word,label
将,O
符,O
合,O
条,O
件,O
的,O
创,O
业,O
孵,O
化,O
基,O
地,O
运,O
营,O
主,O
体,O
纳,O
入,O
小,B-Org
微,I-Org
企,I-Org
业,E-Org
创,O
业,O
担,O
保,O
贷,B-Eve
款,E-Eve
对,O
象,O
范,O
围,O
推,O
进,O
高,B-Org
校,E-Org
、,O
行,O
业,O
企,O
业,O
共,O
建,O
大,B-Per
学,I-Per
生,E-Per
创,O
新,O
创,O
业,O
基,O
地,O
，,O
建,O
设,O
一,O
批,O
省,O
级,O
“,O
双,B-Eve
创,E-Eve
”,O
示,O
范,O
园,O
支,O
持,O
企,O
业,O
设,O
立,O
海,B-Org
外,I-Org
分,I-Org
支,I-Org
机,I-Org
构,E-Org
、,O
有,O
序,O
开,O
展,O
境,O
外,O
并,O
购,O
，,O
申,O
请,O
国,B-Eve
际,I-Eve
认,I-Eve
证,E-Eve
、,O
商,O
标,O
注,O
册,O
，,O
充,O
分,O
发,O
挥,O
香,O
港,O
国,O
际,O
贸,O
易,O
中,O
心,O
的,O
作,O
用,O
，,O
加,O
强,O
闽,O
港,O
服,O
务,O
贸,O
交,O
流,O
合,O
作,O
，,O
不,O
断,O
拓,O
展,O
“,O
一,B-Eve
带,I-Eve
一,I-Eve
路,E-Eve
”,O
沿,O
线,O
国,O
家,O
服,B-Eve
务,I-Eve
贸,I-Eve
易,E-Eve
市,O
场,O
空,O
间,O
省,O
民,O
政,O
、,O
林,O
业,O
、,O
文,O
旅,O
、,O
体,O
育,O
、,O
粮,O
储,O
等,O
行,O
业,O
主,O
管,O
部,O
门,O
要,O
加,O
强,O
对,O
所,O
属,O
职,B-Org
业,I-Org
院,I-Org
校,E-Org
产,B-Eve
教,I-Eve
融,I-Eve
合,E-Eve
的,O
统,O
筹,O
管,O
理,O
与,O
监,O
督,O
年,O
开,O
展,O
创,B-Per
业,I-Per
致,I-Per
富,I-Per
带,I-Per
头,I-Per
人,E-Per
认,O
定,O
，,O
完,O
成,O
创,B-Per
业,I-Per
致,I-Per
富,I-Per
带,I-Per
头,I-Per
人,E-Per
人,O
，,O
完,O
成,O
建,B-Per
档,I-Per
立,I-Per
卡,I-Per
贫,I-Per
困,I-Per
户,E-Per
培,B-Eve
训,E-Eve
人,O
对,O
需,O
报,O
请,O
国,O
家,O
审,B-Eve
批,E-Eve
的,O
事,O
项,O
，,O
要,O
及,O
时,O
审,B-Eve
核,E-Eve
转,O
报,O
，,O
做,O
好,O
汇,O
报,O
沟,O
通,O
和,O
跟,O
踪,O
促,O
批,O
工,O
作,O
，,O
争,O
取,O
尽,O
快,O
获,O
批,O
高,B-Org
校,E-Org
、,O
科,O
研,O
机,O
构,O
应,O
加,O
入,O
省,O
大,O
型,O
科,O
研,O
设,O
施,O
仪,O
器,O
管,O
理,O
服,O
务,O
平,O
台,O
，,O
同,O
时,O
鼓,O
励,O
企,O
业,O
加,O
入,O
平,O
台,O
，,O
推,O
动,O
共,O
享,O
人,B-Per
才,E-Per
智,O
力,O
、,O
仪,O
器,O
设,O
备,O
、,O
实,O
验,O
平,O
台,O
等,O
创,O
新,O
资,O
源,O
大,O
力,O
发,O
展,O
科,O
技,O
型,O
小,B-Org
微,I-Org
企,I-Org
业,E-Org
，,O
培,O
育,O
新,O
业,O
态,O
新,O
模,O
式,O
，,O
带,O
动,O
更,O
多,O
高,B-Org
校,E-Org
毕,O
业,O
生,O
就,O
业,O
人,B-Org
行,I-Org
福,I-Org
州,I-Org
中,I-Org
心,I-Org
支,I-Org
行,E-Org
、,O
福,B-Dep
建,I-Dep
银,I-Dep
保,I-Dep
监,I-Dep
局,E-Dep
负,O
责,O
对,O
银,B-Org
行,E-Org
业,O
金,B-Org
融,I-Org
机,I-Org
构,E-Org
进,O
行,O
年,O
度,O
考,O
核,O
，,O
地,O
方,O
法,B-Per
人,E-Per
银,B-Org
行,E-Org
机,O
构,O
按,O
照,O
宏,O
观,O
审,O
慎,O
管,O
理,O
框,O
架,O
要,O
求,O
考,O
核,O
，,O
对,O
考,O
核,O
优,O
秀,O
的,O
给,O
予,O
监,O
管,O
正,O
向,O
激,O
励,O
将,O
鼓,O
励,O
类,O
氟,B-Ent
化,I-Ent
工,I-Ent
产,I-Ent
业,E-Ent
项,O
目,O
列,O
入,O
金,B-Org
融,I-Org
机,I-Org
构,E-Org
重,O
点,O
支,O
持,O
范,O
围,O
，,O
鼓,O
励,O
开,O
展,O
股,O
权,O
、,O
自,B-Ent
主,I-Ent
知,I-Ent
识,I-Ent
产,I-Ent
权,E-Ent
质,O
押,O
等,O
信,B-Eve
贷,E-Eve
业,O
务,O
联,O
合,O
金,B-Dep
融,I-Dep
部,I-Dep
门,E-Dep
解,O
决,O
民,O
企,O
融,B-Eve
资,E-Eve
难,O
题,O
，,O
引,O
导,O
企,O
业,O
用,O
好,O
省,O
级,O
纾,B-Eve
困,I-Eve
基,I-Eve
金,E-Eve
、,O
纾,B-Eve
困,I-Eve
专,I-Eve
项,I-Eve
债,E-Eve
（,O
八,O
）,O
动,O
力,O
电,O
池,O
和,O
稀,B-Ent
土,E-Ent
石,B-Ent
墨,I-Ent
烯,E-Ent
新,O
材,O
料,O
产,O
业,O
集,O
群,O
.,O
福,B-Loc
建,I-Loc
省,E-Loc
年,O
第,O
一,O
批,O
拟,O
入,O
库,O
备,O
案,O
省,O
级,O
高,B-Org
新,I-Org
技,I-Org
术,I-Org
企,I-Org
业,E-Org
名,O
单,O
（,O
补,O
充,O
）,O
商,O
务,O
部,O
门,O
主,O
要,O
负,O
责,O
真,O
实,O
性,O
审,B-Eve
核,E-Eve
，,O
财,B-Dep
政,I-Dep
部,E-Dep
门,O
主,O
要,O
负,O
责,O
程,O
序,O
性,O
审,B-Eve
核,E-Eve
通,O
知,O
及,O
附,B-Ent
件,E-Ent
.,O
福,B-Loc
建,I-Loc
省,E-Loc
科,O
技,O
创,B-Eve
新,I-Eve
券,E-Eve
补,O
助,O
专,B-Eve
项,I-Eve
资,I-Eve
金,E-Eve
管,O
理,O
办,O
法,O
第,O
一,O
章,O
请,O
各,O
单,O
位,O
按,O
照,O
附,B-Ent
件,E-Ent
规,O
定,O
的,O
格,O
式,O
，,O
于,O
月,O
日,O
前,O
将,O
相,O
关,O
军,O
民,O
融,O
合,O
科,B-Eve
技,I-Eve
成,I-Eve
果,E-Eve
和,O
科,B-Org
研,I-Org
院,I-Org
所,E-Org
拟,O
签,O
约,O
军,O
民,O
融,O
合,O
科,O
技,O
项,O
目,O
报,O
送,O
省,O
科,O
技,O
厅,O
成,O
果,O
处,O
，,O
同,O
时,O
发,O
送,O
电,O
子,O
版,O
到,O
@,O
.,O
.,O
.,O
政,O
府,O
主,O
导,O
和,O
支,O
持,O
的,O
展,O
会,O
活,O
动,O
（,O
类,O
）,O
：,O
根,O
据,O
商,O
务,O
部,O
、,O
省,B-Dep
政,I-Dep
府,E-Dep
工,O
作,O
指,O
示,O
以,O
及,O
我,O
省,O
与,O
兄,O
弟,O
省,O
市,O
（,O
自,O
治,O
区,O
）,O
之,O
间,O
的,O
友,O
好,O
合,O
作,O
和,O
对,O
口,O
支,O
援,O
需,O
要,O
，,O
支,O
持,O
企,O
业,O
参,O
与,O
场,O
由,O
政,O
府,O
主,O
导,O
的,O
、,O
或,O
与,O
商,O
贸,O
服,O
务,O
行,O
业,O
相,O
关,O
的,O
展,O
会,O
项,O
目,O
（,O
见,O
附,B-Ent
件,E-Ent
）,O
由,O
省,B-Dep
委,E-Dep
军,O
民,O
融,O
合,O
办,O
牵,O
头,O
，,O
省,O
军,O
区,O
办,O
公,O
室,O
，,O
省,B-Dep
发,I-Dep
改,I-Dep
委,E-Dep
、,O
科,O
技,O
厅,O
、,O
工,B-Dep
信,I-Dep
厅,E-Dep
等,O
部,O
门,O
（,O
单,O
位,O
）,O
共,O
同,O
主,O
办,O
的,O
“,O
福,B-Eve
建,I-Eve
军,I-Eve
民,I-Eve
融,I-Eve
合,I-Eve
项,I-Eve
目,I-Eve
成,I-Eve
果,I-Eve
对,I-Eve
接,I-Eve
会,I-Eve
暨,I-Eve
军,I-Eve
民,I-Eve
融,I-Eve
合,I-Eve
高,I-Eve
新,I-Eve
技,I-Eve
术,I-Eve
成,I-Eve
果,I-Eve
展,I-Eve
”,I-Eve
（,I-Eve
以,I-Eve
下,I-Eve
简,I-Eve
称,I-Eve
“,I-Eve
对,I-Eve
接,I-Eve
会,I-Eve
暨,I-Eve
成,I-Eve
果,I-Eve
展,E-Eve
”,O
）,O
将,O
于,O
今,O
年,O
·,S-Eve
期,O
间,O
在,O
福,B-Loc
州,E-Loc
举,O
行,O
地,O
址,O
：,O
福,B-Loc
州,E-Loc
市,O
鼓,O
楼,O
区,O
铜,O
盘,O
路,O
号,O
省,B-Dep
商,I-Dep
务,I-Dep
厅,E-Dep
按,O
照,O
不,O
超,O
过,O
年,O
月,O
日,O
中,O
国,O
人,O
民,O
银,B-Org
行,E-Org
公,O
布,O
的,O
最,O
近,O
一,O
期,O
人,O
民,O
币,O
年,O
期,O
贷,B-Eve
款,E-Eve
基,O
准,O
利,O
率,O
计,O
算,O
充,O
分,O
发,O
挥,O
国,O
家,O
融,B-Eve
资,E-Eve
担,O
保,O
基,B-Org
金,E-Org
作,O
用,O
，,O
引,O
导,O
更,O
多,O
金,O
融,B-Eve
资,E-Eve
源,O
支,O
持,O
创,O
业,O
就,B-Eve
业,E-Eve
责,O
任,O
单,O
位,O
：,O
省,B-Dep
教,I-Dep
育,I-Dep
厅,E-Dep
、,O
人,O
社,O
厅,O
、,O
民,O
政,O
厅,O
、,O
财,O
政,O
厅,O
、,O
市,O
场,O
监,O
管,O
局,O
，,O
各,O
相,O
关,O
行,O
业,O
主,O
管,O
部,O
门,O
，,O
各,O
设,O
区,O
市,O
人,B-Dep
民,I-Dep
政,I-Dep
府,E-Dep
、,O
平,O
潭,O
综,O
合,O
实,O
验,O
区,O
管,O
委,O
会,O
持,O
续,O
完,O
善,O
“,O
福,B-Eve
建,I-Eve
银,I-Eve
行,I-Eve
业,I-Eve
服,I-Eve
务,I-Eve
实,I-Eve
体,I-Eve
经,I-Eve
济,I-Eve
监,I-Eve
测,I-Eve
评,I-Eve
价,I-Eve
体,I-Eve
系,I-Eve
”,I-Eve
，,I-Eve
落,I-Eve
实,I-Eve
小,I-Eve
微,I-Eve
企,I-Eve
业,I-Eve
金,I-Eve
融,I-Eve
服,I-Eve
务,I-Eve
“,I-Eve
两,I-Eve
增,I-Eve
两,I-Eve
控,E-Eve
”,O
任,O
务,O
目,O
标,O
（,O
四,O
）,O
鼓,O
励,O
民,B-Org
营,I-Org
企,I-Org
业,E-Org
参,O
与,O
国,B-Org
有,I-Org
企,I-Org
业,E-Org
改,O
革,O
深,O
入,O
开,O
展,O
休,O
闲,O
农,O
业,O
精,O
品,O
品,O
牌,O
和,O
线,O
路,O
推,O
介,O
活,O
动,O
，,O
推,O
荐,O
入,O
选,O
一,O
批,O
全,O
国,O
休,O
闲,O
农,O
业,O
和,O
乡,B-Org
村,E-Org
旅,B-Eve
游,E-Eve
精,O
品,O
景,O
点,O
线,O
路,O
，,O
推,O
介,O
一,O
批,O
省,O
级,O
休,O
闲,O
农,O
业,O
乡,B-Org
村,E-Org
旅,B-Eve
游,E-Eve
精,O
品,O
线,O
路,O
推,O
动,O
一,O
流,O
学,O
科,O
建,O
设,O
高,B-Org
校,E-Org
、,O
示,O
范,O
性,O
应,O
用,O
型,O
本,O
科,O
高,B-Org
校,E-Org
与,O
设,O
区,O
市,O
组,O
建,O
区,O
域,O
创,O
新,O
联,O
盟,O
，,O
建,O
立,O
一,O
批,O
科,B-Eve
技,I-Eve
创,I-Eve
新,E-Eve
平,O
台,O
和,O
新,O
型,O
研,O
发,O
机,O
构,O
.,O
将,O
近,O
三,O
个,O
会,O
计,O
年,O
度,O
企,O
业,O
财,O
务,O
审,B-Eve
计,E-Eve
报,O
表,O
，,O
包,O
含,O
资,O
产,O
负,O
债,O
表,O
、,O
利,O
润,O
表,O
、,O
现,O
金,O
流,O
量,O
表,O
、,O
审,B-Eve
计,E-Eve
单,O
位,O
营,B-Ent
业,I-Ent
执,I-Ent
照,E-Ent
、,O
执,O
业,O
证,O
书,O
、,O
资,O
格,O
证,O
书,O
等,O
，,O
分,O
别,O
做,O
成,O
文,O
件,O
按,O
年,O
度,O
分,O
别,O
上,O
传,O
为,O
此,O
，,O
设,O
区,O
市,O
应,O
根,O
据,O
对,O
各,O
县,O
财,O
政,O
专,O
项,O
扶,B-Eve
贫,I-Eve
资,I-Eve
金,E-Eve
绩,O
效,O
考,O
评,O
结,O
果,O
再,O
奖,O
励,O
到,O
有,O
关,O
县,O
（,O
市,O
、,O
区,O
）,O
，,O
由,O
县,O
级,O
扶,O
贫,O
主,O
管,O
部,O
门,O
会,O
同,O
财,B-Dep
政,I-Dep
部,E-Dep
门,O
根,O
据,O
中,O
央,O
专,O
项,O
扶,B-Eve
贫,I-Eve
资,I-Eve
金,E-Eve
使,O
用,O
范,O
围,O
安,O
排,O
具,O
体,O
的,O
扶,O
贫,O
项,O
目,O
.,O
线,O
路,O
塔,O
（,O
杆,O
）,O
基,O
础,O
的,O
防,B-Ent
护,I-Ent
设,I-Ent
施,E-Ent
（,O
挡,O
土,O
墙,O
、,O
排,B-Ent
水,I-Ent
沟,E-Ent
、,O
截,O
水,O
沟,O
、,O
护,B-Ent
坡,E-Ent
等,O
）,O
、,O
配,O
变,O
台,O
区,O
、,O
箱,O
式,O
变,O
压,O
器,O
、,O
环,O
网,O
柜,O
、,O
电,O
缆,O
分,O
接,O
箱,O
以,O
实,O
际,O
占,O
用,O
面,O
积,O
计,O
算,O
对,O
未,O
按,O
合,O
同,O
规,O
定,O
归,O
还,O
的,O
逾,O
期,O
贷,B-Eve
款,E-Eve
利,O
息,O
、,O
加,O
息,O
、,O
罚,O
息,O
及,O
日,O
常,O
经,O
营,O
活,O
动,O
所,O
需,O
的,O
流,O
动,O
资,O
金,O
借,O
款,O
等,O
，,O
不,O
予,O
贴,B-Eve
息,E-Eve
三,O
、,O
请,O
各,O
设,O
区,O
市,O
商,O
务,O
局,O
和,O
平,B-Loc
潭,I-Loc
综,I-Loc
合,I-Loc
实,I-Loc
验,I-Loc
区,E-Loc
经,O
发,O
局,O
于,O
年,O
月,O
日,O
前,O
将,O
当,O
地,O
企,O
业,O
申,O
报,O
材,O
料,O
一,O
式,O
五,O
份,O
（,O
含,O
电,O
子,O
版,O
一,O
份,O
）,O
及,O
申,O
报,O
汇,O
总,O
表,O
（,O
见,O
附,B-Ent
件,E-Ent
）,O
送,O
省,B-Dep
商,I-Dep
务,I-Dep
厅,E-Dep
为,O
贯,O
彻,O
落,O
实,O
习,B-Per
近,I-Per
平,E-Per
新,O
时,O
代,O
中,B-Eve
国,I-Eve
特,I-Eve
色,I-Eve
社,I-Eve
会,I-Eve
主,I-Eve
义,I-Eve
思,I-Eve
想,E-Eve
和,O
党,O
的,O
十,O
九,O
大,O
关,O
于,O
建,O
设,O
海,O
洋,O
强,O
国,O
的,O
战,O
略,O
部,O
署,O
，,O
深,O
入,O
实,O
施,O
.,O
加,O
强,O
产,O
业,O
集,O
群,O
与,O
金,B-Eve
融,E-Eve
机,I-Org
构,E-Org
、,O
投,O
资,O
基,B-Org
金,E-Org
等,O
对,O
接,O
合,O
作,O
，,O
鼓,O
励,O
金,B-Eve
融,E-Eve
机,I-Org
构,E-Org
依,O
托,O
集,O
群,O
设,O
立,O
分,O
支,O
机,O
构,O
或,O
创,O
新,O
符,O
合,O
产,O
业,O
集,O
群,O
特,O
点,O
的,O
金,B-Eve
融,E-Eve
产,O
品,O
广,O
泛,O
发,O
放,O
至,O
各,O
工,B-Org
业,I-Org
园,I-Org
区,E-Org
、,O
企,O
业,O
、,O
学,O
校,O
、,O
培,B-Eve
训,E-Eve
及,O
鉴,O
定,O
机,O
构,O
附,B-Ent
件,E-Ent
：,O
福,B-Loc
建,I-Loc
省,E-Loc
就,B-Eve
业,E-Eve
“,O
红,B-Eve
娘,E-Eve
”,O
登,O
记,O
表,O
.,O
项,O
目,O
贴,B-Eve
息,E-Eve
申,B-Ent
请,I-Ent
表,E-Ent
（,O
项,B-Org
目,I-Org
申,I-Org
报,I-Org
单,I-Org
位,E-Org
填,O
报,O
）,O
地,O
方,O
法,B-Per
人,E-Per
金,B-Org
融,I-Org
机,I-Org
构,E-Org
借,O
用,O
人,O
民,O
银,B-Org
行,E-Org
支,O
农,O
（,O
扶,O
贫,O
）,O
再,O
贷,B-Eve
款,E-Eve
资,O
金,O
要,O
优,O
先,O
用,O
于,O
支,O
持,O
致,B-Per
富,I-Per
带,I-Per
头,I-Per
人,E-Per
创,O
办,O
项,O
目,O
和,O
贫,B-Per
困,I-Per
农,I-Per
户,E-Per
独,O
自,O
创,O
业,O
，,O
将,O
人,O
民,O
银,B-Org
行,E-Org
再,O
贷,B-Eve
款,E-Eve
优,O
惠,O
利,O
率,O
政,O
策,O
有,O
效,O
传,O
导,O
至,O
贫,O
困,O
地,O
区,O
涉,O
农,O
经,O
济,O
实,O
体,O
和,O
国,O
家,O
层,O
面,O
已,O
出,O
台,O
及,O
省,B-Dep
委,E-Dep
、,O
省,B-Dep
政,I-Dep
府,E-Dep
支,O
持,O
中,B-Org
小,I-Org
企,I-Org
业,E-Org
发,O
展,O
十,O
条,O
措,O
施,O
、,O
加,O
快,O
民,B-Org
营,I-Org
企,I-Org
业,E-Org
发,O
展,O
若,O
干,O
意,O
见,O
等,O
系,O
列,O
政,B-Eve
策,I-Eve
宣,I-Eve
贯,I-Eve
工,I-Eve
作,E-Eve
，,O
开,O
展,O
“,O
惠,B-Eve
企,I-Eve
政,I-Eve
策,I-Eve
入,I-Eve
百,I-Eve
园,I-Eve
进,I-Eve
万,I-Eve
企,E-Eve
”,O
活,O
动,O
，,O
加,O
强,O
解,O
读,O
培,B-Eve
训,E-Eve
，,O
扩,O
大,O
政,O
策,O
宣,O
传,O
覆,O
盖,O
面,O
省,B-Dep
商,I-Dep
务,I-Dep
厅,E-Dep
、,O
省,B-Dep
财,I-Dep
政,I-Dep
厅,E-Dep
按,O
照,O
职,O
责,O
开,O
展,O
专,B-Eve
项,I-Eve
资,I-Eve
金,E-Eve
执,O
行,O
情,O
况,O
监,O
督,O
检,O
查,O
，,O
对,O
在,O
资,O
金,O
使,O
用,O
管,O
理,O
方,O
面,O
违,O
反,O
财,O
经,O
制,O
度,O
的,O
，,O
将,O
按,O
有,O
关,O
规,O
定,O
进,O
行,O
处,O
罚,O
七,O
、,O
建,O
设,O
产,B-Eve
教,I-Eve
融,I-Eve
合,E-Eve
师,B-Per
资,I-Per
队,I-Per
伍,E-Per
广,O
泛,O
开,O
展,O
惠,O
企,O
政,O
策,O
宣,O
传,O
，,O
配,O
合,O
开,O
展,O
支,O
持,O
民,B-Org
营,I-Org
经,I-Org
济,E-Org
发,O
展,O
政,O
策,O
措,O
施,O
落,B-Eve
实,I-Eve
情,I-Eve
况,E-Eve
督,O
查,O
，,O
推,O
动,O
支,O
持,O
中,B-Org
小,I-Org
微,I-Org
企,I-Org
业,E-Org
发,O
展,O
、,O
促,O
进,O
民,O
间,O
投,O
资,O
的,O
政,O
策,O
措,O
施,O
落,O
地,O
见,O
效,O
（,O
二,O
）,O
各,O
设,O
区,O
市,O
（,O
除,O
厦,B-Loc
门,E-Loc
外,O
）,O
以,O
及,O
平,B-Loc
潭,I-Loc
综,I-Loc
合,I-Loc
实,I-Loc
验,I-Loc
区,E-Loc
互,O
联,O
网,O
经,O
济,O
牵,O
头,O
部,O
门,O
、,O
省,O
属,O
（,O
控,O
股,O
）,O
企,O
业,O
（,O
以,O
下,O
简,O
称,O
“,O
项,B-Eve
目,I-Eve
汇,I-Eve
总,I-Eve
单,I-Eve
位,E-Eve
”,O
）,O
商,O
当,O
地,O
财,B-Dep
政,I-Dep
部,E-Dep
门,O
，,O
严,O
格,O
按,O
照,O
本,O
通,O
知,O
及,O
福,B-Loc
建,I-Loc
省,E-Loc
人,B-Org
民,I-Org
政,I-Org
府,I-Org
办,I-Org
公,I-Org
厅,E-Org
关,O
于,O
印,O
发,O
家,O
政,O
服,O
务,O
业,O
补,O
短,O
板,O
实,O
施,O
方,O
案,O
的,O
通,O
知,O
二,O
、,O
其,O
他,O
小,B-Org
微,I-Org
企,I-Org
业,E-Org
普,B-Org
惠,I-Org
性,I-Org
税,I-Org
收,I-Org
减,I-Org
免,I-Org
政,I-Org
策,E-Org
按,O
照,O
财,O
税,O
〔,O
〕,O
号,O
文,O
件,O
相,O
关,O
规,O
定,O
执,O
行,O
获,O
得,O
创,B-Eve
新,I-Eve
券,E-Eve
补,O
助,O
的,O
科,O
技,O
型,O
中,B-Org
小,I-Org
企,I-Org
业,E-Org
、,O
创,O
客,O
和,O
入,B-Org
驻,I-Org
管,I-Org
理,I-Org
机,I-Org
构,E-Org
、,O
大,B-Org
仪,I-Org
产,I-Org
权,I-Org
单,I-Org
位,E-Org
应,O
自,O
觉,O
接,O
受,O
有,O
关,O
部,O
门,O
的,O
监,O
督,O
检,O
查,O
.,O
中,B-Org
小,I-Org
企,I-Org
业,E-Org
的,O
划,O
型,O
标,O
准,O
按,O
照,O
工,O
业,O
和,O
信,O
息,O
化,O
部,O
、,O
国,O
家,O
统,O
计,O
局,O
、,O
国,O
家,O
发,O
改,O
委,O
、,O
财,B-Dep
政,I-Dep
部,E-Dep
等,O
四,O
部,O
委,O
出,O
台,O
的,O
.,O
科,B-Org
研,I-Org
院,I-Org
所,E-Org
拟,O
在,O
本,O
次,O
对,O
接,O
会,O
上,O
签,O
约,O
的,O
军,O
民,O
融,O
合,O
科,O
技,O
项,O
目,O
（,O
附,B-Ent
件,E-Ent
）,O
（,O
三,O
）,O
已,O
经,O
立,O
项,O
且,O
仍,O
在,O
支,O
持,O
期,O
限,O
内,O
的,O
国,O
家,O
“,O
高,B-Eve
校,I-Eve
国,I-Eve
际,I-Eve
化,I-Eve
示,I-Eve
范,I-Eve
学,I-Eve
院,I-Eve
推,I-Eve
进,I-Eve
计,I-Eve
划,I-Eve
（,I-Eve
推,I-Eve
进,I-Eve
计,I-Eve
划,I-Eve
）,E-Eve
”,O
（,O
二,O
）,O
持,O
续,O
整,O
顿,O
规,O
范,O
房,B-Ent
地,I-Ent
产,E-Ent
开,O
发,O
、,O
销,O
售,O
、,O
中,O
介,O
行,O
为,O
，,O
加,O
强,O
房,B-Ent
地,I-Ent
产,E-Ent
行,O
业,O
信,B-Eve
用,I-Eve
体,I-Eve
系,E-Eve
建,O
设,O
，,O
营,O
造,O
诚,O
信,O
有,O
序,O
、,O
公,O
平,O
竞,O
争,O
的,O
行,O
业,O
环,O
境,O
，,O
加,O
快,O
培,O
育,O
发,O
展,O
民,B-Org
营,I-Org
住,I-Org
房,I-Org
租,I-Org
赁,I-Org
企,I-Org
业,E-Org
、,O
物,B-Org
业,I-Org
服,I-Org
务,I-Org
企,I-Org
业,E-Org
、,O
房,B-Org
地,I-Org
产,I-Org
中,I-Org
介,I-Org
机,I-Org
构,E-Org
（,O
五,O
）,O
全,O
面,O
落,O
实,O
市,B-Eve
场,I-Eve
准,I-Eve
入,E-Eve
负,B-Eve
面,I-Eve
清,I-Eve
单,E-Eve
，,O
推,O
动,O
“,O
非,B-Eve
禁,I-Eve
即,I-Eve
入,E-Eve
”,O
普,O
遍,O
落,O
实,O
（,O
三,O
）,O
大,B-Org
仪,I-Org
产,I-Org
权,I-Org
单,I-Org
位,E-Org
，,O
指,O
加,O
入,O
省,O
重,O
大,O
科,B-Eve
研,I-Eve
基,I-Eve
础,I-Eve
设,I-Eve
施,E-Eve
和,O
大,O
型,O
科,B-Eve
研,I-Eve
仪,I-Eve
器,E-Eve
服,O
务,O
平,O
台,O
管,O
理,O
的,O
重,O
大,O
科,B-Eve
研,I-Eve
基,I-Eve
础,I-Eve
设,I-Eve
施,E-Eve
和,O
大,O
型,O
科,B-Eve
研,I-Eve
仪,I-Eve
器,E-Eve
产,O
权,O
管,O
理,O
单,O
位,O
（,O
三,O
）,O
推,O
动,O
·,S-Eve
协,B-Org
同,I-Org
创,I-Org
新,I-Org
院,E-Org
建,O
设,O
.,O
在,O
国,O
外,O
著,O
名,O
高,B-Org
校,E-Org
、,O
科,B-Org
研,I-Org
院,I-Org
所,E-Org
担,O
任,O
相,O
当,O
于,O
副,O
教,O
授,O
及,O
以,O
上,O
职,O
务,O
、,O
职,O
称,O
的,O
专,O
家,O
学,O
者,O
;,O
各,O
高,B-Org
校,E-Org
登,O
录,O
福,B-Loc
建,I-Loc
省,E-Loc
毕,O
业,O
生,O
就,O
业,O
创,O
业,O
公,O
共,O
服,O
务,O
网,O
，,O
下,O
载,O
“,O
导,B-Eve
入,I-Eve
模,I-Eve
板,E-Eve
”,O
，,O
提,O
前,O
组,O
织,O
当,O
年,O
应,O
届,O
未,O
就,O
业,O
高,B-Org
校,E-Org
毕,O
业,O
生,O
完,O
成,O
线,O
下,O
实,O
名,O
信,O
息,O
登,O
记,O
，,O
并,O
于,O
当,O
年,O
月,O
日,O
前,O
导,O
入,O
福,B-Loc
建,I-Loc
省,E-Loc
毕,O
业,O
生,O
就,O
业,O
创,O
业,O
公,O
共,O
服,O
务,O
网,O
（,O
下,O
载,O
导,B-Eve
入,I-Eve
模,I-Eve
板,E-Eve
操,O
作,O
见,O
附,O
件,O
）,O
落,O
实,O
科,B-Eve
技,I-Eve
创,I-Eve
新,E-Eve
券,E-Eve
等,O
奖,O
励,O
政,O
策,O
，,O
促,O
进,O
各,O
类,O
科,B-Eve
技,I-Eve
创,I-Eve
新,E-Eve
公,B-Eve
共,I-Eve
服,I-Eve
务,I-Eve
平,I-Eve
台,E-Eve
创,O
新,O
资,O
源,O
向,O
民,B-Org
营,I-Org
企,I-Org
业,E-Org
开,O
放,O
共,O
享,O
加,O
大,O
对,O
优,O
秀,O
民,B-Org
营,I-Org
企,I-Org
业,E-Org
和,O
民,B-Org
营,I-Org
企,I-Org
业,E-Org
家,E-Per
的,O
宣,O
传,O
报,O
道,O
科,O
技,O
型,O
中,B-Org
小,I-Org
企,I-Org
业,E-Org
和,O
入,B-Org
驻,I-Org
管,I-Org
理,I-Org
机,I-Org
构,E-Org
在,O
系,O
统,O
上,O
提,O
交,O
给,O
属,O
地,O
设,O
区,O
市,O
科,O
技,O
局,O
、,O
平,B-Loc
潭,I-Loc
综,I-Loc
合,I-Loc
实,I-Loc
验,I-Loc
区,E-Loc
社,B-Dep
会,I-Dep
事,I-Dep
业,I-Dep
局,E-Dep
，,O
大,B-Org
仪,I-Org
产,I-Org
权,I-Org
单,I-Org
位,E-Org
提,O
交,O
给,O
省,O
大,O
仪,O
办,O
福,B-Loc
建,I-Loc
省,E-Loc
认,O
定,O
机,O
构,O
具,O
体,O
要,O
求,O
：,O
“,O
研,B-Eve
究,I-Eve
开,I-Eve
发,I-Eve
与,I-Eve
技,I-Eve
术,I-Eve
创,I-Eve
新,I-Eve
组,I-Eve
织,I-Eve
管,I-Eve
理,I-Eve
情,I-Eve
况,I-Eve
表,E-Eve
”,O
行,O
业,O
主,O
管,O
部,O
门,O
应,O
引,O
导,O
支,O
持,O
行,O
业,O
内,O
企,O
业,O
承,O
担,O
职,B-Org
业,I-Org
院,I-Org
校,E-Org
学,B-Per
生,E-Per
实,B-Eve
习,E-Eve
任,O
务,O
当,O
地,O
商,O
务,O
部,O
门,O
会,O
同,O
财,B-Dep
政,I-Dep
部,E-Dep
门,O
对,O
企,O
业,O
申,O
报,O
材,O
料,O
审,B-Eve
核,E-Eve
后,O
，,O
联,O
合,O
向,O
省,B-Dep
商,I-Dep
务,I-Dep
厅,E-Dep
、,O
省,B-Dep
财,I-Dep
政,I-Dep
厅,E-Dep
报,O
送,O
申,O
请,O
相,O
关,O
材,O
料,O
七,O
、,O
海,O
洋,O
高,O
新,O
：,O
“,O
智,B-Eve
慧,I-Eve
海,I-Eve
洋,E-Eve
”,O
领,O
域,O
高,O
端,O
海,O
工,O
装,O
备,O
研,O
发,O
与,O
产,B-Eve
业,I-Eve
化,E-Eve
在,O
安,O
监,O
、,O
环,O
保,O
等,O
领,O
域,O
微,O
观,O
执,B-Eve
法,E-Eve
过,O
程,O
中,O
避,O
免,O
简,O
单,O
化,O
，,O
不,O
搞,O
“,O
一,B-Eve
刀,I-Eve
切,E-Eve
”,O
．,O
福,B-Loc
建,I-Loc
省,E-Loc
石,B-Ent
墨,I-Ent
烯,E-Ent
技,O
术,O
研,O
发,O
和,O
产,O
业,O
发,O
展,O
联,O
席,O
会,O
议,O
将,O
会,O
同,O
有,O
关,O
单,O
位,O
协,O
调,O
解,O
决,O
储,O
备,O
项,O
目,O
实,O
施,O
过,O
程,O
中,O
遇,O
到,O
的,O
重,O
大,O
问,O
题,O
职,B-Org
业,I-Org
院,I-Org
校,E-Org
要,O
将,O
培,O
育,O
工,B-Eve
匠,I-Eve
精,I-Eve
神,E-Eve
纳,O
入,O
人,B-Per
才,E-Per
培,O
养,O
方,O
案,O
，,O
健,O
全,O
德,O
技,O
并,O
修,O
、,O
工,O
学,O
结,O
合,O
的,O
育,O
人,O
机,O
制,O
加,O
快,O
发,O
展,O
学,B-Per
生,E-Per
实,B-Eve
习,E-Eve
责,B-Eve
任,I-Eve
保,I-Eve
险,E-Eve
和,O
人,B-Eve
身,I-Eve
意,I-Eve
外,I-Eve
伤,I-Eve
害,I-Eve
保,I-Eve
险,E-Eve
，,O
鼓,O
励,O
保,B-Org
险,I-Org
公,I-Org
司,E-Org
对,O
现,B-Eve
代,I-Eve
学,I-Eve
徒,I-Eve
制,E-Eve
、,O
企,B-Eve
业,I-Eve
新,I-Eve
型,I-Eve
学,I-Eve
徒,I-Eve
制,E-Eve
保,O
险,O
专,O
门,O
确,O
定,O
费,O
率,O
.,O
福,B-Loc
建,I-Loc
省,E-Loc
内,O
（,O
不,O
含,O
厦,B-Loc
门,E-Loc
）,O
注,O
册,O
的,O
企,O
业,O
，,O
具,O
有,O
创,O
新,O
能,O
力,O
和,O
高,O
成,O
长,O
潜,O
力,O
，,O
主,O
要,O
从,O
事,O
高,O
新,O
技,O
术,O
产,O
品,O
研,O
发,O
、,O
制,O
造,O
、,O
服,O
务,O
等,O
业,O
务,O
，,O
拥,O
有,O
知,O
识,O
产,O
权,O
且,O
无,O
产,O
权,O
纠,O
纷,O
各,O
设,O
区,O
市,O
培,B-Eve
训,E-Eve
创,B-Per
业,I-Per
致,I-Per
富,I-Per
带,I-Per
头,I-Per
人,E-Per
任,O
务,O
数,O
见,O
附,B-Ent
件,E-Ent
，,O
培,B-Eve
训,E-Eve
建,B-Per
档,I-Per
立,I-Per
卡,I-Per
贫,I-Per
困,I-Per
户,E-Per
任,O
务,O
数,O
见,O
附,B-Ent
件,E-Ent
，,O
贫,B-Org
困,I-Org
村,E-Org
创,B-Per
业,I-Per
致,I-Per
富,I-Per
带,I-Per
头,I-Per
人,E-Per
培,O
育,O
对,O
象,O
申,O
报,O
认,O
定,O
表,O
（,O
样,O
表,O
）,O
见,O
附,B-Ent
件,E-Ent
福,B-Loc
建,I-Loc
省,E-Loc
人,B-Dep
民,I-Dep
政,I-Dep
府,E-Dep
福,B-Loc
建,I-Loc
省,E-Loc
科,B-Dep
学,I-Dep
技,I-Dep
术,I-Dep
厅,E-Dep
（,O
三,O
）,O
项,B-Org
目,I-Org
申,I-Org
报,I-Org
单,I-Org
位,E-Org
要,O
依,O
法,O
依,O
规,O
开,O
展,O
外,B-Per
国,I-Per
专,I-Per
家,E-Per
引,O
进,O
工,O
作,O
，,O
严,O
格,O
遵,O
守,O
在,O
知,B-Ent
识,I-Ent
产,I-Ent
权,E-Ent
、,O
同,O
业,O
禁,O
止,O
、,O
聘,O
用,O
及,O
薪,O
酬,O
等,O
方,O
面,O
的,O
法,O
律,O
规,O
定,O
，,O
按,O
照,O
国,O
际,O
惯,O
例,O
与,O
通,O
行,O
做,O
法,O
，,O
推,O
进,O
互,O
利,O
共,O
赢,O
合,O
作,O
鼓,O
励,O
民,B-Eve
间,I-Eve
资,I-Eve
本,E-Eve
大,O
力,O
发,O
展,O
养,O
老,O
、,O
医,O
疗,O
、,O
教,O
育,O
、,O
文,O
体,O
等,O
事,O
业,O
，,O
参,O
与,O
盘,O
活,O
政,O
府,O
性,O
存,B-Eve
量,I-Eve
资,I-Eve
产,E-Eve
，,O
激,O
发,O
民,O
间,O
有,O
效,O
投,O
资,O
活,O
力,O
鼓,O
励,O
各,O
类,O
企,O
业,O
设,O
立,O
扶,O
贫,O
加,O
工,O
点,O
、,O
扶,O
贫,O
车,O
间,O
、,O
扶,O
贫,O
基,O
地,O
，,O
对,O
吸,O
纳,O
建,O
档,O
立,O
卡,O
贫,O
困,O
家,O
庭,O
劳,O
动,O
力,O
（,O
以,O
下,O
简,O
称,O
“,O
建,B-Eve
档,I-Eve
立,I-Eve
卡,I-Eve
劳,I-Eve
动,I-Eve
力,E-Eve
”,O
）,O
就,B-Eve
业,E-Eve
实,O
现,O
脱,O
贫,O
的,O
，,O
可,O
按,O
吸,O
纳,O
人,O
数,O
由,O
各,O
地,O
就,B-Eve
业,E-Eve
补,O
助,O
资,O
金,O
中,O
给,O
予,O
一,O
定,O
奖,O
补,O
.,O
企,B-Per
业,I-Per
法,I-Per
人,E-Per
营,B-Ent
业,I-Ent
执,I-Ent
照,E-Ent
复,O
印,O
件,O
要,O
用,O
好,O
用,O
足,O
中,B-Dep
央,I-Dep
财,I-Dep
政,E-Dep
工,B-Org
业,I-Org
企,I-Org
业,E-Org
结,O
构,O
调,O
整,O
专,O
项,O
奖,O
补,O
政,O
策,O
，,O
统,O
筹,O
工,B-Org
业,I-Org
企,I-Org
业,E-Org
结,O
构,O
调,O
整,O
专,O
项,O
奖,O
补,O
资,O
金,O
，,O
用,O
于,O
（,O
闽,O
商,O
务,O
服,O
务,O
业,O
〔,O
〕,O
号,O
）,O
规,O
定,O
，,O
联,O
合,O
开,O
展,O
-,O
年,O
度,O
“,O
福,B-Eve
建,I-Eve
省,I-Eve
文,I-Eve
化,I-Eve
出,I-Eve
口,I-Eve
重,I-Eve
点,I-Eve
培,I-Eve
育,I-Eve
企,I-Eve
业,E-Eve
”,O
的,O
认,O
定,O
工,O
作,O
福,B-Loc
建,I-Loc
省,E-Loc
就,B-Eve
业,E-Eve
红,O
娘,O
登,O
记,O
表,O
各,O
设,O
区,O
市,O
经,O
信,O
部,O
门,O
、,O
财,B-Dep
政,I-Dep
部,E-Dep
门,O
要,O
加,O
强,O
对,O
本,O
辖,O
区,O
内,O
“,O
专,B-Eve
精,I-Eve
特,I-Eve
新,I-Eve
”,I-Eve
中,I-Eve
小,I-Eve
企,I-Eve
业,I-Eve
的,I-Eve
跟,I-Eve
踪,I-Eve
管,I-Eve
理,I-Eve
，,I-Eve
在,I-Eve
“,I-Eve
专,I-Eve
精,I-Eve
特,I-Eve
新,E-Eve
”,O
中,B-Org
小,I-Org
企,I-Org
业,E-Org
发,O
生,O
更,O
名,O
、,O
重,O
组,O
、,O
重,O
大,O
违,O
法,O
违,O
规,O
事,O
件,O
后,O
，,O
应,O
按,O
规,O
定,O
及,O
时,O
做,O
好,O
报,O
告,O
工,O
作,O
推,O
动,O
共,O
享,O
经,O
济,O
发,O
展,O
，,O
对,O
推,O
进,O
供,B-Eve
给,I-Eve
侧,I-Eve
结,I-Eve
构,I-Eve
性,I-Eve
改,I-Eve
革,E-Eve
，,O
落,O
实,O
创,O
新,O
驱,O
动,O
发,O
展,O
战,O
略,O
，,O
进,O
一,O
步,O
促,O
进,O
大,B-Eve
众,I-Eve
创,I-Eve
业,I-Eve
万,I-Eve
众,I-Eve
创,I-Eve
新,E-Eve
，,O
培,O
育,O
经,O
济,O
发,O
展,O
新,O
动,O
能,O
，,O
具,O
有,O
重,O
要,O
意,O
义,O
完,O
善,O
符,O
合,O
职,B-Eve
业,I-Eve
教,I-Eve
育,E-Eve
和,O
应,O
用,O
型,O
本,O
科,O
高,B-Org
校,E-Org
特,O
点,O
的,O
教,B-Per
师,E-Per
职,O
称,O
评,O
价,O
标,O
准,O
，,O
注,O
重,O
技,O
能,O
水,O
平,O
、,O
实,O
践,O
教,O
学,O
和,O
人,B-Per
才,E-Per
培,O
养,O
实,O
绩,O
具,O
有,O
较,O
高,O
的,O
信,O
息,O
化,O
应,O
用,O
水,O
平,O
，,O
通,O
过,O
行,O
业,O
的,O
交,O
叉,O
融,O
合,O
提,O
供,O
新,O
的,O
产,O
品,O
或,O
服,O
务,O
，,O
拥,O
有,O
近,O
年,O
内,O
新,O
授,O
权,O
的,O
发,B-Ent
明,I-Ent
专,I-Ent
利,E-Ent
或,O
独,O
特,O
、,O
独,O
有,O
的,O
工,O
艺,O
、,O
配,O
方,O
等,O
专,B-Ent
有,I-Ent
技,I-Ent
术,E-Ent
其,O
中,O
：,O
重,O
点,O
督,O
查,O
实,O
施,O
省,B-Dep
政,I-Dep
府,E-Dep
重,O
点,O
工,O
作,O
用,O
工,O
调,O
剂,O
工,O
作,O
情,O
况,O
，,O
各,O
地,O
稳,O
岗,O
补,O
贴,O
、,O
互,O
联,O
网,O
创,O
业,O
孵,O
化,O
基,O
地,O
建,O
设,O
、,O
灵,O
活,O
就,B-Eve
业,E-Eve
人,O
员,O
社,O
保,O
补,O
贴,O
政,O
策,O
执,O
行,O
情,O
况,O
加,O
强,O
民,B-Org
营,I-Org
经,I-Org
济,E-Org
统,O
计,O
工,O
作,O
，,O
及,O
时,O
了,O
解,O
民,B-Org
营,I-Org
企,I-Org
业,E-Org
生,B-Eve
产,I-Eve
经,I-Eve
营,E-Eve
状,O
况,O
福,B-Loc
建,I-Loc
省,E-Loc
科,B-Dep
学,I-Dep
技,I-Dep
术,I-Dep
厅,E-Dep
落,O
实,O
贫,O
困,O
户,O
创,O
业,O
贷,B-Eve
款,E-Eve
贴,B-Eve
息,E-Eve
、,O
农,O
业,O
保,O
险,O
保,O
费,O
补,O
贴,O
等,O
政,O
策,O
，,O
支,O
持,O
符,O
合,O
条,O
件,O
的,O
创,O
业,O
项,O
目,O
推,O
动,O
涉,O
及,O
小,B-Org
微,I-Org
企,I-Org
业,E-Org
不,O
良,O
贷,B-Eve
款,E-Eve
诉,O
讼,O
案,O
件,O
快,O
立,O
、,O
快,O
审,O
、,O
快,O
结,O
，,O
建,O
立,O
普,O
惠,O
金,B-Eve
融,E-Eve
诉,O
调,O
机,O
制,O
企,O
业,O
投,O
资,O
或,O
与,O
政,O
府,O
合,O
作,O
建,O
设,O
职,B-Org
业,I-Org
院,I-Org
校,E-Org
、,O
高,B-Org
校,E-Org
的,O
建,B-Eve
设,I-Eve
用,I-Eve
地,E-Eve
，,O
按,O
教,O
育,O
用,O
地,O
管,O
理,O
，,O
符,O
合,O
就,B-Eve
业,E-Eve
“,O
红,B-Eve
娘,E-Eve
”,O
牵,O
线,O
搭,O
桥,O
、,O
言,O
传,O
身,O
教,O
，,O
是,O
促,O
进,O
就,B-Eve
业,E-Eve
困,O
难,O
高,B-Org
校,E-Org
毕,O
业,O
生,O
顺,O
利,O
实,O
现,O
就,B-Eve
业,E-Eve
的,O
重,O
要,O
途,O
径,O
科,O
技,O
创,B-Eve
新,I-Eve
券,E-Eve
补,O
助,O
专,B-Eve
项,I-Eve
资,I-Eve
金,E-Eve
年,O
度,O
预,O
算,O
指,O
标,O
确,O
定,O
后,O
，,O
将,O
按,O
比,O
例,O
分,O
配,O
到,O
各,O
设,O
区,O
市,O
和,O
省,O
大,O
仪,O
办,O
（,O
此,O
件,O
主,O
动,O
公,O
开,O
）,O
省,B-Dep
政,I-Dep
府,E-Dep
：,O
关,O
于,O
进,O
一,O
步,O
做,O
好,O
当,O
前,O
和,O
今,O
后,O
一,O
个,O
时,O
期,O
促,O
进,O
就,B-Eve
业,E-Eve
工,O
作,O
的,O
实,O
施,O
意,O
见,O
闽,O
政,O
〔,O
〕,O
支,O
持,O
氟,B-Org
化,I-Org
工,I-Org
企,I-Org
业,E-Org
享,O
受,O
研,B-Eve
发,I-Eve
费,I-Eve
用,I-Eve
加,I-Eve
计,I-Eve
抵,I-Eve
扣,I-Eve
政,I-Eve
策,E-Eve
，,O
对,O
企,O
业,O
符,O
合,O
条,O
件,O
的,O
研,O
发,O
费,O
用,O
未,O
形,O
成,O
无,O
形,O
资,O
产,O
计,O
入,O
当,O
期,O
损,O
益,O
的,O
，,O
在,O
按,O
照,O
规,O
定,O
据,O
实,O
扣,O
除,O
的,O
基,O
础,O
上,O
，,O
按,O
照,O
研,O
发,O
费,O
用,O
的,O
%,O
加,O
计,O
扣,O
除,O
组,O
织,O
优,O
质,O
职,B-Org
业,I-Org
院,I-Org
校,E-Org
“,O
一,B-Eve
对,I-Eve
一,E-Eve
”,O
对,O
口,O
帮,O
扶,O
省,B-Org
级,I-Org
扶,I-Org
贫,I-Org
开,I-Org
发,I-Org
工,I-Org
作,I-Org
重,I-Org
点,I-Org
县,E-Org
中,O
等,O
职,O
业,O
学,O
校,O
，,O
高,O
水,O
平,O
大,O
学,O
对,O
口,O
帮,O
扶,O
原,O
中,O
央,O
苏,O
区,O
、,O
革,O
命,O
老,O
区,O
应,O
用,O
型,O
本,O
科,O
高,B-Org
校,E-Org
建,O
设,O
责,O
任,O
单,O
位,O
：,O
省,B-Dep
发,I-Dep
改,I-Dep
委,E-Dep
、,O
工,B-Dep
信,I-Dep
厅,E-Dep
、,O
教,O
育,O
厅,O
、,O
人,O
社,O
厅,O
，,O
各,O
相,O
关,O
行,O
业,O
主,O
管,O
部,O
门,O
，,O
各,O
设,O
区,O
市,O
人,B-Dep
民,I-Dep
政,I-Dep
府,E-Dep
、,O
平,O
潭,O
综,O
合,O
实,O
验,O
区,O
管,O
委,O
会,O
.,O
已,O
入,O
库,O
福,B-Loc
建,I-Loc
省,E-Loc
科,B-Org
技,I-Org
小,I-Org
巨,I-Org
人,I-Org
领,I-Org
军,I-Org
企,I-Org
业,E-Org
重,O
要,O
情,O
况,O
变,O
更,O
表,O
（,O
此,O
件,O
主,O
动,O
公,O
开,O
）,O
年,O
福,B-Loc
建,I-Loc
省,E-Loc
中,B-Org
小,I-Org
企,I-Org
业,E-Org
发,O
展,O
工,O
作,O
要,O
点,O
督,O
查,O
调,O
研,O
结,O
果,O
作,O
为,O
年,O
度,O
就,B-Eve
业,E-Eve
目,O
标,O
责,O
任,O
制,O
考,O
核,O
子,O
项,O
目,O
参,O
考,O
分,O
值,O
，,O
并,O
与,O
就,B-Eve
业,E-Eve
专,B-Eve
项,I-Eve
资,I-Eve
金,E-Eve
分,O
配,O
因,O
素,O
挂,O
钩,O
积,O
极,O
争,O
取,O
相,O
关,O
金,B-Eve
融,E-Eve
机,I-Org
构,E-Org
对,O
福,B-Loc
建,I-Loc
省,E-Loc
“,O
走,B-Eve
出,I-Eve
去,E-Eve
”,O
共,O
享,O
经,O
济,O
龙,B-Org
头,I-Org
企,I-Org
业,E-Org
在,O
海,O
丝,O
沿,O
线,O
国,O
家,O
推,O
广,O
产,O
品,O
和,O
服,O
务,O
提,O
供,O
出,O
口,O
信,B-Eve
贷,E-Eve
、,O
低,O
息,O
贷,B-Eve
款,E-Eve
等,O
金,B-Eve
融,E-Eve
支,O
持,O
各,O
地,O
要,O
充,O
分,O
发,O
挥,O
院,O
士,O
、,O
国,O
家,O
“,O
千,B-Eve
人,I-Eve
计,I-Eve
划,I-Eve
”,I-Eve
和,I-Eve
省,I-Eve
引,I-Eve
才,I-Eve
“,I-Eve
百,I-Eve
人,I-Eve
计,I-Eve
划,I-Eve
”,I-Eve
等,I-Eve
专,I-Eve
家,I-Eve
智,I-Eve
力,I-Eve
、,I-Eve
人,I-Eve
脉,I-Eve
和,I-Eve
项,I-Eve
目,I-Eve
资,I-Eve
源,I-Eve
，,I-Eve
广,I-Eve
泛,I-Eve
吸,I-Eve
纳,I-Eve
为,I-Eve
就,I-Eve
业,I-Eve
“,I-Eve
红,I-Eve
娘,E-Eve
”,O
，,O
促,O
进,O
就,B-Eve
业,E-Eve
困,O
难,O
毕,O
业,O
生,O
尽,O
快,O
实,O
现,O
就,B-Eve
业,E-Eve
创,O
业,O
将,O
符,O
合,O
条,O
件,O
的,O
氟,B-Org
化,I-Org
工,I-Org
企,I-Org
业,E-Org
优,O
先,O
纳,O
入,O
省,O
重,O
点,O
上,B-Eve
市,E-Eve
后,I-Org
备,I-Org
企,I-Org
业,E-Org
，,O
推,O
动,O
其,O
到,O
境,O
内,O
外,O
资,O
本,O
市,O
场,O
上,B-Eve
市,E-Eve
、,O
挂,O
牌,O
对,O
接,O
“,O
中,B-Eve
国,I-Eve
制,I-Eve
造,E-Eve
”,O
，,O
加,O
快,O
推,O
进,O
物,O
联,O
开,O
放,O
平,O
台,O
研,O
发,O
及,O
产,B-Eve
业,I-Eve
化,E-Eve
、,O
产,O
业,O
链,O
公,B-Eve
共,I-Eve
服,I-Eve
务,I-Eve
平,I-Eve
台,E-Eve
、,O
高,O
端,O
装,O
备,O
云,O
制,O
造,O
服,O
务,O
平,O
台,O
、,O
辅,O
助,O
设,O
计,O
交,O
互,O
平,O
台,O
、,O
智,O
能,O
工,O
程,O
产,O
业,O
服,O
务,O
平,O
台,O
等,O
互,O
联,O
网,O
产,O
能,O
设,O
备,O
共,O
享,O
平,O
台,O
建,O
设,O
，,O
打,O
造,O
新,O
型,O
制,O
造,O
体,O
系,O
福,B-Loc
州,E-Loc
、,O
厦,B-Loc
门,E-Loc
、,O
漳,B-Loc
州,E-Loc
、,O
泉,B-Loc
州,E-Loc
推,O
荐,O
申,O
报,O
企,O
业,O
数,O
分,O
别,O
不,O
超,O
过,O
家,O
，,O
三,O
明,O
、,O
莆,B-Loc
田,E-Loc
、,O
南,O
平,O
、,O
龙,O
岩,O
、,O
宁,O
德,O
市,O
分,O
别,O
不,O
超,O
过,O
家,O
，,O
平,B-Loc
潭,I-Loc
综,I-Loc
合,I-Loc
实,I-Loc
验,I-Loc
区,E-Loc
不,O
超,O
过,O
家,O
．,O
通,O
过,O
审,B-Eve
核,E-Eve
的,O
储,O
备,O
项,O
目,O
将,O
在,O
省,O
级,O
预,O
算,O
内,O
专,B-Eve
项,I-Eve
资,I-Eve
金,E-Eve
安,O
排,O
中,O
优,O
先,O
考,O
虑,O
，,O
并,O
优,O
先,O
推,O
荐,O
给,O
省,O
石,B-Ent
墨,I-Ent
烯,E-Ent
产,O
业,O
发,O
展,O
基,B-Org
金,E-Org
等,O
各,O
类,O
投,O
资,O
者,O
经,O
认,O
定,O
为,O
“,O
福,B-Eve
建,I-Eve
省,I-Eve
文,I-Eve
化,I-Eve
出,I-Eve
口,I-Eve
重,I-Eve
点,I-Eve
企,I-Eve
业,I-Eve
”,I-Eve
的,I-Eve
，,I-Eve
由,I-Eve
认,I-Eve
定,I-Eve
部,I-Eve
门,I-Eve
共,I-Eve
同,I-Eve
颁,I-Eve
发,I-Eve
“,I-Eve
福,I-Eve
建,I-Eve
省,I-Eve
文,I-Eve
化,I-Eve
出,I-Eve
口,I-Eve
重,I-Eve
点,I-Eve
企,I-Eve
业,E-Eve
”,O
证,O
书,O
和,O
牌,O
匾,O
（,O
见,O
附,B-Ent
件,E-Ent
）,O
、,O
企,O
业,O
纸,O
质,O
申,O
报,O
材,O
料,O
各,O
份,O
（,O
电,O
子,O
光,O
盘,O
一,O
式,O
份,O
）,O
加,O
盖,O
市,O
科,O
技,O
局,O
公,O
章,O
后,O
上,O
报,O
省,O
科,O
技,O
厅,O
，,O
同,O
时,O
抄,O
送,O
一,O
份,O
申,O
请,O
企,O
业,O
名,O
单,O
至,O
所,O
在,O
地,O
同,O
级,O
经,O
信,O
、,O
财,B-Dep
政,I-Dep
部,E-Dep
门,O
细,O
化,O
已,O
出,O
台,O
的,O
促,O
进,O
中,B-Org
小,I-Org
企,I-Org
业,E-Org
发,O
展,O
和,O
外,O
经,O
贸,O
发,O
展,O
的,O
相,O
关,O
措,O
施,O
，,O
严,O
禁,O
各,O
类,O
采,O
购,O
招,O
投,O
标,O
违,O
规,O
设,O
置,O
对,O
民,B-Org
营,I-Org
企,I-Org
业,E-Org
不,O
公,O
平,O
条,O
款,O
，,O
支,O
持,O
民,B-Org
营,I-Org
企,I-Org
业,E-Org
拓,O
展,O
国,O
内,B-Org
外,I-Org
市,I-Org
场,E-Org
，,O
对,O
接,O
“,O
一,B-Eve
带,I-Eve
一,I-Eve
路,E-Eve
”,O
沿,O
线,O
国,O
家,O
市,O
场,O
，,O
加,O
大,O
国,O
际,O
产,O
能,O
合,O
作,O
省,B-Dep
人,I-Dep
社,I-Dep
厅,E-Dep
要,O
统,O
筹,O
协,O
调,O
促,O
进,O
就,B-Eve
业,E-Eve
政,O
策,O
制,O
定,O
、,O
督,O
促,O
落,O
实,O
、,O
统,O
计,O
监,O
测,O
等,O
工,O
作,O
省,B-Dep
发,I-Dep
改,I-Dep
委,E-Dep
：,O
福,B-Loc
州,E-Loc
市,O
湖,O
东,O
路,O
号,O
省,B-Dep
发,I-Dep
改,I-Dep
委,E-Dep
互,O
联,O
网,O
经,O
济,O
发,O
展,O
处,O
室,O
（,O
责,O
任,O
单,O
位,O
：,O
省,B-Dep
财,I-Dep
政,I-Dep
厅,E-Dep
、,O
人,O
社,O
厅,O
、,O
民,O
政,O
厅,O
，,O
各,O
设,O
区,O
市,O
人,B-Dep
民,I-Dep
政,I-Dep
府,E-Dep
、,O
平,O
潭,O
综,O
合,O
实,O
验,O
区,O
管,O
委,O
会,O
）,O
可,O
在,O
财,B-Dep
政,I-Dep
部,E-Dep
、,O
商,O
务,O
部,O
以,O
及,O
省,B-Dep
商,I-Dep
务,I-Dep
厅,E-Dep
网,O
站,O
查,O
找,O
年,O
月,O
日,O
附,B-Ent
件,E-Ent
-,O
年,O
进,O
口,O
贴,B-Eve
息,E-Eve
事,O
项,O
申,B-Ent
请,I-Ent
表,E-Ent
.,O
附,B-Ent
件,E-Ent
-,O
年,O
进,O
口,O
贴,B-Eve
息,E-Eve
事,O
项,O
汇,O
总,O
表,O
.,O
附,B-Ent
件,E-Ent
-,O
年,O
进,O
口,O
贴,B-Eve
息,E-Eve
事,O
项,O
申,O
报,O
说,O
明,O
.,O
各,O
设,O
区,O
市,O
商,O
务,O
局,O
、,O
财,O
政,O
局,O
（,O
不,O
含,O
厦,B-Loc
门,E-Loc
）,O
，,O
平,B-Loc
潭,I-Loc
综,I-Loc
合,I-Loc
实,I-Loc
验,I-Loc
区,E-Loc
经,O
发,O
局,O
、,O
财,O
政,O
金,B-Eve
融,E-Eve
局,O
：,O
（,O
一,O
）,O
涉,O
及,O
永,B-Ent
久,I-Ent
性,I-Ent
征,I-Ent
占,I-Ent
用,I-Ent
土,I-Ent
地,E-Ent
及,O
地,O
上,O
附,O
着,O
物,O
和,O
青,O
苗,O
补,O
偿,O
的,O
，,O
以,O
及,O
对,O
在,O
征,O
占,O
用,O
地,O
过,O
程,O
中,O
形,O
成,O
的,O
夹,O
心,O
地,O
、,O
边,O
角,O
地,O
，,O
按,O
照,O
被,O
征,O
占,O
用,O
土,O
地,O
所,O
在,O
地,O
人,B-Dep
民,I-Dep
政,I-Dep
府,E-Dep
制,O
定,O
的,O
征,O
地,O
补,O
偿,O
标,O
准,O
、,O
青,O
苗,O
及,O
地,O
上,O
附,O
着,O
物,O
补,O
偿,O
标,O
准,O
，,O
依,O
法,O
签,O
订,O
补,O
偿,O
协,O
议,O
给,O
予,O
补,O
偿,O
落,O
实,O
党,B-Dep
中,I-Dep
央,E-Dep
、,O
国,B-Dep
务,I-Dep
院,E-Dep
对,O
减,O
税,O
降,O
费,O
决,O
策,O
部,O
署,O
，,O
持,O
续,O
推,O
进,O
年,O
深,O
化,O
增,B-Eve
值,I-Eve
税,I-Eve
改,I-Eve
革,E-Eve
各,O
项,O
措,O
施,O
落,O
地,O
生,O
根,O
，,O
切,O
实,O
降,O
低,O
小,B-Org
微,I-Org
企,I-Org
业,E-Org
税,B-Eve
收,I-Eve
负,I-Eve
担,E-Eve
，,O
促,O
进,O
创,B-Eve
业,I-Eve
创,I-Eve
新,E-Eve
项,O
目,O
贴,B-Eve
息,E-Eve
申,B-Ent
请,I-Ent
表,E-Ent
会,O
同,O
省,B-Dep
发,I-Dep
改,I-Dep
委,E-Dep
等,O
部,O
门,O
遴,O
选,O
一,O
批,O
有,O
代,O
表,O
性,O
、,O
影,O
响,O
力,O
和,O
改,O
革,O
意,O
愿,O
的,O
市,O
、,O
县,O
（,O
区,O
）,O
和,O
职,B-Org
业,I-Org
院,I-Org
校,E-Org
、,O
企,O
业,O
开,O
展,O
省,O
级,O
产,B-Eve
教,I-Eve
融,I-Eve
合,E-Eve
建,O
设,O
试,O
点,O
对,O
参,O
加,O
培,B-Eve
训,E-Eve
提,O
升,O
技,O
能,O
等,O
级,O
的,O
职,B-Per
工,E-Per
予,O
以,O
奖,O
励,O
或,O
补,O
贴,O
，,O
支,O
持,O
企,O
业,O
一,O
线,O
骨,O
干,O
技,O
术,O
人,O
员,O
技,O
能,O
提,O
升,O
，,O
加,O
强,O
产,O
能,O
严,O
重,O
过,O
剩,O
行,O
业,O
转,O
岗,O
就,B-Eve
业,E-Eve
人,O
员,O
再,O
就,B-Eve
业,E-Eve
培,B-Eve
训,E-Eve
企,O
业,O
未,O
依,O
法,O
提,O
取,O
职,B-Per
工,E-Per
教,B-Ent
育,I-Ent
培,I-Ent
训,I-Ent
经,I-Ent
费,E-Ent
的,O
，,O
不,O
得,O
享,O
受,O
政,O
府,O
推,O
进,O
企,B-Per
业,I-Per
职,I-Per
工,E-Per
培,B-Eve
训,E-Eve
的,O
各,O
项,O
政,O
策,O
资,O
金,O
补,O
助,O
参,O
照,O
全,O
国,O
工,B-Org
商,I-Org
联,E-Org
做,O
法,O
，,O
发,O
布,O
我,O
省,O
年,O
度,O
民,O
营,O
强,O
企,O
业,O
名,O
单,O
，,O
表,O
彰,O
有,O
突,O
出,O
贡,O
献,O
的,O
民,O
营,O
企,B-Per
业,I-Per
家,E-Per
年,O
，,O
省,B-Dep
工,I-Dep
信,I-Dep
厅,E-Dep
在,O
工,O
业,O
和,O
信,O
息,O
化,O
专,B-Eve
项,I-Eve
资,I-Eve
金,E-Eve
预,O
算,O
中,O
安,O
排,O
万,O
元,O
应,O
收,O
账,B-Eve
款,E-Eve
融,B-Eve
资,E-Eve
试,O
点,O
奖,O
励,O
资,O
金,O
，,O
将,O
按,O
因,O
素,O
法,O
切,O
块,O
至,O
各,O
设,O
区,O
市,O
（,O
闽,O
政,O
〔,O
〕,O
号,O
）,O
精,O
神,O
，,O
实,O
施,O
应,O
收,O
账,B-Eve
款,E-Eve
等,O
新,O
型,O
融,B-Eve
资,E-Eve
模,O
式,O
，,O
拓,O
宽,O
中,B-Org
小,I-Org
微,I-Org
企,I-Org
业,E-Org
融,B-Eve
资,E-Eve
渠,O
道,O
，,O
现,O
就,O
加,O
快,O
推,O
进,O
应,O
收,O
账,B-Eve
款,E-Eve
融,B-Eve
资,E-Eve
试,O
点,O
工,O
作,O
通,O
知,O
如,O
下,O
：,O
支,O
持,O
职,B-Eve
业,I-Eve
教,I-Eve
育,E-Eve
公,B-Loc
共,I-Loc
实,I-Loc
训,I-Loc
基,I-Loc
地,E-Loc
面,O
向,O
中,B-Org
小,I-Org
企,I-Org
业,E-Org
提,O
供,O
技,B-Eve
能,I-Eve
竞,I-Eve
赛,E-Eve
、,O
职,O
业,O
培,O
训,O
、,O
技,O
能,O
鉴,O
定,O
、,O
产,O
品,O
生,O
产,O
、,O
技,O
术,O
服,O
务,O
等,O
公,O
共,O
服,O
务,O
发,O
挥,O
福,B-Loc
州,E-Loc
、,O
厦,B-Loc
门,E-Loc
核,O
心,O
带,O
动,O
作,O
用,O
，,O
加,O
大,O
引,O
导,O
企,O
业,O
兼,O
并,O
重,O
组,O
、,O
整,O
合,O
资,O
源,O
，,O
推,O
进,O
闽,O
东,O
北,O
、,O
闽,O
西,O
南,O
两,O
大,O
协,O
作,O
区,O
生,O
物,O
医,O
药,O
业,O
协,O
同,O
发,O
展,O
年,O
月,O
日,O
至,O
年,O
月,O
日,O
对,O
其,O
中,O
就,B-Eve
业,E-Eve
困,O
难,O
人,O
员,O
和,O
零,O
就,B-Eve
业,E-Eve
家,O
庭,O
成,O
员,O
在,O
培,B-Eve
训,E-Eve
期,O
间,O
再,O
给,O
予,O
生,O
活,O
费,O
补,O
贴,O
，,O
补,O
贴,O
标,O
准,O
最,O
高,O
为,O
当,O
地,O
当,O
月,O
的,O
失,O
业,O
保,O
险,O
金,O
最,O
低,O
标,O
准,O
.,O
支,O
持,O
龙,B-Org
头,I-Org
企,I-Org
业,E-Org
开,O
展,O
跨,O
所,O
有,O
制,O
、,O
跨,O
区,O
域,O
资,O
源,O
整,O
合,O
，,O
对,O
龙,B-Org
头,I-Org
企,I-Org
业,E-Org
参,O
与,O
全,O
球,O
资,O
源,O
整,O
合,O
配,O
置,O
，,O
实,O
现,O
境,O
内,O
外,O
高,O
端,O
品,O
牌,O
并,O
购,O
，,O
联,O
合,O
兼,O
并,O
优,O
势,O
企,O
业,O
，,O
给,O
予,O
前,O
期,O
费,O
用,O
及,O
并,O
购,O
贷,B-Eve
款,E-Eve
贴,B-Eve
息,E-Eve
支,O
持,O
加,O
强,O
“,B-Eve
产,I-Eve
融,E-Eve
对,O
接,O
，,O
抓,O
紧,O
建,O
设,O
面,O
向,O
民,B-Org
营,I-Org
企,I-Org
业,E-Org
、,O
中,B-Org
小,I-Org
微,I-Org
企,I-Org
业,E-Org
的,O
金,B-Eve
融,E-Eve
综,O
合,O
服,O
务,O
平,O
台,O
省,O
大,O
仪,O
办,O
负,O
责,O
大,B-Org
仪,I-Org
产,I-Org
权,I-Org
单,I-Org
位,E-Org
的,O
创,B-Eve
新,I-Eve
券,E-Eve
组,O
织,O
申,O
请,O
、,O
受,O
理,O
审,B-Eve
核,E-Eve
、,O
确,O
定,O
补,O
助,O
金,O
额,O
及,O
发,O
放,O
等,O
工,O
作,O
网,O
上,O
申,O
报,O
材,O
料,O
填,O
报,O
完,O
成,O
后,O
，,O
项,B-Org
目,I-Org
申,I-Org
报,I-Org
单,I-Org
位,E-Org
应,O
从,O
项,O
目,O
系,O
统,O
在,O
线,O
打,O
印,O
已,O
填,O
写,O
完,O
整,O
的,O
“,O
高,B-Eve
端,I-Eve
外,I-Eve
国,I-Eve
专,I-Eve
家,I-Eve
引,I-Eve
进,I-Eve
计,I-Eve
划,I-Eve
申,I-Eve
报,I-Eve
书,E-Eve
”,O
及,O
申,O
报,O
项,O
目,O
涉,O
及,O
的,O
附,B-Ent
件,I-Ent
材,I-Ent
料,E-Ent
创,B-Per
业,I-Per
致,I-Per
富,I-Per
带,I-Per
头,I-Per
人,E-Per
培,B-Eve
训,E-Eve
应,O
以,O
优,O
化,O
经,O
营,O
理,O
念,O
、,O
提,O
升,O
创,O
业,O
致,O
富,O
能,O
力,O
为,O
主,O
，,O
培,B-Eve
训,E-Eve
时,O
间,O
应,O
不,O
少,O
于,O
天,O
根,O
据,O
支,O
撑,O
数,B-Eve
字,I-Eve
化,E-Eve
转,O
型,O
、,O
培,O
育,O
发,O
展,O
新,O
动,O
能,O
等,O
发,O
展,O
需,O
要,O
，,O
重,O
点,O
支,O
持,O
互,B-Eve
联,I-Eve
网,I-Eve
+,E-Eve
、,O
云,B-Eve
计,I-Eve
算,E-Eve
、,O
大,B-Eve
数,I-Eve
据,E-Eve
、,O
物,O
联,O
网,O
、,O
新,O
型,O
智,O
慧,O
城,O
市,O
建,O
设,O
、,O
基,O
础,O
软,O
件,O
、,O
人,B-Eve
工,I-Eve
智,I-Eve
能,E-Eve
、,O
虚,O
拟,O
现,O
实,O
等,O
领,O
域,O
的,O
重,O
大,O
项,O
目,O
请,O
各,O
地,O
市,O
商,O
务,O
主,O
管,O
部,O
门,O
会,O
同,O
财,O
政,O
主,O
管,O
部,O
门,O
，,O
根,O
据,O
因,O
素,O
法,O
下,O
达,O
的,O
省,O
级,O
促,O
进,O
商,O
贸,O
服,O
务,O
业,O
发,B-Eve
展,I-Eve
专,I-Eve
项,I-Eve
资,I-Eve
金,E-Eve
规,O
模,O
和,O
支,O
持,O
内,O
容,O
，,O
结,O
合,O
当,O
地,O
实,O
际,O
，,O
于,O
年,O
月,O
日,O
前,O
制,O
定,O
资,O
金,O
使,O
用,O
安,O
排,O
的,O
具,O
体,O
方,O
案,O
，,O
并,O
报,O
省,B-Dep
商,I-Dep
务,I-Dep
厅,E-Dep
、,O
财,O
政,O
厅,O
备,O
案,O
后,O
组,O
织,O
实,O
施,O
开,O
展,O
服,O
务,O
民,B-Org
营,I-Org
企,I-Org
业,E-Org
“,O
三,B-Eve
个,I-Eve
一,I-Eve
百,I-Eve
”,I-Eve
活,I-Eve
动,I-Eve
，,I-Eve
深,I-Eve
化,I-Eve
全,I-Eve
系,I-Eve
统,I-Eve
“,I-Eve
百,I-Eve
千,I-Eve
万,E-Eve
”,O
挂,O
钩,O
联,O
系,O
企,O
业,O
、,O
项,O
目,O
制,O
度,O
.,O
应,O
以,O
新,O
一,O
代,O
信,O
息,O
技,O
术,O
、,O
高,O
端,O
装,O
备,O
、,O
新,O
材,O
料,O
、,O
生,O
物,O
医,O
药,O
、,O
新,O
能,B-Ent
源,E-Ent
及,O
新,O
能,B-Ent
源,E-Ent
汽,O
车,O
、,O
节,O
能,O
环,O
保,O
、,O
数,O
字,O
创,O
意,O
等,O
战,O
略,O
新,B-Eve
兴,I-Eve
产,I-Eve
业,E-Eve
领,O
域,O
为,O
重,O
点,O
福,B-Loc
建,I-Loc
省,E-Loc
人,B-Org
民,I-Org
政,I-Org
府,I-Org
办,I-Org
公,I-Org
厅,E-Org
关,O
于,O
加,O
强,O
省,B-Dep
级,I-Dep
财,I-Dep
政,E-Dep
专,B-Eve
项,I-Eve
资,I-Eve
金,E-Eve
管,O
理,O
若,O
干,O
措,O
施,O
的,O
通,O
知,O
脱,O
贫,O
攻,O
坚,O
期,O
内,O
，,O
经,O
认,O
定,O
的,O
创,B-Per
业,I-Per
致,I-Per
富,I-Per
带,I-Per
头,I-Per
人,E-Per
可,O
申,O
请,O
不,O
超,O
过,O
万,O
元,O
的,O
扶,O
贫,O
贷,B-Eve
款,E-Eve
额,O
度,O
，,O
用,O
于,O
完,O
善,O
产,O
业,O
设,O
施,O
，,O
提,O
升,O
产,O
业,O
水,O
平,O
本,O
通,O
知,O
及,O
申,O
报,O
文,O
件,O
可,O
登,O
录,O
“,O
福,B-Eve
建,I-Eve
省,I-Eve
发,I-Eve
展,I-Eve
和,I-Eve
改,I-Eve
革,I-Eve
委,I-Eve
员,I-Eve
会,E-Eve
”,O
门,O
户,O
网,O
站,O
（,O
：,O
/,O
/,O
.,O
.,O
.,O
）,O
下,O
载,O
，,O
结,O
果,O
公,O
示,O
亦,O
将,O
在,O
省,B-Dep
发,I-Dep
改,I-Dep
委,E-Dep
门,O
户,O
网,O
站,O
上,O
发,O
布,O
（,O
责,O
任,O
单,O
位,O
：,O
省,B-Dep
人,I-Dep
社,I-Dep
厅,E-Dep
，,O
各,O
设,O
区,O
市,O
人,B-Dep
民,I-Dep
政,I-Dep
府,E-Dep
、,O
平,O
潭,O
综,O
合,O
实,O
验,O
区,O
管,O
委,O
会,O
）,O
举,O
办,O
福,B-Loc
建,I-Loc
省,E-Loc
第,O
二,O
届,O
农,O
村,O
创,B-Eve
业,I-Eve
创,I-Eve
新,E-Eve
项,O
目,O
创,O
意,O
大,O
赛,O
，,O
选,O
拔,O
培,O
育,O
一,O
批,O
优,O
秀,O
创,O
意,O
项,O
目,O
和,O
创,O
业,O
主,O
体,O
，,O
对,O
接,O
优,O
质,O
资,O
源,O
要,O
素,O
对,O
相,O
关,O
银,B-Org
行,E-Org
业,O
金,B-Org
融,I-Org
机,I-Org
构,E-Org
服,O
务,O
民,B-Org
营,I-Org
企,I-Org
业,E-Org
整,O
体,O
水,O
平,O
和,O
质,O
效,O
开,O
展,O
全,O
面,O
评,O
价,O
，,O
按,O
年,O
度,O
通,O
报,O
监,O
测,O
评,O
价,O
结,O
果,O
（,O
责,O
任,O
单,O
位,O
：,O
省,B-Dep
财,I-Dep
政,I-Dep
厅,E-Dep
、,O
发,O
改,O
委,O
、,O
金,B-Eve
融,E-Eve
办,O
，,O
人,B-Org
行,I-Org
福,I-Org
州,I-Org
中,I-Org
心,I-Org
支,I-Org
行,E-Org
）,O
氟,B-Eve
化,I-Eve
工,I-Eve
项,I-Eve
目,E-Eve
应,O
聚,O
集,O
在,O
三,B-Loc
明,I-Loc
市,I-Loc
黄,I-Loc
砂,I-Loc
新,I-Loc
材,I-Loc
料,I-Loc
循,I-Loc
环,I-Loc
经,I-Loc
济,I-Loc
产,I-Loc
业,I-Loc
园,E-Loc
、,O
明,B-Loc
溪,I-Loc
氟,I-Loc
新,I-Loc
材,I-Loc
料,I-Loc
产,I-Loc
业,I-Loc
园,E-Loc
、,O
清,B-Loc
流,I-Loc
氟,I-Loc
新,I-Loc
材,I-Loc
料,I-Loc
产,I-Loc
业,I-Loc
园,E-Loc
、,O
三,B-Loc
明,I-Loc
吉,I-Loc
口,I-Loc
循,I-Loc
环,I-Loc
经,I-Loc
济,I-Loc
产,I-Loc
业,I-Loc
园,E-Loc
，,O
南,B-Loc
平,I-Loc
市,I-Loc
邵,I-Loc
武,I-Loc
金,I-Loc
塘,I-Loc
工,I-Loc
业,I-Loc
区,E-Loc
、,O
顺,B-Loc
昌,I-Loc
金,I-Loc
山,I-Loc
新,I-Loc
材,I-Loc
料,I-Loc
产,I-Loc
业,I-Loc
园,E-Loc
，,O
龙,B-Loc
岩,I-Loc
市,I-Loc
上,I-Loc
杭,I-Loc
蛟,I-Loc
洋,I-Loc
工,I-Loc
业,I-Loc
区,E-Loc
、,O
漳,B-Loc
平,I-Loc
市,I-Loc
新,I-Loc
材,I-Loc
料,I-Loc
产,I-Loc
业,I-Loc
园,E-Loc
（,O
二,O
）,O
各,O
设,O
区,O
市,O
和,O
平,B-Loc
潭,I-Loc
综,I-Loc
合,I-Loc
实,I-Loc
验,I-Loc
区,E-Loc
人,O
社,O
部,O
门,O
要,O
尽,O
快,O
组,O
织,O
征,O
集,O
就,B-Eve
业,E-Eve
“,O
红,B-Eve
娘,E-Eve
”,O
，,O
组,O
织,O
填,O
写,O
充,O
分,O
利,O
用,O
现,O
有,O
氟,B-Ent
化,I-Ent
工,I-Ent
产,B-Loc
业,I-Loc
园,I-Loc
区,E-Loc
，,O
推,O
动,O
产,O
业,O
做,O
强,O
、,O
做,O
精,O
，,O
推,O
动,O
闽,O
西,O
北,O
氟,B-Ent
化,I-Ent
工,I-Ent
产,I-Ent
业,E-Ent
绿,O
色,O
高,O
效,O
发,O
展,O
组,O
织,O
）,O
、,O
培,B-Eve
训,E-Eve
机,O
构,O
开,O
展,O
中,O
、,O
高,O
级,O
家,O
政,O
服,O
务,O
管,O
理,O
人,O
员,O
和,O
家,O
政,O
服,O
务,O
员,O
的,O
职,O
业,O
技,O
能,O
、,O
职,B-Eve
业,I-Eve
道,I-Eve
德,E-Eve
和,O
职,O
业,O
安,O
全,O
等,O
培,B-Eve
训,E-Eve
，,O
不,O
断,O
提,O
升,O
家,O
政,O
服,O
务,O
业,O
管,O
理,O
和,O
服,O
务,O
水,O
平,O
省,B-Dep
商,I-Dep
务,I-Dep
厅,E-Dep
会,O
同,O
省,B-Dep
财,I-Dep
政,I-Dep
厅,E-Dep
联,O
合,O
开,O
展,O
项,O
目,O
评,O
审,O
、,O
遴,O
选,O
、,O
推,O
荐,O
等,O
相,O
关,O
工,O
作,O
鼓,O
励,O
龙,B-Org
头,I-Org
企,I-Org
业,E-Org
设,O
立,O
新,O
型,O
氟,B-Ent
化,I-Ent
工,I-Ent
产,I-Ent
业,E-Ent
研,O
发,O
基,O
地,O
，,O
对,O
氟,O
化,O
工,O
行,O
业,O
新,O
认,O
定,O
的,O
国,B-Org
家,I-Org
重,I-Org
点,I-Org
实,I-Org
验,I-Org
室,E-Org
、,O
国,B-Org
家,I-Org
工,I-Org
程,I-Org
研,I-Org
究,I-Org
中,I-Org
心,E-Org
予,O
以,O
补,O
助,O
万,O
元,O
(,O
),O
.,O
将,O
研,O
发,O
机,O
构,O
成,O
立,O
批,O
文,O
，,O
研,O
发,O
设,O
备,O
照,O
片,O
，,O
产,O
学,O
研,O
合,B-Eve
作,I-Eve
协,I-Eve
议,E-Eve
书,O
（,O
首,O
页,O
+,O
具,O
体,O
合,O
作,O
内,O
容,O
页,O
+,O
尾,O
页,O
）,O
等,O
，,O
做,O
成,O
一,O
个,O
文,O
件,O
上,O
传,O
鼓,O
励,O
民,B-Org
营,I-Org
企,I-Org
业,E-Org
家,E-Per
加,O
强,O
自,O
身,O
建,O
设,O
、,O
规,O
范,O
内,O
部,O
管,O
理,O
、,O
建,O
立,O
现,O
代,O
企,O
业,O
制,O
度,O
，,O
组,O
织,O
民,B-Org
营,I-Org
企,I-Org
业,E-Org
经,O
营,O
管,O
理,O
者,O
培,B-Eve
训,E-Eve
，,O
提,O
升,O
企,O
业,O
经,O
营,O
管,O
理,O
水,O
平,O
任,O
何,O
单,O
位,O
或,O
个,O
人,O
如,O
对,O
公,O
示,O
企,O
业,O
持,O
有,O
异,O
议,O
的,O
，,O
均,O
可,O
在,O
公,O
示,O
期,O
内,O
以,O
书,O
面,O
形,O
式,O
向,O
省,O
级,O
高,B-Org
新,I-Org
技,I-Org
术,I-Org
企,I-Org
业,E-Org
培,O
育,O
工,B-Org
作,I-Org
联,I-Org
席,I-Org
会,I-Org
议,E-Org
办,O
公,O
室,O
反,O
映,O
，,O
并,O
提,O
供,O
该,O
企,O
业,O
存,O
在,O
的,O
不,O
符,O
合,O
省,O
级,O
高,B-Org
新,I-Org
技,I-Org
术,I-Org
企,I-Org
业,E-Org
入,O
库,O
备,O
案,O
条,O
件,O
的,O
具,O
体,O
理,O
由,O
和,O
事,O
实,O
证,O
据,O
通,O
过,O
转,O
让,O
、,O
受,O
赠,O
、,O
并,O
购,O
获,O
得,O
的,O
知,B-Ent
识,I-Ent
产,I-Ent
权,E-Ent
或,O
企,O
业,O
名,O
称,O
发,O
生,O
变,O
更,O
，,O
还,O
需,O
提,O
供,O
知,B-Ent
识,I-Ent
产,I-Ent
权,E-Ent
专,O
管,O
机,O
关,O
出,O
具,O
的,O
权,B-Ent
属,I-Ent
变,I-Ent
更,I-Ent
证,I-Ent
明,E-Ent
年,O
福,B-Loc
建,I-Loc
省,E-Loc
中,B-Org
小,I-Org
企,I-Org
业,E-Org
工,O
作,O
要,O
点,O
福,B-Loc
建,I-Loc
省,E-Loc
科,B-Dep
学,I-Dep
技,I-Dep
术,I-Dep
厅,E-Dep
福,O
建,O
名,O
牌,O
产,O
品,O
三,O
年,O
滚,O
动,O
培,O
育,O
与,O
发,O
展,O
计,O
划,O
（,O
-,O
年,O
）,O
一,O
、,O
培,O
育,O
目,O
的,O
认,O
真,O
贯,O
彻,O
党,O
的,O
十,O
九,O
大,O
和,O
十,O
九,O
届,O
二,O
中,O
、,O
三,O
中,O
全,O
会,O
精,O
神,O
，,O
以,O
习,B-Per
近,I-Per
平,E-Per
新,B-Eve
时,I-Eve
代,I-Eve
中,I-Eve
国,I-Eve
特,I-Eve
色,I-Eve
社,I-Eve
会,I-Eve
主,I-Eve
义,I-Eve
思,I-Eve
想,I-Eve
为,I-Eve
指,I-Eve
导,E-Eve
，,O
根,O
据,O
福,B-Loc
建,I-Loc
省,E-Loc
科,O
技,O
创,B-Eve
新,I-Eve
券,E-Eve
补,O
助,O
专,B-Eve
项,I-Eve
资,I-Eve
金,E-Eve
管,O
理,O
办,O
法,O
鼓,O
励,O
企,O
业,O
、,O
高,B-Org
校,E-Org
和,O
科,O
研,O
机,O
构,O
利,O
用,O
“,O
海,B-Eve
峡,I-Eve
技,I-Eve
术,I-Eve
转,I-Eve
移,I-Eve
公,I-Eve
共,I-Eve
服,I-Eve
务,I-Eve
平,I-Eve
台,I-Eve
”,I-Eve
等,I-Eve
“,I-Eve
互,I-Eve
联,I-Eve
网,I-Eve
+,E-Eve
”,O
公,O
共,O
平,O
台,O
，,O
共,O
享,O
科,O
研,O
成,O
果,O
和,O
技,O
术,O
需,O
求,O
等,O
科,O
技,O
资,O
源,O
信,O
息,O
，,O
鼓,O
励,O
各,O
类,O
科,O
技,O
服,O
务,O
机,O
构,O
开,O
展,O
线,O
上,O
、,O
线,O
下,O
科,B-Eve
技,I-Eve
成,I-Eve
果,E-Eve
对,O
接,O
，,O
促,O
进,O
科,B-Eve
技,I-Eve
成,I-Eve
果,E-Eve
转,O
移,O
转,O
化,O
完,O
善,O
发,O
债,O
增,O
信,O
机,O
制,O
，,O
发,O
挥,O
各,O
类,O
政,O
府,O
性,O
融,B-Eve
资,E-Eve
担,O
保,O
机,O
构,O
的,O
作,O
用,O
，,O
支,O
持,O
其,O
在,O
风,B-Eve
险,E-Eve
可,O
控,O
的,O
前,O
提,O
下,O
为,O
中,O
小,O
民,B-Org
营,I-Org
企,I-Org
业,E-Org
发,O
债,O
提,O
供,O
增,O
信,O
支,O
持,O
建,O
立,O
完,O
善,O
与,O
企,O
业,O
产,O
值,O
、,O
研,O
发,O
投,O
入,O
等,O
生,B-Eve
产,I-Eve
经,I-Eve
营,E-Eve
情,O
况,O
相,O
挂,O
钩,O
的,O
创,O
新,O
激,O
励,O
机,O
制,O
，,O
支,O
持,O
民,B-Org
营,I-Org
企,I-Org
业,E-Org
享,O
受,O
研,O
发,O
经,O
费,O
分,O
段,O
补,O
助,O
、,O
研,O
发,O
费,O
用,O
税,O
前,O
加,O
计,O
扣,O
除,O
和,O
高,B-Org
新,I-Org
技,I-Org
术,I-Org
企,I-Org
业,E-Org
所,O
得,O
税,O
减,O
免,O
等,O
普,O
惠,O
性,O
政,O
策,O
推,O
动,O
以,O
民,B-Org
营,I-Org
企,I-Org
业,E-Org
为,O
主,O
体,O
的,O
福,B-Loc
建,I-Loc
省,E-Loc
装,B-Org
备,I-Org
制,I-Org
造,I-Org
业,E-Org
知,B-Ent
识,I-Ent
产,I-Ent
权,E-Ent
联,O
盟,O
成,O
立,O
并,O
有,O
效,O
运,O
营,O
，,O
促,O
进,O
福,O
建,O
装,B-Org
备,I-Org
制,I-Org
造,I-Org
业,E-Org
高,O
质,O
量,O
发,O
展,O
各,O
地,O
可,O
因,O
地,O
制,O
宜,O
适,O
当,O
放,O
宽,O
创,O
业,O
担,O
保,O
贷,B-Eve
款,E-Eve
申,O
请,O
条,O
件,O
，,O
由,O
此,O
产,O
生,O
的,O
贴,B-Eve
息,E-Eve
资,O
金,O
由,O
地,O
方,O
财,O
政,O
承,O
担,O
依,O
托,O
福,B-Loc
建,I-Loc
省,E-Loc
优,O
质,O
教,O
育,O
资,O
源,O
共,O
享,O
支,O
撑,O
工,O
程,O
等,O
平,O
台,O
，,O
整,O
合,O
企,O
业,O
专,O
家,O
、,O
知,O
名,O
教,B-Org
育,I-Org
机,I-Org
构,E-Org
等,O
教,O
育,O
资,O
源,O
，,O
实,O
现,O
基,O
础,O
教,O
育,O
资,O
源,O
、,O
课,O
外,O
教,O
堂,O
资,O
源,O
的,O
在,O
线,O
共,O
享,O
福,B-Loc
建,I-Loc
省,E-Loc
高,B-Org
新,I-Org
技,I-Org
术,I-Org
创,I-Org
业,I-Org
服,I-Org
务,I-Org
中,I-Org
心,E-Org
，,O
联,O
系,O
人,O
：,O
陈,O
雪,O
峰,O
各,O
级,O
财,O
政,O
、,O
税,O
务,O
部,O
门,O
要,O
把,O
深,O
化,O
产,B-Eve
教,I-Eve
融,I-Eve
合,E-Eve
作,O
为,O
落,O
实,O
结,B-Eve
构,I-Eve
性,I-Eve
减,I-Eve
税,I-Eve
政,I-Eve
策,E-Eve
，,O
推,O
进,O
降,O
成,O
本,O
、,O
补,O
短,O
板,O
的,O
重,O
要,O
举,O
措,O
，,O
落,O
实,O
社,O
会,O
力,O
量,O
举,O
办,O
教,O
育,O
有,O
关,O
财,O
税,O
政,O
策,O
，,O
积,O
极,O
支,O
持,O
职,B-Eve
业,I-Eve
教,I-Eve
育,E-Eve
发,O
展,O
和,O
企,O
业,O
参,O
与,O
办,O
学,O
深,O
化,O
高,O
职,O
教,O
育,O
“,O
二,B-Eve
元,I-Eve
制,E-Eve
”,O
人,B-Per
才,E-Per
培,O
养,O
模,O
式,O
改,O
革,O
，,O
扩,O
大,O
面,O
向,O
中,O
小,O
学,O
企,O
业,O
员,O
工,O
学,O
历,O
教,O
育,O
规,O
模,O
创,O
新,O
能,O
力,O
显,O
著,O
增,O
强,O
，,O
数,B-Eve
字,I-Eve
化,E-Eve
转,O
型,O
有,O
效,O
推,O
进,O
，,O
绿,O
色,O
制,O
造,O
能,O
力,O
得,O
到,O
加,O
强,O
，,O
形,O
成,O
“,O
亲,B-Eve
商,I-Eve
、,I-Eve
安,I-Eve
商,I-Eve
、,I-Eve
富,I-Eve
商,E-Eve
”,O
良,O
好,O
环,O
境,O
，,O
打,O
造,O
一,O
批,O
在,O
国,O
内,O
和,O
国,B-Org
际,I-Org
市,I-Org
场,E-Org
上,O
具,O
有,O
自,B-Ent
主,I-Ent
知,I-Ent
识,I-Ent
产,I-Ent
权,E-Ent
和,O
核,O
心,O
竞,O
争,O
力,O
的,O
知,O
名,O
品,O
牌,O
企,O
业,O
各,O
地,O
要,O
广,O
泛,O
宣,O
传,O
发,O
动,O
辖,O
区,O
内,O
高,B-Org
校,E-Org
就,B-Eve
业,E-Eve
指,O
导,O
教,B-Per
师,E-Per
、,O
富,O
有,O
社,O
会,O
责,O
任,O
心,O
的,O
成,O
功,O
创,O
业,O
高,B-Org
校,E-Org
毕,O
业,O
生,O
、,O
企,O
业,O
负,O
责,O
人,O
、,O
人,O
力,O
资,O
源,O
管,O
理,O
经,O
理,O
、,O
政,O
府,O
其,O
他,O
部,O
门,O
工,O
作,O
人,O
员,O
以,O
及,O
其,O
他,O
各,O
类,O
社,O
会,O
热,O
心,O
人,O
士,O
等,O
，,O
进,O
一,O
步,O
充,O
实,O
就,B-Eve
业,E-Eve
“,O
红,B-Eve
娘,E-Eve
”,O
队,O
伍,O
.,O
已,O
入,O
库,O
福,B-Loc
建,I-Loc
省,E-Loc
科,B-Org
技,I-Org
小,I-Org
巨,I-Org
人,I-Org
领,I-Org
军,I-Org
企,I-Org
业,E-Org
成,O
长,O
情,O
况,O
调,O
查,O
汇,O
总,O
表,O
（,O
四,O
）,O
督,O
促,O
证,O
券,O
期,O
货,O
经,O
营,O
机,O
构,O
为,O
中,B-Org
小,I-Org
企,I-Org
业,E-Org
量,O
身,O
定,O
制,O
个,O
性,O
化,O
金,B-Eve
融,E-Eve
中,O
介,O
服,O
务,O
，,O
提,O
升,O
服,O
务,O
中,B-Org
小,I-Org
企,I-Org
业,E-Org
能,O
力,O
省,B-Dep
财,I-Dep
政,I-Dep
厅,E-Dep
要,O
加,O
大,O
资,O
金,O
支,O
持,O
力,O
度,O
，,O
保,O
障,O
促,O
进,O
就,B-Eve
业,E-Eve
政,O
策,O
落,O
实,O
福,B-Loc
建,I-Loc
省,E-Loc
数,B-Eve
字,I-Eve
经,I-Eve
济,E-Eve
发,B-Eve
展,I-Eve
专,I-Eve
项,I-Eve
资,I-Eve
金,E-Eve
管,O
理,O
暂,O
行,O
办,O
法,O
见,O
习,O
基,O
地,O
（,O
单,O
位,O
）,O
吸,O
纳,O
毕,O
业,O
年,O
度,O
离,O
校,O
未,O
就,B-Eve
业,E-Eve
建,O
档,O
立,O
卡,O
贫,O
困,O
家,O
庭,O
、,O
城,O
乡,O
低,O
保,O
家,O
庭,O
、,O
零,O
就,B-Eve
业,E-Eve
家,O
庭,O
高,B-Org
校,E-Org
毕,O
业,O
生,O
和,O
残,O
疾,O
高,B-Org
校,E-Org
毕,O
业,O
生,O
参,O
加,O
就,B-Eve
业,E-Eve
见,O
习,O
的,O
，,O
给,O
予,O
不,O
低,O
于,O
当,O
地,O
最,O
低,O
工,O
资,O
标,O
准,O
的,O
就,B-Eve
业,E-Eve
见,O
习,O
补,O
贴,O
福,B-Loc
建,I-Loc
省,E-Loc
人,B-Org
民,I-Org
政,I-Org
府,I-Org
办,I-Org
公,I-Org
厅,E-Org
关,O
于,O
推,O
进,O
仿,B-Ent
制,I-Ent
药,E-Ent
质,O
量,O
和,O
疗,O
效,O
一,O
致,O
性,O
评,O
价,O
的,O
实,O
施,O
意,O
见,O
福,B-Loc
建,I-Loc
省,E-Loc
人,B-Org
民,I-Org
政,I-Org
府,I-Org
办,I-Org
公,I-Org
厅,E-Org
关,O
于,O
加,O
强,O
省,B-Dep
级,I-Dep
财,I-Dep
政,E-Dep
专,B-Eve
项,I-Eve
资,I-Eve
金,E-Eve
管,O
理,O
若,O
干,O
措,O
施,O
的,O
通,O
知,O
.,O
项,B-Org
目,I-Org
申,I-Org
报,I-Org
单,I-Org
位,E-Org
报,O
送,O
的,O
“,O
申,B-Eve
报,I-Eve
书,E-Eve
”,O
及,O
申,O
报,O
项,O
目,O
涉,O
及,O
的,O
附,B-Ent
件,I-Ent
材,I-Ent
料,E-Ent
一,O
式,O
两,O
份,O
.,O
请,O
将,O
与,O
本,O
企,O
业,O
或,O
组,O
织,O
申,O
报,O
福,B-Loc
建,I-Loc
省,E-Loc
政,O
府,O
质,O
量,O
奖,O
有,O
关,O
的,O
咨,O
询,O
机,O
构,O
和,O
咨,O
询,O
人,O
员,O
信,O
息,O
填,O
入,O
附,B-Ent
件,E-Ent
，,O
另,O
页,O
一,O
同,O
上,O
报,O
.,O
国,O
家,O
或,O
省,O
级,O
高,B-Org
新,I-Org
技,I-Org
术,I-Org
企,I-Org
业,E-Org
（,O
须,O
提,O
供,O
科,B-Dep
技,I-Dep
部,E-Dep
门,O
颁,O
发,O
的,O
证,O
书,O
复,O
印,O
件,O
）,O
（,O
二,O
）,O
坚,O
决,O
防,O
止,O
“,O
一,B-Eve
刀,I-Eve
切,E-Eve
”,O
执,B-Eve
法,E-Eve
主,O
管,O
部,O
门,O
应,O
于,O
每,O
季,O
度,O
结,O
束,O
后,O
日,O
内,O
，,O
将,O
上,O
季,O
度,O
应,O
收,O
账,B-Eve
款,E-Eve
融,B-Eve
资,E-Eve
试,O
点,O
工,O
作,O
推,O
进,O
情,O
况,O
及,O
表,O
格,O
（,O
见,O
附,B-Ent
件,E-Ent
）,O
报,O
送,O
省,B-Dep
工,I-Dep
信,I-Dep
厅,E-Dep
，,O
省,B-Dep
工,I-Dep
信,I-Dep
厅,E-Dep
将,O
视,O
情,O
况,O
对,O
各,O
地,O
试,O
点,O
工,O
作,O
推,O
进,O
情,O
况,O
进,O
行,O
通,O
报,O
各,O
设,O
区,O
市,O
人,O
力,O
资,O
源,O
和,O
社,O
会,O
保,O
障,O
局,O
（,O
公,O
务,O
员,O
局,O
）,O
，,O
平,B-Loc
潭,I-Loc
综,I-Loc
合,I-Loc
实,I-Loc
验,I-Loc
区,E-Loc
党,O
群,O
工,O
作,O
部,O
、,O
社,B-Dep
会,I-Dep
事,I-Dep
业,I-Dep
局,E-Dep
：,O
规,O
范,O
和,O
促,O
进,O
企,O
业,O
接,O
收,O
学,B-Per
生,E-Per
实,B-Eve
习,E-Eve
推,O
动,O
职,B-Org
业,I-Org
院,I-Org
校,E-Org
和,O
有,O
条,O
件,O
的,O
企,O
业,O
联,O
合,O
开,O
展,O
现,B-Eve
代,I-Eve
学,I-Eve
徒,I-Eve
制,E-Eve
培,O
养,O
，,O
在,O
企,O
业,O
和,O
重,O
点,O
技,B-Org
工,I-Org
院,I-Org
校,E-Org
推,O
行,O
企,B-Eve
业,I-Eve
新,I-Eve
型,I-Eve
学,I-Eve
徒,I-Eve
制,E-Eve
闽,O
商,O
务,O
市,O
场,O
〔,O
〕,O
号,O
各,O
设,O
区,O
市,O
（,O
不,O
含,O
厦,B-Loc
门,I-Loc
市,E-Loc
）,O
商,O
务,O
局,O
、,O
财,O
政,O
局,O
，,O
平,B-Loc
潭,I-Loc
综,I-Loc
合,I-Loc
实,I-Loc
验,I-Loc
区,E-Loc
经,O
发,O
局,O
、,O
财,O
政,O
金,B-Eve
融,E-Eve
局,O
：,O
.,O
已,O
入,O
库,O
福,B-Loc
建,I-Loc
省,E-Loc
科,B-Org
技,I-Org
小,I-Org
巨,I-Org
人,I-Org
领,I-Org
军,I-Org
企,I-Org
业,E-Org
扶,O
持,O
措,O
施,O
落,B-Eve
实,I-Eve
情,I-Eve
况,E-Eve
调,O
查,O
表,O
二,O
、,O
请,O
南,O
平,O
市,O
经,O
信,O
委,O
会,O
同,O
南,O
平,O
市,O
财,O
政,O
局,O
从,O
省,B-Dep
级,I-Dep
财,I-Dep
政,E-Dep
切,O
块,O
下,O
达,O
的,O
工,O
业,O
和,O
信,O
息,O
化,O
发,O
展,O
专,O
项,O
转,B-Ent
移,I-Ent
支,I-Ent
付,I-Ent
资,I-Ent
金,E-Ent
中,O
，,O
优,O
先,O
给,O
予,O
示,B-Ent
范,I-Ent
基,I-Ent
地,E-Ent
运,O
营,O
单,O
位,O
福,B-Loc
建,I-Loc
省,E-Loc
政,O
和,O
同,O
心,O
经,O
济,O
开,O
发,O
区,O
建,O
设,O
投,O
资,O
有,O
限,O
公,O
司,O
专,B-Eve
项,I-Eve
资,I-Eve
金,E-Eve
补,O
助,O
鼓,O
励,O
银,B-Org
行,E-Org
业,O
金,B-Org
融,I-Org
机,I-Org
构,E-Org
加,O
大,O
对,O
民,B-Org
营,I-Org
企,I-Org
业,E-Org
的,O
贷,B-Eve
款,E-Eve
支,O
持,O
力,O
度,O
，,O
努,O
力,O
尽,O
快,O
实,O
现,O
国,O
家,O
相,O
关,O
政,O
策,O
目,O
标,O
在,O
网,O
络,O
提,O
交,O
截,B-Eve
止,I-Eve
日,I-Eve
期,E-Eve
前,O
（,O
月,O
日,O
前,O
）,O
登,O
录,O
“,O
高,B-Eve
新,I-Eve
技,I-Eve
术,I-Eve
企,I-Eve
业,I-Eve
认,I-Eve
定,I-Eve
管,I-Eve
理,I-Eve
工,I-Eve
作,I-Eve
网,E-Eve
”,O
提,O
交,O
申,O
请,O
材,O
料,O
各,O
市,O
、,O
县,O
（,O
区,O
）,O
农,O
业,O
（,O
农,O
机,O
）,O
局,O
（,O
站,O
、,O
中,O
心,O
）,O
、,O
财,O
政,O
局,O
，,O
平,B-Loc
潭,I-Loc
综,I-Loc
合,I-Loc
实,I-Loc
验,I-Loc
区,E-Loc
农,O
村,O
发,O
展,O
局,O
、,O
财,O
政,O
金,B-Eve
融,E-Eve
局,O
，,O
各,O
有,O
关,O
单,O
位,O
：,O
企,O
业,O
依,O
法,O
接,O
收,O
学,B-Per
生,E-Per
实,B-Eve
习,E-Eve
，,O
提,O
供,O
实,O
训,O
场,O
地,O
、,O
设,O
施,O
设,O
备,O
，,O
安,O
排,O
技,O
术,O
和,O
管,O
理,O
人,O
员,O
，,O
依,O
法,O
依,O
规,O
保,O
障,O
顶,O
岗,O
实,B-Eve
习,E-Eve
学,B-Per
生,E-Per
的,O
合,O
法,O
权,O
益,O
，,O
按,O
规,O
定,O
及,O
时,O
足,O
额,O
支,O
付,O
报,O
酬,O
为,O
推,O
进,O
就,B-Eve
业,E-Eve
创,O
业,O
工,O
作,O
，,O
提,O
高,O
就,B-Eve
业,E-Eve
创,O
业,O
政,O
策,O
落,O
实,O
，,O
经,O
厅,O
领,O
导,O
同,O
意,O
，,O
月,O
下,O
旬,O
至,O
月,O
中,O
旬,O
，,O
组,O
织,O
开,O
展,O
就,B-Eve
业,E-Eve
创,O
业,O
政,O
策,O
落,B-Eve
实,I-Eve
情,I-Eve
况,E-Eve
督,O
查,O
调,O
研,O
工,O
作,O
发,O
挥,O
福,B-Loc
建,I-Loc
省,E-Loc
“,O
互,B-Eve
联,I-Eve
网,I-Eve
+,I-Eve
”,I-Eve
大,I-Eve
学,I-Eve
生,I-Eve
创,I-Eve
新,I-Eve
创,I-Eve
业,I-Eve
大,I-Eve
赛,I-Eve
等,I-Eve
平,I-Eve
台,I-Eve
作,I-Eve
用,I-Eve
，,I-Eve
发,I-Eve
掘,I-Eve
和,I-Eve
培,I-Eve
育,I-Eve
一,I-Eve
批,I-Eve
“,I-Eve
双,I-Eve
创,E-Eve
”,O
优,O
秀,O
项,O
目,O
和,O
优,O
秀,O
团,O
队,O
鼓,O
励,O
国,B-Org
有,I-Org
企,I-Org
业,E-Org
、,O
龙,B-Org
头,I-Org
企,I-Org
业,E-Org
与,O
企,O
业,O
主,O
业,O
发,O
展,O
密,O
切,O
相,O
关,O
的,O
职,B-Org
业,I-Org
院,I-Org
校,E-Org
联,O
合,O
办,O
学,O
责,O
任,O
单,O
位,O
：,O
省,B-Dep
教,I-Dep
育,I-Dep
厅,E-Dep
、,O
发,O
改,O
委,O
、,O
工,B-Dep
信,I-Dep
厅,E-Dep
、,O
国,O
资,O
委,O
、,O
科,O
技,O
厅,O
，,O
各,O
相,O
关,O
行,O
业,O
主,O
管,O
部,O
门,O
，,O
各,O
设,O
区,O
市,O
人,B-Dep
民,I-Dep
政,I-Dep
府,E-Dep
、,O
平,O
潭,O
综,O
合,O
实,O
验,O
区,O
管,O
委,O
会,O
省,O
属,O
大,O
企,O
业,O
和,O
供,O
应,O
链,O
核,O
心,O
企,O
业,O
应,O
收,O
账,B-Eve
款,E-Eve
融,B-Eve
资,E-Eve
试,O
点,O
工,O
作,O
依,O
托,O
所,O
在,O
地,O
设,O
区,O
市,O
主,O
管,O
部,O
门,O
统,O
一,O
实,O
施,O
加,O
强,O
环,O
境,O
执,B-Eve
法,E-Eve
，,O
严,O
格,O
氟,B-Org
化,I-Org
工,I-Org
企,I-Org
业,E-Org
大,O
气,O
、,O
污,B-Ent
水,E-Ent
、,O
固,B-Ent
体,I-Ent
废,I-Ent
物,E-Ent
、,O
危,B-Ent
险,I-Ent
废,I-Ent
物,E-Ent
的,O
环,O
境,O
监,O
管,O
，,O
督,O
促,O
企,O
业,O
落,O
实,O
污,O
染,O
防,O
治,O
主,O
体,O
责,O
任,O
其,O
中,O
，,O
海,O
洋,O
工,O
程,O
装,O
备,O
和,O
高,O
端,O
船,O
舶,O
修,O
造,O
个,O
，,O
邮,O
轮,O
游,O
艇,O
个,O
，,O
海,O
洋,O
生,O
物,O
医,O
药,O
个,O
，,O
海,O
洋,O
可,O
再,O
生,O
能,B-Ent
源,E-Ent
个,O
，,O
现,O
代,O
海,O
洋,O
渔,O
业,O
个,O
，,O
海,O
洋,O
旅,B-Eve
游,E-Eve
和,O
文,O
化,O
创,O
意,O
个,O
，,O
航,O
运,O
物,O
流,O
个,O
，,O
港,O
口,O
泊,O
位,O
个,O
，,O
临,O
港,O
工,O
业,O
个,O
，,O
渔,O
港,O
个,O
，,O
海,O
洋,O
科,O
研,O
平,O
台,O
个,O
将,O
氟,B-Ent
化,I-Ent
工,I-Ent
产,I-Ent
业,E-Ent
人,B-Per
才,E-Per
队,O
伍,O
建,O
设,O
纳,O
入,O
“,O
海,B-Eve
纳,I-Eve
百,I-Eve
川,E-Eve
”,O
高,O
端,O
人,B-Per
才,E-Per
聚,O
集,O
计,O
划,O
，,O
对,O
引,O
进,O
高,O
层,O
次,O
人,B-Per
才,E-Per
符,O
合,O
经,O
认,O
定,O
为,O
就,B-Eve
业,E-Eve
“,O
红,B-Eve
娘,I-Eve
”,I-Eve
的,I-Eve
，,I-Eve
由,I-Eve
市,I-Eve
、,I-Eve
县,I-Eve
（,I-Eve
区,I-Eve
）,I-Eve
人,I-Eve
社,I-Eve
部,I-Eve
门,I-Eve
发,I-Eve
放,I-Eve
就,I-Eve
业,I-Eve
“,I-Eve
红,I-Eve
娘,E-Eve
”,O
聘,O
书,O
大,O
力,O
推,O
广,O
应,O
收,O
账,B-Eve
款,E-Eve
、,O
特,O
许,O
经,O
营,O
权,O
、,O
政,B-Eve
府,I-Eve
采,I-Eve
购,E-Eve
订,B-Eve
单,E-Eve
、,O
收,O
费,O
权,O
、,O
知,B-Ent
识,I-Ent
产,I-Ent
权,E-Ent
等,O
融,B-Eve
资,E-Eve
方,O
式,O
，,O
拓,O
宽,O
银,B-Org
行,E-Org
抵,O
（,O
质,O
）,O
押,O
物,O
范,O
围,O
，,O
并,O
将,O
其,O
纳,O
入,O
对,O
银,B-Org
行,E-Org
业,O
金,B-Org
融,I-Org
机,I-Org
构,E-Org
考,O
核,O
内,O
容,O
福,B-Loc
建,I-Loc
省,E-Loc
标,O
准,O
化,O
工,O
作,O
专,B-Eve
项,I-Eve
资,I-Eve
金,E-Eve
管,O
理,O
办,O
法,O
中,O
国,O
人,O
民,O
银,B-Org
行,E-Org
福,B-Loc
州,E-Loc
中,O
心,O
支,O
行,O
建,O
立,O
领,B-Per
导,I-Per
干,I-Per
部,E-Per
挂,O
钩,O
联,O
系,O
重,O
点,O
民,B-Org
营,I-Org
企,I-Org
业,E-Org
和,O
重,O
点,O
商,O
会,O
制,O
度,O
，,O
健,O
全,O
“,O
政,B-Eve
企,I-Eve
直,I-Eve
通,I-Eve
车,E-Eve
”,O
制,O
度,O
，,O
真,O
心,O
真,O
意,O
关,O
心,O
支,O
持,O
民,B-Org
营,I-Org
企,I-Org
业,E-Org
，,O
做,O
到,O
企,O
业,O
诉,O
求,O
有,O
渠,O
道,O
反,O
映,O
、,O
能,O
得,O
到,O
及,O
时,O
解,O
决,O
加,O
快,O
工,B-Eve
程,I-Eve
建,I-Eve
设,I-Eve
项,I-Eve
目,E-Eve
审,B-Eve
批,E-Eve
制,O
度,O
改,O
革,O
，,O
完,O
善,O
工,B-Eve
程,I-Eve
项,I-Eve
目,E-Eve
管,O
理,O
系,O
统,O
（,O
闽,O
政,O
办,O
〔,O
〕,O
号,O
）,O
等,O
文,O
件,O
精,O
神,O
，,O
培,O
育,O
创,O
新,O
能,O
力,O
强,O
、,O
拥,O
有,O
自,O
主,O
品,O
牌,O
的,O
文,O
化,O
出,O
口,O
重,O
点,O
企,O
业,O
，,O
省,B-Dep
商,I-Dep
务,I-Dep
厅,E-Dep
、,O
省,B-Dep
委,E-Dep
宣,O
传,O
部,O
、,O
财,O
政,O
厅,O
、,O
文,O
化,O
厅,O
、,O
新,O
闻,O
出,O
版,O
广,O
电,O
局,O
根,O
据,O
推,O
进,O
企,O
业,O
降,O
本,O
减,O
负,O
，,O
推,O
动,O
清,O
理,O
政,O
府,O
部,O
和,O
国,B-Org
有,I-Org
企,I-Org
业,E-Org
拖,O
欠,O
民,B-Org
营,I-Org
企,I-Org
业,E-Org
中,B-Org
小,I-Org
企,I-Org
业,E-Org
账,B-Eve
款,E-Eve
工,O
作,O
（,O
二,O
）,O
稳,O
定,O
实,B-Org
体,I-Org
经,I-Org
济,E-Org
的,O
信,B-Eve
贷,E-Eve
供,O
应,O
（,O
二,O
）,O
扩,O
大,O
民,B-Org
营,I-Org
企,I-Org
业,E-Org
知,B-Eve
识,I-Eve
产,I-Eve
权,I-Eve
质,I-Eve
押,E-Eve
融,B-Eve
资,E-Eve
覆,O
盖,O
面,O
（,O
财,O
办,O
文,O
〔,O
〕,O
号,O
）,O
要,O
求,O
，,O
为,O
鼓,O
励,O
和,O
支,O
持,O
我,O
省,O
文,O
化,O
企,O
业,O
参,O
与,O
国,O
际,O
竞,O
争,O
、,O
扩,O
大,O
文,B-Eve
化,I-Eve
服,I-Eve
务,I-Eve
出,I-Eve
口,E-Eve
和,O
推,O
动,O
文,O
化,O
走,O
出,O
去,O
，,O
现,O
就,O
年,O
度,O
中,O
央,O
文,O
化,O
产,O
业,O
发,B-Eve
展,I-Eve
专,I-Eve
项,I-Eve
资,I-Eve
金,E-Eve
（,O
对,O
外,O
文,O
化,O
贸,O
易,O
项,O
目,O
）,O
我,O
省,O
申,O
报,O
管,O
理,O
有,O
关,O
事,O
项,O
通,O
知,O
如,O
下,O
：,O
围,O
绕,O
我,O
省,O
产,O
业,O
转,O
型,O
升,O
级,O
、,O
创,O
新,O
发,O
展,O
和,O
实,O
施,O
“,O
走,B-Eve
出,I-Eve
去,E-Eve
”,O
战,O
略,O
，,O
大,O
力,O
引,O
进,O
各,O
类,O
技,O
术,O
创,O
新,O
人,B-Per
才,E-Per
，,O
推,O
动,O
关,O
键,O
技,O
术,O
、,O
生,O
产,O
工,O
艺,O
、,O
产,O
品,O
设,O
计,O
新,O
突,O
破,O
，,O
产,O
生,O
重,O
大,O
经,O
济,O
和,O
社,O
会,O
效,O
益,O
.,O
已,O
入,O
库,O
福,B-Loc
建,I-Loc
省,E-Loc
科,B-Org
技,I-Org
小,I-Org
巨,I-Org
人,I-Org
领,I-Org
军,I-Org
企,I-Org
业,E-Org
资,O
格,O
取,O
消,O
表,O
创,B-Eve
新,I-Eve
券,E-Eve
专,B-Eve
项,I-Eve
资,I-Eve
金,E-Eve
管,O
理,O
补,O
助,O
工,O
作,O
由,O
省,O
科,O
技,O
厅,O
、,O
财,O
政,O
厅,O
统,O
一,O
部,O
署,O
与,O
监,O
督,O
，,O
设,O
区,O
市,O
（,O
含,O
平,O
潭,O
、,O
不,O
含,O
厦,B-Loc
门,E-Loc
，,O
下,O
同,O
）,O
科,O
技,O
行,O
政,O
管,O
理,O
部,O
门,O
和,O
省,O
重,O
大,O
科,B-Eve
研,I-Eve
基,I-Eve
础,I-Eve
设,I-Eve
施,E-Eve
和,O
大,O
型,O
科,B-Eve
研,I-Eve
仪,I-Eve
器,E-Eve
服,O
务,O
平,O
台,O
工,O
作,O
领,O
导,O
小,O
组,O
办,O
公,O
室,O
（,O
以,O
下,O
简,O
称,O
省,O
大,O
仪,O
办,O
）,O
组,O
织,O
实,O
施,O
财,B-Dep
政,I-Dep
部,E-Dep
关,O
于,O
印,O
发,O
〈,O
工,B-Org
业,I-Org
企,I-Org
业,E-Org
结,O
构,O
调,O
整,O
专,O
项,O
奖,O
补,O
资,O
金,O
管,O
理,O
办,O
法,O
〉,O
的,O
通,O
知,O
经,O
所,O
在,O
单,O
位,O
同,O
意,O
，,O
职,B-Org
业,I-Org
院,I-Org
校,E-Org
教,B-Per
师,E-Per
和,O
管,O
理,O
人,O
员,O
，,O
企,O
业,O
经,O
营,O
管,O
理,O
和,O
技,O
术,O
人,O
员,O
根,O
据,O
合,B-Eve
作,I-Eve
协,I-Eve
议,E-Eve
，,O
分,O
别,O
到,O
企,O
业,O
、,O
职,B-Org
业,I-Org
院,I-Org
校,E-Org
兼,O
职,O
的,O
，,O
可,O
根,O
据,O
有,O
关,O
规,O
定,O
和,O
双,O
方,O
约,O
定,O
确,O
定,O
薪,O
酬,O
鼓,O
励,O
村,O
集,O
体,O
经,O
济,O
与,O
其,O
他,O
经,O
营,O
主,O
体,O
、,O
贫,B-Per
困,I-Per
农,I-Per
户,E-Per
实,O
行,O
股,O
份,O
制,O
创,O
业,O
，,O
达,O
到,O
村,O
民,O
脱,B-Eve
贫,I-Eve
致,I-Eve
富,E-Eve
和,O
村,O
集,O
体,O
发,O
展,O
增,O
收,O
相,O
互,O
促,O
进,O
的,O
目,O
的,O
其,O
中,O
，,O
大,O
龄,O
、,O
残,O
疾,O
、,O
低,O
保,O
家,O
庭,O
等,O
劳,B-Per
动,I-Per
者,E-Per
可,O
在,O
常,O
住,O
地,O
申,O
请,O
认,O
定,O
为,O
就,B-Eve
业,E-Eve
困,O
难,O
人,O
员,O
，,O
享,O
受,O
就,B-Eve
业,E-Eve
援,O
助,O
福,B-Loc
建,I-Loc
省,E-Loc
电,B-Eve
力,I-Eve
设,I-Eve
施,I-Eve
建,I-Eve
设,I-Eve
保,I-Eve
护,E-Eve
和,O
供,B-Eve
用,I-Eve
电,I-Eve
秩,I-Eve
序,I-Eve
维,I-Eve
护,I-Eve
条,I-Eve
例,E-Eve
对,O
符,O
合,O
贷,B-Eve
款,E-Eve
条,O
件,O
的,O
产,B-Eve
教,I-Eve
融,I-Eve
合,E-Eve
项,O
目,O
企,O
业,O
，,O
优,O
先,O
给,O
予,O
贷,B-Eve
款,E-Eve
支,O
持,O
各,O
设,O
区,O
市,O
和,O
平,B-Loc
潭,I-Loc
综,I-Loc
合,I-Loc
实,I-Loc
验,I-Loc
区,E-Loc
商,O
务,O
、,O
财,B-Dep
政,I-Dep
部,E-Dep
门,O
应,O
在,O
年,O
月,O
日,O
前,O
完,O
成,O
资,O
金,O
下,O
达,O
落,O
实,O
各,O
项,O
减,B-Eve
税,I-Eve
降,I-Eve
费,I-Eve
政,I-Eve
策,E-Eve
和,O
有,O
关,O
进,B-Eve
口,I-Eve
税,I-Eve
收,I-Eve
政,I-Eve
策,E-Eve
，,O
加,O
强,O
政,B-Eve
府,I-Eve
采,I-Eve
购,E-Eve
促,O
进,O
中,B-Org
小,I-Org
企,I-Org
业,E-Org
发,O
展,O
有,O
关,O
政,O
策,O
落,B-Eve
实,I-Eve
情,I-Eve
况,E-Eve
检,O
查,O
教,O
育,O
、,O
人,O
社,O
、,O
工,O
信,O
部,O
门,O
会,O
同,O
有,O
关,O
部,O
门,O
建,O
立,O
产,B-Ent
教,I-Ent
融,I-Ent
合,I-Ent
信,I-Ent
息,E-Ent
服,O
务,O
平,O
台,O
，,O
鼓,O
励,O
行,O
业,O
主,O
管,O
部,O
门,O
和,O
行,O
业,O
协,O
会,O
建,O
设,O
相,O
关,O
行,O
业,O
信,O
息,O
服,O
务,O
平,O
台,O
，,O
利,O
用,O
大,B-Eve
数,I-Eve
据,E-Eve
、,O
云,B-Eve
计,I-Eve
算,E-Eve
等,O
技,O
术,O
手,O
段,O
开,O
展,O
产,B-Ent
教,I-Ent
融,I-Ent
合,I-Ent
信,I-Ent
息,E-Ent
共,O
享,O
服,O
务,O
.,O
请,O
各,O
设,O
区,O
市,O
科,O
技,O
局,O
、,O
平,B-Loc
潭,I-Loc
综,I-Loc
合,I-Loc
实,I-Loc
验,I-Loc
区,E-Loc
社,B-Dep
会,I-Dep
事,I-Dep
业,I-Dep
局,E-Dep
于,O
月,O
日,O
前,O
将,O
联,O
系,O
人,O
信,O
息,O
（,O
附,B-Ent
件,E-Ent
）,O
报,O
送,O
到,O
省,O
科,O
技,O
型,O
中,B-Org
小,I-Org
企,I-Org
业,E-Org
技,O
术,O
创,O
新,O
资,O
金,O
管,O
理,O
中,O
心,O
联,O
系,O
人,O
：,O
陈,O
凡,O
，,O
电,O
话,O
：,O
-,O
、,O
，,O
传,O
真,O
：,O
-,O
，,O
电,O
子,O
邮,O
箱,O
：,O
@,O
.,O
.,O
，,O
地,O
址,O
：,O
福,B-Loc
州,E-Loc
市,O
华,O
林,O
路,O
号,O
省,B-Dep
政,I-Dep
府,E-Dep
大,O
院,O
号,O
楼,O
层,O
福,B-Loc
建,I-Loc
省,E-Loc
外,O
国,O
（,O
海,O
外,O
）,O
专,O
家,O
局,O
，,O
邮,O
编,O
：,O
产,O
业,O
脱,O
贫,O
是,O
稳,O
定,O
脱,O
贫,O
的,O
根,O
本,O
之,O
策,O
，,O
培,O
育,O
贫,B-Org
困,I-Org
村,E-Org
创,B-Per
业,I-Per
致,I-Per
富,I-Per
带,I-Per
头,I-Per
人,E-Per
，,O
带,O
动,O
贫,B-Per
困,I-Per
农,I-Per
户,E-Per
通,O
过,O
发,O
展,O
特,O
色,O
产,O
业,O
脱,B-Eve
贫,I-Eve
致,I-Eve
富,E-Eve
，,O
达,O
到,O
防,O
止,O
返,O
贫,O
、,O
稳,O
定,O
脱,O
贫,O
的,O
目,O
标,O
（,O
三,O
）,O
实,O
施,O
专,B-Ent
利,I-Ent
导,I-Ent
航,I-Ent
产,I-Ent
业,E-Ent
发,O
展,O
创,B-Eve
新,I-Eve
计,I-Eve
划,E-Eve
严,O
格,O
环,B-Eve
评,E-Eve
中,B-Org
介,I-Org
市,I-Org
场,E-Org
管,O
理,O
，,O
促,O
进,O
服,O
务,O
提,O
速,O
增,O
效,O
为,O
促,O
进,O
我,O
省,O
氟,B-Ent
化,I-Ent
工,I-Ent
产,I-Ent
业,E-Ent
绿,O
色,O
高,O
效,O
发,O
展,O
，,O
经,O
省,B-Dep
政,I-Dep
府,E-Dep
同,O
意,O
，,O
提,O
出,O
以,O
下,O
意,O
见,O
：,O
、,O
省,B-Dep
委,E-Dep
宣,O
传,O
部,O
、,O
省,B-Dep
发,I-Dep
改,I-Dep
委,E-Dep
、,O
经,O
贸,O
委,O
、,O
财,O
政,O
厅,O
、,O
文,O
化,O
厅,O
、,O
广,O
电,O
局,O
、,O
新,O
闻,O
出,O
版,O
局,O
（,O
版,O
权,O
局,O
）,O
在,O
收,O
到,O
材,O
料,O
十,O
五,O
个,O
工,O
作,O
日,O
内,O
依,O
据,O
各,O
自,O
职,O
能,O
审,B-Eve
核,E-Eve
企,O
业,O
的,O
申,O
报,O
材,O
料,O
，,O
提,O
出,O
审,B-Eve
核,E-Eve
意,O
见,O
反,O
馈,O
省,O
外,O
经,O
贸,O
厅,O
县,O
级,O
以,O
上,O
人,B-Dep
民,I-Dep
政,I-Dep
府,E-Dep
定,O
期,O
对,O
产,B-Eve
教,I-Eve
融,I-Eve
合,E-Eve
、,O
校,O
企,O
合,O
作,O
成,O
效,O
显,O
著,O
的,O
企,O
业,O
予,O
以,O
表,O
扬,O
和,O
奖,O
励,O
十,O
九,O
、,O
福,B-Loc
州,E-Loc
海,B-Dep
关,E-Dep
设,O
区,O
市,O
负,O
责,O
本,O
区,O
域,O
范,O
围,O
内,O
创,B-Per
业,I-Per
致,I-Per
富,I-Per
带,I-Per
头,I-Per
人,E-Per
培,B-Eve
训,E-Eve
工,O
作,O
，,O
年,O
之,O
前,O
完,O
成,O
创,B-Per
业,I-Per
致,I-Per
富,I-Per
带,I-Per
头,I-Per
人,E-Per
培,B-Eve
训,E-Eve
充,O
分,O
运,O
用,O
“,O
互,B-Eve
联,I-Eve
网,I-Eve
+,I-Eve
”,I-Eve
等,I-Eve
信,I-Eve
息,I-Eve
化,I-Eve
手,I-Eve
段,I-Eve
强,I-Eve
化,I-Eve
知,I-Eve
识,I-Eve
产,I-Eve
权,I-Eve
保,I-Eve
护,I-Eve
能,I-Eve
力,I-Eve
，,I-Eve
在,I-Eve
相,I-Eve
关,I-Eve
重,I-Eve
点,I-Eve
领,I-Eve
域,I-Eve
继,I-Eve
续,I-Eve
开,I-Eve
展,I-Eve
“,I-Eve
护,I-Eve
航,E-Eve
”,O
专,O
项,O
执,B-Eve
法,E-Eve
行,O
动,O
，,O
严,O
厉,O
打,O
击,O
专,O
利,O
侵,O
权,O
和,O
假,O
冒,O
违,B-Eve
法,I-Eve
行,I-Eve
为,E-Eve
持,O
续,O
开,O
展,O
“,O
减,B-Eve
证,I-Eve
便,I-Eve
民,E-Eve
”,O
，,O
全,O
部,O
审,B-Eve
批,E-Eve
事,O
项,O
审,B-Eve
批,E-Eve
时,O
限,O
压,O
减,O
至,O
法,O
定,O
时,O
限,O
%,O
以,O
内,O
．,O
体,O
现,O
中,O
华,O
文,O
化,O
特,O
色,O
，,O
拥,O
有,O
自,B-Ent
主,I-Ent
知,I-Ent
识,I-Ent
产,I-Ent
权,E-Ent
，,O
具,O
有,O
较,O
高,O
的,O
艺,O
术,O
水,O
平,O
和,O
国,B-Org
际,I-Org
市,I-Org
场,E-Org
开,O
发,O
前,O
景,O
（,O
一,O
）,O
根,O
据,O
年,O
度,O
创,B-Eve
新,I-Eve
券,E-Eve
专,B-Eve
项,I-Eve
资,I-Eve
金,E-Eve
预,O
算,O
额,O
度,O
、,O
各,O
设,O
区,O
市,O
和,O
大,B-Org
仪,I-Org
产,I-Org
权,I-Org
单,I-Org
位,E-Org
前,O
一,O
年,O
度,O
获,O
补,O
助,O
金,O
额,O
和,O
经,O
费,O
使,O
用,O
绩,O
效,O
及,O
地,O
方,O
财,O
政,O
设,O
立,O
创,B-Eve
新,I-Eve
券,E-Eve
等,O
因,O
素,O
，,O
会,O
同,O
省,B-Dep
财,I-Dep
政,I-Dep
厅,E-Dep
统,O
筹,O
确,O
定,O
各,O
设,O
区,O
市,O
和,O
省,O
大,O
仪,O
办,O
年,O
度,O
创,B-Eve
新,I-Eve
券,E-Eve
专,B-Eve
项,I-Eve
资,I-Eve
金,E-Eve
分,O
配,O
额,O
度,O
参,O
保,O
职,B-Per
工,E-Per
取,O
得,O
职,O
业,O
资,O
格,O
证,O
书,O
或,O
职,O
业,O
技,O
能,O
等,O
级,O
证,O
书,O
的,O
，,O
可,O
在,O
参,O
保,O
地,O
申,O
请,O
技,O
术,O
技,O
能,O
提,O
升,O
补,O
贴,O
，,O
所,O
需,O
资,O
金,O
由,O
失,O
业,O
保,O
险,O
基,B-Org
金,E-Org
列,O
支,O
鼓,O
励,O
有,O
条,O
件,O
的,O
普,O
通,O
中,O
学,O
开,O
设,O
职,O
业,O
类,O
选,O
修,O
课,O
程,O
，,O
鼓,O
励,O
有,O
条,O
件,O
的,O
职,B-Org
业,I-Org
院,I-Org
校,E-Org
、,O
高,B-Org
校,E-Org
实,O
训,O
基,O
地,O
向,O
普,O
通,O
中,O
学,O
开,O
放,O
各,O
地,O
要,O
按,O
照,O
闽,O
政,O
〔,O
〕,O
号,O
文,O
要,O
求,O
，,O
将,O
开,O
展,O
就,B-Eve
业,E-Eve
“,O
红,B-Eve
娘,E-Eve
”,O
结,O
对,O
帮,O
扶,O
，,O
纳,O
入,O
各,O
地,O
就,B-Eve
业,E-Eve
创,O
业,O
服,O
务,O
补,O
助,O
范,O
围,O
（,O
三,O
）,O
完,O
善,O
支,O
持,O
政,O
策,O
，,O
积,O
极,O
拓,O
展,O
服,B-Eve
务,I-Eve
贸,I-Eve
易,E-Eve
国,B-Org
际,I-Org
市,I-Org
场,E-Org
，,O
提,O
升,O
展,O
会,O
计,O
划,O
的,O
精,O
准,O
度,O
和,O
资,O
金,O
使,O
用,O
效,O
率,O
（,O
八,O
）,O
支,O
持,O
困,O
难,O
企,O
业,O
开,O
展,O
职,B-Per
工,E-Per
在,O
岗,O
培,B-Eve
训,E-Eve
升,O
级,O
更,O
新,O
福,B-Loc
建,I-Loc
省,E-Loc
企,B-Eve
业,I-Eve
环,I-Eve
境,I-Eve
信,I-Eve
用,I-Eve
评,I-Eve
价,I-Eve
系,I-Eve
统,E-Eve
，,O
落,O
实,O
企,O
业,O
环,O
境,O
信,O
用,O
动,O
态,O
评,O
价,O
工,O
作,O
.,O
已,O
入,O
库,O
福,B-Loc
建,I-Loc
省,E-Loc
科,B-Org
技,I-Org
小,I-Org
巨,I-Org
人,I-Org
领,I-Org
军,I-Org
企,I-Org
业,E-Org
重,O
要,O
情,O
况,O
变,O
表,O
督,O
促,O
银,B-Org
行,E-Org
保,B-Org
险,I-Org
机,I-Org
构,E-Org
规,O
范,O
经,O
营,O
行,O
为,O
，,O
杜,O
绝,O
不,O
合,O
理,O
成,O
本,O
转,O
嫁,O
，,O
严,O
禁,O
在,O
发,O
放,O
贷,B-Eve
款,E-Eve
时,O
附,O
加,O
不,O
合,O
理,O
条,O
件,O
，,O
严,O
禁,O
变,O
相,O
抬,O
升,O
小,B-Org
微,I-Org
企,I-Org
业,E-Org
融,B-Eve
资,E-Eve
成,O
本,O
四,O
是,O
包,O
括,O
信,B-Eve
用,I-Eve
体,I-Eve
系,E-Eve
、,O
信,O
息,O
开,O
放,O
平,O
台,O
等,O
基,B-Ent
础,I-Ent
设,I-Ent
施,E-Ent
不,O
够,O
完,O
善,O
，,O
不,O
能,O
适,O
应,O
发,O
展,O
需,O
要,O
其,O
中,O
，,O
设,O
区,O
市,O
、,O
平,B-Loc
潭,I-Loc
综,I-Loc
合,I-Loc
实,I-Loc
验,I-Loc
区,E-Loc
所,O
属,O
项,B-Org
目,I-Org
申,I-Org
报,I-Org
单,I-Org
位,E-Org
将,O
申,O
报,O
材,O
料,O
送,O
设,O
区,O
市,O
科,O
技,O
局,O
（,O
外,O
专,O
局,O
）,O
、,O
平,O
潭,O
综,O
合,O
试,O
验,O
区,O
社,B-Dep
会,I-Dep
事,I-Dep
业,I-Dep
局,E-Dep
审,B-Eve
核,E-Eve
（,O
见,O
附,B-Ent
件,E-Ent
）,O
并,O
代,O
为,O
录,O
入,O
到,O
就,B-Eve
业,E-Eve
创,O
业,O
服,O
务,O
网,O
，,O
建,O
立,O
本,O
地,O
就,B-Eve
业,E-Eve
“,O
红,B-Eve
娘,E-Eve
”,O
台,O
账,O
政,B-Dep
府,I-Dep
部,I-Dep
门,E-Dep
组,O
织,O
企,O
业,O
参,O
加,O
的,O
培,B-Eve
训,E-Eve
班,O
，,O
未,O
经,O
批,O
准,O
不,O
得,O
向,O
企,O
业,O
收,O
取,O
培,B-Eve
训,E-Eve
费,O
推,O
荐,O
单,O
位,O
将,O
申,B-Ent
请,I-Ent
表,E-Ent
及,O
相,O
关,O
附,B-Ent
件,E-Ent
纸,O
质,O
材,O
料,O
一,O
式,O
份,O
，,O
推,O
荐,O
函,O
一,O
式,O
份,O
寄,O
送,O
省,O
科,O
技,O
厅,O
社,O
发,O
处,O
强,O
化,O
巩,O
固,O
“,O
日,B-Eve
分,I-Eve
析,I-Eve
、,I-Eve
周,I-Eve
通,I-Eve
报,I-Eve
、,I-Eve
月,I-Eve
总,I-Eve
结,E-Eve
”,O
预,B-Eve
警,E-Eve
跟,O
踪,O
机,O
制,O
，,O
及,O
时,O
处,O
置,O
异,O
常,O
数,O
据,O
，,O
加,O
快,O
单,O
证,O
放,O
行,O
充,O
分,O
发,O
挥,O
省,O
、,O
市,O
、,O
县,O
三,O
级,O
“,B-Eve
产,B-Eve
融,I-Eve
合,I-Eve
作,I-Eve
工,I-Eve
作,I-Eve
协,I-Eve
调,I-Eve
机,I-Eve
制,I-Eve
作,I-Eve
用,I-Eve
，,I-Eve
组,I-Eve
织,I-Eve
举,I-Eve
办,I-Eve
“,I-Eve
政,I-Eve
基,I-Eve
企,I-Eve
”,I-Eve
、,I-Eve
“,I-Eve
政,I-Eve
银,I-Eve
企,E-Eve
”,O
等,O
对,O
接,O
活,O
动,O
，,O
推,O
动,O
有,O
融,B-Eve
资,E-Eve
需,O
求,O
的,O
重,O
点,O
企,O
业,O
（,O
项,O
目,O
）,O
与,O
金,B-Org
融,I-Org
机,I-Org
构,E-Org
的,O
对,O
接,O
省,O
内,O
各,O
级,O
人,O
民,O
银,B-Org
行,E-Org
要,O
主,O
动,O
加,O
强,O
与,O
主,O
管,O
部,O
门,O
协,O
作,O
，,O
推,O
动,O
辖,O
内,O
应,O
收,O
账,B-Eve
款,E-Eve
融,B-Eve
资,E-Eve
试,O
点,O
工,O
作,O
取,O
得,O
进,O
展,O
，,O
引,O
导,O
金,B-Org
融,I-Org
机,I-Org
构,E-Org
将,O
有,O
关,O
业,O
务,O
信,O
息,O
第,O
一,O
时,O
间,O
报,O
送,O
人,O
民,O
银,B-Org
行,E-Org
征,B-Org
信,I-Org
中,I-Org
心,E-Org
应,O
收,O
账,B-Eve
款,E-Eve
融,B-Eve
资,E-Eve
服,O
务,O
平,O
台,O
等,O
有,O
关,O
文,O
件,O
，,O
均,O
可,O
以,O
在,O
省,O
科,O
技,O
厅,O
网,O
站,O
（,O
.,O
.,O
.,O
）,O
首,O
页,O
“,O
网,B-Eve
上,I-Eve
办,I-Eve
事,I-Eve
”,I-Eve
中,I-Eve
“,I-Eve
省,I-Eve
级,I-Eve
高,I-Eve
新,I-Eve
技,I-Eve
术,I-Eve
企,I-Eve
业,I-Eve
备,I-Eve
案,E-Eve
”,O
栏,O
目,O
内,O
下,O
载,O
通,O
过,O
实,O
行,O
小,B-Org
微,I-Org
企,I-Org
业,E-Org
贷,B-Eve
款,E-Eve
内,O
部,O
资,O
金,O
转,O
移,O
定,O
价,O
优,O
惠,O
、,O
安,O
排,O
专,O
项,O
激,O
励,O
费,O
用,O
予,O
以,O
补,O
贴,O
等,O
方,O
式,O
，,O
提,O
升,O
分,O
支,O
机,O
构,O
和,O
一,O
线,O
从,O
业,O
人,O
员,O
开,O
展,O
小,B-Org
微,I-Org
企,I-Org
业,E-Org
业,O
务,O
的,O
积,O
极,O
性,O
推,O
进,O
科,O
技,O
金,B-Eve
融,E-Eve
紧,O
密,O
结,O
合,O
，,O
发,O
挥,O
好,O
省,O
级,O
科,O
技,O
型,O
中,B-Org
小,I-Org
微,I-Org
企,I-Org
业,E-Org
贷,B-Eve
款,E-Eve
专,O
项,O
补,O
偿,O
资,O
金,O
的,O
作,O
用,O
获,O
得,O
认,O
定,O
的,O
家,O
省,O
级,O
“,O
专,B-Eve
精,I-Eve
特,I-Eve
新,I-Eve
”,I-Eve
中,I-Eve
小,I-Eve
企,I-Eve
业,I-Eve
须,I-Eve
于,I-Eve
年,I-Eve
月,I-Eve
日,I-Eve
前,I-Eve
登,I-Eve
录,I-Eve
工,I-Eve
信,I-Eve
部,I-Eve
“,I-Eve
全,I-Eve
国,I-Eve
中,I-Eve
小,I-Eve
企,I-Eve
业,I-Eve
生,I-Eve
产,I-Eve
经,I-Eve
营,I-Eve
运,I-Eve
行,I-Eve
监,I-Eve
测,I-Eve
平,I-Eve
台,E-Eve
”,O
（,O
网,O
址,O
：,O
:,O
/,O
/,O
.,O
.,O
.,O
/,O
）,O
完,O
成,O
注,O
册,O
，,O
于,O
月,O
日,O
前,O
完,O
成,O
首,O
月,O
数,O
据,O
报,O
送,O
，,O
并,O
指,O
定,O
专,O
人,O
负,O
责,O
以,O
后,O
每,O
月,O
数,O
据,O
报,O
送,O
工,O
作,O
（,O
二,O
）,O
鼓,O
励,O
家,O
政,O
品,O
牌,O
企,O
业,O
实,O
行,O
员,O
工,O
制,O
、,O
家,O
政,O
中,B-Org
小,I-Org
企,I-Org
业,E-Org
实,O
行,O
准,O
员,O
工,O
制,O
管,O
理,O
，,O
督,O
促,O
建,O
立,O
健,O
全,O
家,O
政,O
企,O
业,O
内,O
部,O
管,O
理,O
机,O
制,O
、,O
培,B-Eve
训,E-Eve
机,O
制,O
和,O
监,O
督,O
机,O
制,O
省,B-Dep
工,I-Dep
信,I-Dep
厅,E-Dep
中,B-Org
小,I-Org
企,I-Org
业,E-Org
处,O
以,O
三,O
明,O
、,O
漳,B-Loc
州,E-Loc
、,O
泉,B-Loc
州,E-Loc
、,O
福,B-Loc
州,E-Loc
地,O
区,O
现,O
代,O
钢,O
铁,O
产,O
业,O
为,O
中,O
心,O
，,O
依,O
托,O
三,O
明,O
钢,O
铁,O
及,O
加,O
工,O
区,O
、,O
漳,B-Loc
州,E-Loc
钢,O
铁,O
及,O
加,O
工,O
区,O
、,O
福,B-Loc
州,E-Loc
钢,O
铁,O
集,O
中,O
区,O
等,O
产,O
业,O
集,O
中,O
区,O
，,O
支,O
持,O
壮,O
大,O
三,O
钢,O
集,O
团,O
、,O
三,O
宝,O
钢,O
铁,O
等,O
企,O
业,O
，,O
重,O
点,O
发,O
展,O
车,O
船,O
用,O
钢,O
板,O
、,O
钢,O
结,O
构,O
材,O
料,O
等,O
下,O
游,O
应,O
用,O
产,O
业,O
（,O
四,O
）,O
人,O
力,O
资,O
源,O
情,O
况,O
表,O
增,O
加,O
“,O
人,B-Eve
力,I-Eve
资,I-Eve
源,I-Eve
证,I-Eve
明,I-Eve
材,I-Eve
料,E-Eve
”,O
文,O
件,O
上,O
传,O
，,O
文,O
件,O
包,O
含,O
企,O
业,O
纳,O
税,O
证,O
明,O
单,O
、,O
职,B-Per
工,E-Per
情,O
况,O
说,O
明,O
等,O
材,O
料,O
引,O
导,O
银,B-Org
行,E-Org
业,O
金,B-Org
融,I-Org
机,I-Org
构,E-Org
降,O
低,O
对,O
民,B-Org
营,I-Org
企,I-Org
业,E-Org
贷,B-Eve
款,E-Eve
利,O
率,O
水,O
平,O
完,O
善,O
高,B-Org
校,E-Org
科,O
研,O
评,B-Eve
价,I-Eve
体,I-Eve
系,E-Eve
，,O
将,O
成,O
果,O
转,O
化,O
作,O
为,O
项,O
目,O
和,O
人,B-Per
才,E-Per
评,O
价,O
重,O
要,O
内,O
容,O
落,O
实,O
惠,O
台,O
系,O
列,O
举,O
措,O
，,O
进,O
一,O
步,O
鼓,O
励,O
和,O
支,O
持,O
台,B-Loc
湾,E-Loc
同,O
胞,O
来,O
闽,O
创,O
业,O
就,B-Eve
业,E-Eve
贫,B-Org
困,I-Org
村,E-Org
创,B-Per
业,I-Per
致,I-Per
富,I-Per
带,I-Per
头,I-Per
人,E-Per
培,O
育,O
对,O
象,O
申,O
报,O
认,O
定,O
表,O
（,O
样,O
表,O
）,O
开,O
展,O
“,O
学,B-Eve
分,I-Eve
银,I-Eve
行,E-Eve
”,O
建,O
设,O
试,O
点,O
，,O
探,O
索,O
高,B-Org
校,E-Org
和,O
行,O
业,O
企,O
业,O
课,O
程,O
学,O
分,O
转,O
化,O
互,O
认,O
（,O
责,O
任,O
单,O
位,O
：,O
省,B-Dep
人,I-Dep
社,I-Dep
厅,E-Dep
、,O
财,O
政,O
厅,O
，,O
各,O
设,O
区,O
市,O
人,B-Dep
民,I-Dep
政,I-Dep
府,E-Dep
、,O
平,O
潭,O
综,O
合,O
实,O
验,O
区,O
管,O
委,O
会,O
）,O
附,B-Ent
件,E-Ent
：,O
.,O
年,O
度,O
省,O
级,O
科,O
技,O
创,B-Eve
新,I-Eve
券,E-Eve
补,O
助,O
经,O
费,O
安,O
排,O
表,O
（,O
按,O
地,O
市,O
）,O
部,O
分,O
需,O
上,O
传,O
的,O
附,B-Ent
件,I-Ent
材,I-Ent
料,E-Ent
及,O
要,O
求,O
如,O
下,O
：,O
(,O
),O
.,O
将,O
研,O
发,O
项,O
目,O
管,O
理,O
制,O
度,O
、,O
核,O
算,O
体,O
系,O
、,O
研,O
发,O
费,O
用,O
辅,O
助,O
账,O
管,O
理,O
制,O
度,O
等,O
，,O
做,O
成,O
一,O
个,O
文,O
件,O
上,O
传,O
提,O
升,O
中,B-Org
小,I-Org
企,I-Org
业,E-Org
公,B-Eve
共,I-Eve
服,I-Eve
务,I-Eve
平,I-Eve
台,E-Eve
网,O
络,O
、,O
示,O
范,O
平,O
台,O
、,O
示,B-Ent
范,I-Ent
基,I-Ent
地,E-Ent
服,O
务,O
水,O
平,O
，,O
深,O
入,O
开,O
展,O
中,B-Org
小,I-Org
微,I-Org
企,I-Org
业,E-Org
服,B-Eve
务,I-Eve
券,I-Eve
试,I-Eve
点,I-Eve
工,I-Eve
作,E-Eve
萤,B-Ent
石,E-Ent
资,O
源,O
赋,O
存,O
比,O
较,O
丰,O
富,O
的,O
县,O
市,O
要,O
有,O
产,O
业,O
发,O
展,O
一,O
盘,O
棋,O
理,O
念,O
，,O
合,O
理,O
规,O
划,O
萤,B-Ent
石,E-Ent
资,O
源,O
开,O
发,O
利,O
用,O
，,O
为,O
氟,O
化,B-Org
工,I-Org
园,I-Org
区,E-Org
提,O
供,O
原,O
料,O
，,O
把,O
资,O
源,O
优,O
势,O
转,O
化,O
为,O
产,O
业,O
优,O
势,O
（,O
一,O
）,O
申,O
报,O
单,O
位,O
为,O
依,O
法,O
在,O
中,O
国,O
境,O
内,O
设,O
立,O
的,O
企,O
业,O
、,O
科,B-Org
研,I-Org
院,I-Org
所,E-Org
和,O
高,B-Org
校,E-Org
等,O
法,B-Per
人,E-Per
单,O
位,O
.,O
省,O
级,O
高,B-Org
新,I-Org
技,I-Org
术,I-Org
企,I-Org
业,E-Org
培,O
育,O
工,B-Org
作,I-Org
联,I-Org
席,I-Org
会,I-Org
议,E-Org
办,O
公,O
室,O
设,O
在,O
福,B-Loc
建,I-Loc
省,E-Loc
高,B-Org
新,I-Org
技,I-Org
术,I-Org
创,I-Org
业,I-Org
服,I-Org
务,I-Org
中,I-Org
心,E-Org
，,O
地,O
址,O
：,O
福,B-Loc
州,E-Loc
市,O
工,O
业,O
路,O
号,O
福,B-Loc
建,I-Loc
高,I-Loc
新,I-Loc
技,I-Loc
术,I-Loc
创,I-Loc
业,I-Loc
园,E-Loc
号,O
楼,O
九,O
层,O
室,O
，,O
联,O
系,O
人,O
：,O
庄,O
鹭,O
虹,O
福,B-Loc
建,I-Loc
省,E-Loc
标,O
准,O
化,O
工,O
作,O
专,B-Eve
项,I-Eve
资,I-Eve
金,E-Eve
管,O
理,O
办,O
法,O
开,O
展,O
政,B-Dep
府,I-Dep
部,I-Dep
门,E-Dep
和,O
国,O
有,O
大,O
企,O
业,O
不,O
履,O
约,O
拖,O
欠,O
民,B-Org
营,I-Org
企,I-Org
业,E-Org
账,B-Eve
款,E-Eve
专,O
项,O
清,O
欠,O
行,O
动,O
，,O
对,O
已,O
发,O
生,O
的,O
拖,O
欠,O
款,O
项,O
“,O
限,B-Eve
时,I-Eve
清,I-Eve
零,E-Eve
”,O
为,O
加,O
强,O
资,O
金,O
信,O
息,O
管,O
理,O
，,O
各,O
地,O
要,O
认,O
真,O
收,O
集,O
整,O
理,O
资,O
金,O
扶,O
持,O
项,O
目,O
单,O
位,O
相,O
关,O
信,O
息,O
，,O
填,O
写,O
福,B-Loc
建,I-Loc
省,E-Loc
商,O
务,O
资,O
金,O
管,O
理,O
信,O
息,O
系,O
统,O
数,O
据,O
表,O
（,O
见,O
附,B-Ent
件,E-Ent
）,O
，,O
并,O
于,O
年,O
月,O
底,O
前,O
报,O
送,O
省,B-Dep
商,I-Dep
务,I-Dep
厅,E-Dep
（,O
市,O
场,O
运,O
行,O
调,O
节,O
处,O
、,O
财,O
务,O
处,O
）,O
保,B-Org
险,I-Org
机,I-Org
构,E-Org
要,O
把,O
致,B-Per
富,I-Per
带,I-Per
头,I-Per
人,E-Per
发,O
展,O
的,O
产,O
业,O
项,O
目,O
纳,O
入,O
保,O
险,O
扶,O
贫,O
范,O
围,O
，,O
享,O
受,O
保,O
险,O
扶,O
贫,O
优,O
惠,O
政,O
策,O
，,O
同,O
时,O
加,O
强,O
数,O
据,O
累,O
积,O
和,O
精,O
算,O
，,O
按,O
照,O
保,O
本,O
微,O
利,O
的,O
原,O
则,O
，,O
积,O
极,O
开,O
发,O
适,O
宜,O
产,O
品,O
，,O
适,O
度,O
提,O
高,O
保,O
额,O
，,O
适,O
当,O
降,O
低,O
保,O
险,O
费,O
率,O
附,B-Ent
件,E-Ent
：,O
年,O
福,B-Loc
建,I-Loc
省,E-Loc
“,O
专,B-Eve
精,I-Eve
特,I-Eve
新,E-Eve
”,O
中,B-Org
小,I-Org
企,I-Org
业,E-Org
名,O
单,O
围,O
绕,O
深,O
化,O
产,B-Eve
教,I-Eve
融,I-Eve
合,E-Eve
、,O
校,O
企,O
合,O
作,O
、,O
工,O
学,O
结,O
合,O
主,O
线,O
，,O
以,O
校,O
企,O
合,O
作,O
共,O
建,O
实,B-Eve
习,E-Eve
实,O
训,O
设,O
施,O
为,O
重,O
点,O
，,O
强,O
化,O
职,B-Org
业,I-Org
院,I-Org
校,E-Org
相,O
关,O
专,O
业,O
建,O
设,O
福,B-Loc
建,I-Loc
省,E-Loc
财,O
政,O
厅,O
关,O
于,O
开,O
展,O
年,O
福,B-Loc
建,I-Loc
省,E-Loc
中,B-Org
小,I-Org
企,I-Org
业,E-Org
公,O
共,O
服,O
务,O
示,O
范,O
平,O
台,O
和,O
小,B-Org
型,I-Org
微,I-Org
型,I-Org
企,I-Org
业,E-Org
创,B-Eve
业,I-Eve
创,I-Eve
新,E-Eve
示,B-Ent
范,I-Ent
基,I-Ent
地,E-Ent
认,O
定,O
工,O
作,O
的,O
通,O
知,O
在,O
安,O
排,O
国,O
家,O
和,O
省,O
级,O
地,O
质,O
勘,O
查,O
专,B-Eve
项,I-Eve
资,I-Eve
金,E-Eve
时,O
向,O
萤,B-Ent
石,E-Ent
找,O
矿,O
倾,O
斜,O
，,O
鼓,O
励,O
和,O
支,O
持,O
现,O
有,O
大,O
中,O
型,O
萤,B-Ent
石,E-Ent
矿,O
山,O
企,O
业,O
对,O
矿,O
山,O
深,O
部,O
范,O
围,O
开,O
展,O
深,O
部,O
找,O
矿,O
，,O
力,O
争,O
取,O
得,O
新,O
的,O
找,O
矿,O
突,O
破,O
责,O
任,O
单,O
位,O
：,O
省,B-Dep
发,I-Dep
改,I-Dep
委,E-Dep
、,O
教,O
育,O
厅,O
、,O
人,O
社,O
厅,O
、,O
工,B-Dep
信,I-Dep
厅,E-Dep
、,O
国,O
资,O
委,O
，,O
各,O
相,O
关,O
行,O
业,O
主,O
管,O
部,O
门,O
，,O
各,O
设,O
区,O
市,O
人,B-Dep
民,I-Dep
政,I-Dep
府,E-Dep
、,O
平,O
潭,O
综,O
合,O
实,O
验,O
区,O
管,O
委,O
会,O
推,O
动,O
辖,O
内,O
银,B-Org
行,E-Org
扎,O
实,O
开,O
展,O
普,O
惠,O
金,B-Eve
融,E-Eve
精,O
细,O
年,O
活,O
动,O
，,O
改,O
进,O
贷,B-Eve
款,E-Eve
审,B-Eve
批,E-Eve
管,O
理,O
、,O
贷,B-Eve
款,E-Eve
期,O
限,O
管,O
理,O
、,O
贷,B-Eve
款,E-Eve
增,O
信,O
管,O
理,O
、,O
贷,B-Eve
款,E-Eve
支,O
付,O
管,O
理,O
、,O
贷,B-Eve
款,E-Eve
续,O
贷,O
管,O
理,O
第,O
二,O
阶,O
段,O
进,O
行,O
天,O
左,O
右,O
生,O
产,O
实,O
践,O
培,B-Eve
训,E-Eve
，,O
选,O
择,O
现,O
有,O
条,O
件,O
较,O
好,O
的,O
创,B-Per
业,I-Per
致,I-Per
富,I-Per
带,I-Per
头,I-Per
人,E-Per
，,O
作,O
为,O
创,B-Per
业,I-Per
农,I-Per
户,E-Per
实,O
践,O
基,O
地,O
要,O
充,O
分,O
发,O
挥,O
个,O
人,O
人,O
脉,O
关,O
系,O
，,O
留,O
意,O
各,O
类,O
岗,O
位,O
需,O
求,O
，,O
积,O
极,O
帮,O
助,O
就,B-Eve
业,E-Eve
困,O
难,O
高,B-Org
校,E-Org
毕,O
业,O
生,O
顺,O
利,O
实,O
现,O
就,B-Eve
业,E-Eve
完,O
善,O
适,O
应,O
新,O
业,O
态,O
发,O
展,O
的,O
社,O
会,O
保,O
障,O
机,O
制,O
，,O
研,O
究,O
完,O
善,O
适,O
应,O
共,O
享,O
经,O
济,O
特,O
点,O
的,O
灵,O
活,O
就,B-Eve
业,E-Eve
人,O
员,O
社,O
会,O
保,O
险,O
参,O
保,O
缴,O
费,O
措,O
施,O
，,O
切,O
实,O
加,O
强,O
劳,B-Per
动,I-Per
者,E-Per
权,O
益,O
保,O
障,O
年,O
完,O
成,O
创,B-Per
业,I-Per
致,I-Per
富,I-Per
带,I-Per
头,I-Per
人,E-Per
人,O
，,O
完,O
成,O
建,B-Per
档,I-Per
立,I-Per
卡,I-Per
贫,I-Per
困,I-Per
户,E-Per
培,B-Eve
训,E-Eve
人,O
（,O
一,O
）,O
做,O
好,O
银,B-Org
行,E-Org
业,O
金,B-Org
融,I-Org
机,I-Org
构,E-Org
服,O
务,O
民,B-Org
营,I-Org
企,I-Org
业,E-Org
监,O
测,O
评,O
价,O
.,O
申,O
报,O
单,O
位,O
必,O
须,O
是,O
在,O
福,B-Loc
建,I-Loc
省,E-Loc
内,O
（,O
不,O
含,O
厦,B-Loc
门,I-Loc
市,E-Loc
）,O
依,O
法,O
登,O
记,O
注,O
册,O
，,O
具,O
有,O
法,B-Per
人,E-Per
资,O
格,O
的,O
企,O
事,O
业,O
单,O
位,O
、,O
行,O
业,O
商,O
协,O
会,O
等,O
社,O
会,O
团,O
体,O
附,B-Ent
件,E-Ent
：,O
福,B-Loc
建,I-Loc
省,E-Loc
商,O
务,O
资,O
金,O
管,O
理,O
信,O
息,O
系,O
统,O
表,O
样,O
福,B-Loc
建,I-Loc
省,E-Loc
人,B-Org
民,I-Org
政,I-Org
府,I-Org
办,I-Org
公,I-Org
厅,E-Org
关,O
于,O
建,O
立,O
地,O
价,O
调,O
节,O
机,O
制,O
促,O
进,O
海,O
峡,O
西,O
岸,O
经,O
济,O
区,O
产,O
业,O
结,O
构,O
调,O
整,O
的,O
通,O
知,O
广,O
泛,O
开,O
展,O
“,O
大,B-Eve
国,I-Eve
工,I-Eve
匠,E-Eve
”,O
论,O
坛,O
、,O
劳,B-Per
模,E-Per
大,O
讲,O
坛,O
、,O
劳,B-Per
模,E-Per
进,O
校,B-Org
园,E-Org
、,O
劳,B-Per
模,E-Per
八,O
闽,O
行,O
等,O
活,O
动,O
，,O
在,O
各,O
级,O
各,O
类,O
学,O
校,O
弘,O
扬,O
劳,B-Per
模,E-Per
精,O
神,O
、,O
工,B-Eve
匠,I-Eve
精,I-Eve
神,E-Eve
.,O
一,O
般,O
展,O
洽,O
会,O
列,O
入,O
年,O
度,O
展,O
会,O
计,O
划,O
的,O
服,B-Eve
务,I-Eve
贸,I-Eve
易,E-Eve
一,O
般,O
展,O
洽,O
会,O
活,O
动,O
，,O
由,O
我,O
省,O
企,O
业,O
（,O
不,O
含,O
厦,B-Loc
门,E-Loc
）,O
自,O
行,O
参,O
加,O
并,O
按,O
以,O
下,O
标,O
准,O
给,O
予,O
补,O
助,O
实,O
施,O
职,B-Org
业,I-Org
院,I-Org
校,E-Org
基,O
础,O
能,O
力,O
建,O
设,O
工,O
程,O
，,O
支,O
持,O
职,B-Org
业,I-Org
院,I-Org
校,E-Org
产,B-Eve
教,I-Eve
融,I-Eve
合,E-Eve
项,O
目,O
，,O
改,O
善,O
基,O
本,O
办,O
学,O
条,O
件,O
和,O
实,B-Eve
习,E-Eve
实,O
训,O
条,O
件,O
优,O
化,O
电,O
源,O
结,O
构,O
和,O
电,O
源,O
布,O
局,O
，,O
电,O
力,O
装,O
机,O
稳,O
步,O
增,O
长,O
，,O
清,B-Ent
洁,I-Ent
能,I-Ent
源,E-Ent
比,O
重,O
持,O
续,O
提,O
升,O
，,O
形,O
成,O
“,O
全,B-Eve
省,I-Eve
环,I-Eve
网,I-Eve
、,I-Eve
沿,I-Eve
海,I-Eve
双,I-Eve
廊,E-Eve
”,O
千,O
伏,O
超,O
高,O
压,O
骨,O
干,O
网,O
架,O
福,B-Loc
建,I-Loc
省,E-Loc
发,B-Dep
展,I-Dep
和,I-Dep
改,I-Dep
革,I-Dep
委,I-Dep
员,I-Dep
会,E-Dep
省,B-Dep
级,I-Dep
财,I-Dep
政,E-Dep
分,O
别,O
安,O
排,O
资,O
金,O
用,O
于,O
支,O
持,O
企,O
业,O
研,O
发,O
投,O
入,O
、,O
培,O
育,O
科,B-Org
技,I-Org
小,I-Org
巨,I-Org
人,I-Org
领,I-Org
军,I-Org
企,I-Org
业,E-Org
、,O
省,O
级,O
高,O
新,O
企,O
业,O
入,O
库,O
备,O
案,O
和,O
出,O
库,O
企,O
业,O
奖,O
补,O
、,O
新,O
型,O
研,O
发,O
机,O
构,O
奖,O
励,O
、,O
创,B-Eve
新,I-Eve
券,I-Eve
资,I-Eve
金,E-Eve
以,O
及,O
支,O
持,O
我,O
省,O
新,O
申,O
请,O
的,O
专,O
利,O
转,O
化,O
为,O
实,O
际,O
生,B-Eve
产,I-Eve
力,E-Eve
人,B-Org
力,I-Org
资,I-Org
源,I-Org
企,I-Org
业,E-Org
等,O
机,O
构,O
是,O
就,B-Eve
业,E-Eve
“,O
红,B-Eve
娘,E-Eve
”,O
重,O
要,O
的,O
补,O
充,O
，,O
各,O
地,O
要,O
广,O
泛,O
发,O
动,O
辖,O
区,O
内,O
人,B-Org
力,I-Org
资,I-Org
源,I-Org
企,I-Org
业,E-Org
等,O
机,O
构,O
，,O
针,O
对,O
就,B-Eve
业,E-Eve
困,O
难,O
毕,O
业,O
生,O
需,O
求,O
，,O
提,O
供,O
精,O
准,O
就,B-Eve
业,E-Eve
帮,O
扶,O
各,O
地,O
要,O
以,O
各,O
级,O
公,O
共,O
就,B-Eve
业,E-Eve
和,O
人,B-Per
才,E-Per
服,O
务,O
机,O
构,O
、,O
就,B-Eve
业,E-Eve
和,O
社,O
会,O
保,O
障,O
平,O
台,O
从,O
业,O
人,O
员,O
和,O
创,O
业,O
导,O
师,O
为,O
主,O
体,O
，,O
建,O
设,O
一,O
批,O
业,O
务,O
精,O
湛,O
、,O
责,O
任,O
心,O
强,O
的,O
就,B-Eve
业,E-Eve
“,O
红,B-Eve
娘,E-Eve
”,O
队,O
伍,O
要,O
密,O
切,O
跟,O
踪,O
政,O
策,O
执,O
行,O
情,O
况,O
，,O
对,O
政,O
策,O
执,O
行,O
中,O
各,O
方,O
反,O
映,O
的,O
突,O
出,O
问,O
题,O
和,O
意,O
见,O
建,O
议,O
，,O
要,O
及,O
时,O
向,O
省,B-Dep
财,I-Dep
政,I-Dep
厅,E-Dep
、,O
省,O
税,B-Dep
务,I-Dep
局,E-Dep
反,O
馈,O
福,B-Loc
建,I-Loc
省,E-Loc
工,B-Dep
业,I-Dep
和,I-Dep
信,I-Dep
息,I-Dep
化,I-Dep
厅,E-Dep
现,O
将,O
有,O
关,O
事,O
项,O
通,O
知,O
如,O
下,O
：,O
一,O
、,O
拟,O
申,O
报,O
的,O
工,O
程,O
研,O
究,O
中,O
心,O
研,O
究,O
方,O
向,O
需,O
符,O
合,O
国,O
家,O
及,O
我,O
省,O
“,O
十,B-Eve
三,I-Eve
五,E-Eve
”,O
战,O
略,O
性,O
新,B-Eve
兴,I-Eve
产,I-Eve
业,E-Eve
发,O
展,O
规,O
划,O
及,O
产,O
业,O
总,O
体,O
布,O
局,O
要,O
求,O
，,O
属,O
于,O
严,O
格,O
规,O
范,O
市,B-Eve
场,I-Eve
准,I-Eve
入,E-Eve
管,O
理,O
，,O
区,O
分,O
不,O
同,O
准,O
入,O
类,O
型,O
采,O
取,O
不,O
同,O
举,O
措,O
，,O
推,O
进,O
“,O
全,B-Eve
国,I-Eve
一,I-Eve
张,I-Eve
清,I-Eve
单,E-Eve
”,O
管,O
理,O
模,O
式,O
，,O
建,O
立,O
清,O
单,O
动,O
态,O
调,O
整,O
机,O
制,O
（,O
二,O
）,O
加,O
强,O
民,B-Org
营,I-Org
企,I-Org
业,E-Org
直,O
接,O
融,B-Eve
资,E-Eve
服,O
务,O
奖,O
励,O
资,O
金,O
切,O
块,O
时,O
，,O
省,B-Dep
工,I-Dep
信,I-Dep
厅,E-Dep
将,O
同,O
时,O
下,O
达,O
应,O
收,O
账,B-Eve
款,E-Eve
融,B-Eve
资,E-Eve
试,O
点,O
工,O
作,O
年,O
度,O
绩,O
效,O
目,O
标,O
和,O
任,O
务,O
.,O
各,O
设,O
区,O
市,O
科,O
技,O
局,O
、,O
平,B-Loc
潭,I-Loc
综,I-Loc
合,I-Loc
实,I-Loc
验,I-Loc
区,E-Loc
社,B-Dep
会,I-Dep
事,I-Dep
业,I-Dep
局,E-Dep
应,O
于,O
月,O
对,O
接,O
培,O
育,O
壮,O
大,O
战,O
略,O
性,O
新,B-Eve
兴,I-Eve
产,I-Eve
业,E-Eve
，,O
加,O
快,O
建,O
设,O
新,O
一,O
代,O
信,O
息,O
技,O
术,O
、,O
新,O
能,B-Ent
源,E-Ent
汽,O
车,O
、,O
生,O
物,O
与,O
新,O
医,O
药,O
、,O
节,O
能,O
环,O
保,O
、,O
新,O
能,B-Ent
源,E-Ent
、,O
新,O
材,O
料,O
、,O
海,O
洋,O
高,O
新,O
等,O
产,O
业,O
急,O
需,O
紧,O
缺,O
学,O
科,O
专,O
业,O
（,O
一,O
）,O
在,O
年,O
月,O
日,O
以,O
前,O
，,O
省,O
内,O
注,O
册,O
的,O
药,O
品,O
生,O
产,O
企,O
业,O
（,O
不,O
含,O
厦,B-Loc
门,E-Loc
）,O
对,O
化,O
学,O
药,O
品,O
新,O
注,O
册,O
分,O
类,O
实,O
施,O
前,O
已,O
批,O
准,O
上,B-Eve
市,E-Eve
的,O
口,B-Ent
服,I-Ent
固,I-Ent
体,I-Ent
制,I-Ent
剂,E-Ent
仿,B-Ent
制,I-Ent
药,E-Ent
开,O
展,O
一,B-Eve
致,I-Eve
性,I-Eve
评,I-Eve
价,I-Eve
工,I-Eve
作,E-Eve
，,O
并,O
完,O
成,B-Eve
一,I-Eve
致,I-Eve
性,I-Eve
评,I-Eve
价,E-Eve
的,O
品,O
种,O
可,O
以,O
申,O
请,O
资,O
金,O
补,O
助,O
进,O
一,O
步,O
加,O
强,O
网,O
络,O
运,O
营,O
商,O
、,O
互,B-Org
联,I-Org
网,I-Org
服,I-Org
务,I-Org
商,E-Org
网,O
络,O
安,O
全,O
监,O
督,O
管,O
理,O
机,O
制,O
建,O
设,O
，,O
全,O
面,O
明,O
确,O
网,O
络,O
运,O
营,O
商,O
、,O
互,B-Org
联,I-Org
网,I-Org
服,I-Org
务,I-Org
商,E-Org
包,O
括,O
存,O
有,O
大,O
量,O
公,B-Per
民,E-Per
个,B-Eve
人,I-Eve
信,I-Eve
息,E-Eve
的,O
信,O
息,O
企,O
业,O
的,O
网,O
络,O
安,O
全,O
责,O
任,O
推,O
广,O
绿,B-Ent
色,I-Ent
票,I-Ent
据,E-Ent
、,O
并,O
购,O
票,O
据,O
、,O
资,O
产,O
支,O
持,O
票,O
据,O
、,O
扶,O
贫,O
专,O
项,O
债,O
、,O
双,O
创,O
债,O
等,O
创,O
新,O
型,O
债,O
务,O
融,B-Eve
资,E-Eve
工,O
具,O
拓,O
展,O
知,B-Ent
识,I-Ent
产,I-Ent
权,E-Ent
、,O
财,O
税,O
、,O
工,O
程,O
、,O
印,O
刷,O
等,O
线,O
下,O
配,B-Ent
套,I-Ent
服,I-Ent
务,E-Ent
请,O
各,O
设,O
区,O
市,O
科,O
技,O
局,O
、,O
平,B-Loc
潭,I-Loc
综,I-Loc
合,I-Loc
实,I-Loc
验,I-Loc
区,E-Loc
社,B-Dep
会,I-Dep
事,I-Dep
业,I-Dep
局,E-Dep
加,O
强,O
宣,O
传,O
，,O
积,O
极,O
发,O
动,O
，,O
组,O
织,O
企,O
业,O
参,O
赛,O
，,O
并,O
及,O
时,O
做,O
好,O
参,O
赛,O
企,O
业,O
资,O
格,O
形,O
式,O
审,O
查,O
，,O
对,O
符,O
合,O
参,O
赛,O
条,O
件,O
且,O
提,O
交,O
报,O
名,O
材,O
料,O
完,O
整,O
的,O
企,O
业,O
确,O
认,O
参,O
赛,O
资,O
格,O
.,O
年,O
福,B-Loc
建,I-Loc
省,E-Loc
数,B-Eve
字,I-Eve
经,I-Eve
济,E-Eve
发,B-Eve
展,I-Eve
专,I-Eve
项,I-Eve
资,I-Eve
金,E-Eve
贷,B-Eve
款,E-Eve
贴,B-Eve
息,E-Eve
项,O
目,O
汇,O
总,O
表,O
（,O
项,O
目,O
汇,O
总,O
单,O
位,O
汇,O
总,O
）,O
的,O
通,O
知,O
（,O
闽,O
财,O
建,O
〔,O
〕,O
号,O
）,O
精,O
神,O
，,O
现,O
组,O
织,O
开,O
展,O
年,O
数,B-Eve
字,I-Eve
经,I-Eve
济,E-Eve
重,O
大,O
项,O
目,O
贷,B-Eve
款,E-Eve
贴,B-Eve
息,E-Eve
专,O
项,O
项,O
目,O
申,O
报,O
提,O
供,O
预,B-Eve
警,E-Eve
快,O
报,O
等,O
经,B-Eve
贸,I-Eve
摩,I-Eve
擦,E-Eve
预,B-Eve
警,E-Eve
信,O
息,O
服,O
务,O
指,O
加,O
入,O
省,O
重,O
大,O
科,B-Eve
研,I-Eve
基,I-Eve
础,I-Eve
设,I-Eve
施,E-Eve
和,O
大,O
型,O
科,B-Eve
研,I-Eve
仪,I-Eve
器,E-Eve
服,O
务,O
平,O
台,O
管,O
理,O
的,O
重,O
大,O
科,B-Eve
研,I-Eve
基,I-Eve
础,I-Eve
设,I-Eve
施,E-Eve
和,O
大,O
型,O
科,B-Eve
研,I-Eve
仪,I-Eve
器,E-Eve
产,O
权,O
管,O
理,O
单,O
位,O
许,O
多,O
行,O
业,O
的,O
闲,O
置,O
产,O
能,O
可,O
以,O
通,O
过,O
共,O
享,O
释,O
放,O
其,O
价,O
值,O
，,O
教,O
育,O
、,O
能,B-Ent
源,E-Ent
/,O
废,O
物,O
、,O
金,B-Eve
融,E-Eve
、,O
食,O
品,O
、,O
商,O
品,O
和,O
设,O
备,O
、,O
健,O
康,O
/,O
医,O
疗,O
保,O
健,O
、,O
信,O
息,O
通,O
信,O
技,O
术,O
、,O
物,O
流,O
与,O
服,O
务,O
、,O
媒,O
体,O
、,O
零,O
售,O
、,O
住,O
宿,O
和,O
交,O
通,O
运,O
输,O
等,O
领,O
域,O
面,O
临,O
被,O
颠,O
覆,O
的,O
风,B-Eve
险,E-Eve
引,O
导,O
职,B-Per
工,E-Per
关,O
心,O
企,O
业,O
生,O
存,O
与,O
发,O
展,O
，,O
困,O
难,O
企,O
业,O
与,O
职,B-Per
工,E-Per
协,O
商,O
一,O
致,O
的,O
，,O
可,O
采,O
取,O
协,O
商,O
薪,O
酬,O
、,O
调,O
整,O
工,O
时,O
、,O
轮,O
岗,O
轮,O
休,O
、,O
在,O
岗,O
培,B-Eve
训,E-Eve
等,O
措,O
施,O
，,O
保,O
留,O
就,B-Eve
业,E-Eve
岗,O
位,O
，,O
稳,O
定,O
劳,O
动,O
关,O
系,O
责,O
任,O
单,O
位,O
：,O
省,B-Dep
教,I-Dep
育,I-Dep
厅,E-Dep
、,O
人,O
社,O
厅,O
、,O
工,B-Dep
信,I-Dep
厅,E-Dep
、,O
国,O
资,O
委,O
，,O
各,O
相,O
关,O
行,O
业,O
主,O
管,O
部,O
门,O
，,O
各,O
设,O
区,O
市,O
人,B-Dep
民,I-Dep
政,I-Dep
府,E-Dep
、,O
平,O
潭,O
综,O
合,O
实,O
验,O
区,O
管,O
委,O
会,O
建,O
立,O
以,O
创,O
新,O
质,O
量,O
、,O
贡,O
献,O
、,O
绩,O
效,O
为,O
导,O
向,O
的,O
项,O
目,O
评,B-Eve
价,I-Eve
体,I-Eve
系,E-Eve
，,O
正,O
确,O
评,O
价,O
外,B-Per
国,I-Per
专,I-Per
家,E-Per
项,O
目,O
的,O
科,O
学,O
价,O
值,O
、,O
技,O
术,O
价,O
值,O
、,O
经,O
济,O
价,O
值,O
、,O
社,O
会,O
价,O
值,O
、,O
文,O
化,O
价,O
值,O
箱,O
：,O
@,O
.,O
.,O
附,O
：,O
年,O
省,O
级,O
工,O
程,O
研,O
究,O
中,O
心,O
申,O
报,O
重,O
点,O
行,O
业,O
和,O
领,O
域,O
一,O
、,O
新,O
一,O
代,O
信,O
息,O
技,O
术,O
：,O
新,O
型,O
显,O
示,O
关,O
键,O
材,O
料,O
和,O
设,O
备,O
研,O
发,O
，,O
集,B-Ent
成,I-Ent
电,I-Ent
路,E-Ent
设,O
计,O
、,O
芯,O
片,O
制,O
造,O
与,O
封,O
装,O
测,O
试,O
技,O
术,O
研,O
发,O
，,O
人,B-Eve
工,I-Eve
智,I-Eve
能,E-Eve
关,O
键,O
技,O
术,O
研,O
发,O
及,O
产,B-Eve
业,I-Eve
化,E-Eve
，,O
工,O
业,O
软,O
件,O
研,O
发,O
全,O
面,O
实,O
施,O
“,O
双,B-Eve
随,I-Eve
机,I-Eve
、,I-Eve
一,I-Eve
公,I-Eve
开,I-Eve
”,I-Eve
监,I-Eve
管,I-Eve
，,I-Eve
推,I-Eve
进,I-Eve
跨,I-Eve
部,I-Eve
门,I-Eve
联,I-Eve
合,I-Eve
抽,I-Eve
查,I-Eve
制,I-Eve
度,I-Eve
化,I-Eve
常,I-Eve
态,I-Eve
化,I-Eve
，,I-Eve
推,I-Eve
行,I-Eve
信,I-Eve
用,I-Eve
监,I-Eve
管,I-Eve
、,I-Eve
大,I-Eve
数,I-Eve
据,I-Eve
监,I-Eve
管,I-Eve
、,I-Eve
“,I-Eve
告,I-Eve
知,I-Eve
承,I-Eve
诺,I-Eve
+,I-Eve
事,I-Eve
中,I-Eve
事,I-Eve
后,I-Eve
监,I-Eve
管,I-Eve
”,I-Eve
等,I-Eve
新,I-Eve
型,I-Eve
监,I-Eve
管,I-Eve
方,I-Eve
式,I-Eve
，,I-Eve
对,I-Eve
诚,I-Eve
信,I-Eve
守,I-Eve
法,I-Eve
企,I-Eve
业,I-Eve
实,I-Eve
行,I-Eve
“,I-Eve
无,I-Eve
事,I-Eve
不,I-Eve
扰,E-Eve
”,O
福,B-Loc
建,I-Loc
省,E-Loc
人,B-Org
民,I-Org
政,I-Org
府,I-Org
办,I-Org
公,I-Org
厅,E-Org
关,O
于,O
印,O
发,O
培,O
育,O
科,B-Org
技,I-Org
小,I-Org
巨,I-Org
人,I-Org
领,I-Org
军,I-Org
企,I-Org
业,E-Org
行,O
动,O
计,O
划,O
（,O
-,O
年,O
）,O
的,O
通,O
知,O
福,B-Loc
建,I-Loc
省,E-Loc
引,O
进,O
高,O
层,O
次,O
人,B-Per
才,E-Per
评,O
价,O
认,O
定,O
办,O
法,O
（,O
试,O
行,O
）,O
一,O
、,O
示,B-Ent
范,I-Ent
基,I-Ent
地,E-Ent
要,O
不,O
断,O
完,O
善,O
创,B-Eve
业,I-Eve
创,I-Eve
新,E-Eve
设,O
施,O
和,O
环,O
境,O
，,O
创,O
新,O
服,O
务,O
和,O
运,O
行,O
模,O
式,O
，,O
完,O
善,O
服,O
务,O
功,O
能,O
，,O
提,O
高,O
服,O
务,O
能,O
力,O
，,O
切,O
实,O
在,O
小,B-Org
型,I-Org
微,I-Org
型,I-Org
企,I-Org
业,E-Org
创,B-Eve
业,I-Eve
创,I-Eve
新,E-Eve
载,O
体,O
建,O
设,O
中,O
发,O
挥,O
示,O
范,O
带,O
动,O
作,O
用,O
附,B-Ent
件,E-Ent
：,O
应,O
收,O
账,B-Eve
款,E-Eve
融,B-Eve
资,E-Eve
试,O
点,O
工,O
作,O
情,O
况,O
表,O
福,B-Loc
建,I-Loc
省,E-Loc
“,O
专,B-Eve
精,I-Eve
特,I-Eve
新,E-Eve
”,O
中,B-Org
小,I-Org
企,I-Org
业,E-Org
认,O
定,O
管,O
理,O
暂,O
行,O
办,O
法,O
，,O
促,O
进,O
采,B-Org
选,I-Org
矿,I-Org
企,I-Org
业,E-Org
向,O
产,B-Eve
业,I-Eve
化,E-Eve
、,O
集,O
约,O
化,O
转,O
变,O
．,O
鼓,O
励,O
企,O
业,O
与,O
高,B-Org
校,E-Org
、,O
科,O
研,O
单,O
位,O
实,O
施,O
联,O
合,O
技,O
术,O
攻,O
关,O
、,O
科,B-Eve
技,I-Eve
成,I-Eve
果,E-Eve
转,O
化,O
等,O
以,O
用,O
为,O
导,O
向,O
的,O
产,O
学,O
研,O
合,O
作,O
职,B-Org
业,I-Org
院,I-Org
校,E-Org
要,O
充,O
分,O
利,O
用,O
实,O
训,O
基,O
地,O
等,O
教,O
学,O
资,O
源,O
，,O
为,O
失,O
业,O
人,O
员,O
提,O
供,O
多,O
种,O
形,O
式,O
的,O
就,B-Eve
业,E-Eve
技,O
能,O
服,O
务,O
省,B-Dep
商,I-Dep
务,I-Dep
厅,E-Dep
、,O
省,B-Dep
财,I-Dep
政,I-Dep
厅,E-Dep
按,O
照,O
职,O
责,O
开,O
展,O
专,B-Eve
项,I-Eve
资,I-Eve
金,E-Eve
执,O
行,O
情,O
况,O
监,O
督,O
检,O
查,O
，,O
对,O
在,O
资,O
金,O
使,O
用,O
管,O
理,O
方,O
面,O
违,O
反,O
财,O
经,O
制,O
度,O
的,O
，,O
将,O
按,O
有,O
关,O
规,O
定,O
进,O
行,O
处,O
罚,O
就,B-Eve
业,E-Eve
创,O
业,O
服,O
务,O
网,O
将,O
建,O
立,O
完,O
善,O
就,B-Eve
业,E-Eve
困,O
难,O
高,B-Org
校,E-Org
毕,O
业,O
生,O
实,O
名,O
数,O
据,O
库,O
，,O
并,O
按,O
入,O
学,O
前,O
行,O
政,O
区,O
划,O
，,O
分,O
解,O
下,O
发,O
至,O
各,O
市,O
、,O
县,O
（,O
区,O
）,O
人,O
社,O
局,O
和,O
平,O
潭,O
综,O
合,O
实,O
验,O
区,O
人,O
社,O
部,O
门,O
，,O
为,O
就,B-Eve
业,E-Eve
“,O
红,B-Eve
娘,E-Eve
”,O
开,O
展,O
帮,O
扶,O
提,O
供,O
数,O
据,O
支,O
持,O
福,B-Loc
建,I-Loc
省,E-Loc
级,O
科,O
技,O
创,B-Eve
新,I-Eve
券,E-Eve
补,O
助,O
专,B-Eve
项,I-Eve
资,I-Eve
金,E-Eve
申,B-Ent
请,I-Ent
表,E-Ent
组,O
织,O
项,O
目,O
建,O
设,O
（,O
筹,O
建,O
）,O
单,O
位,O
加,O
强,O
与,O
项,O
目,O
审,B-Eve
批,E-Eve
主,O
管,O
部,O
门,O
的,O
沟,O
通,O
衔,O
接,O
，,O
落,O
实,O
“,O
五,B-Eve
个,I-Eve
一,E-Eve
”,O
前,O
期,O
工,O
作,O
机,O
制,O
，,O
协,O
调,O
帮,O
助,O
项,O
目,O
业,O
主,O
配,O
强,O
项,O
目,O
工,O
作,O
班,O
子,O
，,O
落,O
实,O
工,O
作,O
经,O
费,O
，,O
明,O
确,O
工,O
作,O
计,O
划,O
，,O
加,O
快,O
推,O
进,O
项,O
目,O
前,O
期,O
工,O
作,O
将,O
产,B-Eve
教,I-Eve
融,I-Eve
合,I-Eve
发,I-Eve
展,E-Eve
纳,O
入,O
经,O
济,O
社,O
会,O
发,O
展,O
规,O
划,O
，,O
与,O
福,O
建,O
产,O
业,O
发,O
展,O
需,O
求,O
同,O
步,O
规,O
划,O
，,O
与,O
产,O
业,O
建,O
设,O
同,O
步,O
实,O
施,O
，,O
与,O
技,O
术,O
进,O
步,O
同,O
步,O
升,O
级,O
，,O
将,O
教,O
育,O
优,O
先,O
、,O
人,B-Per
才,E-Per
先,O
行,O
融,O
入,O
各,O
项,O
政,O
策,O
对,O
通,O
过,O
人,O
民,O
银,B-Org
行,E-Org
征,B-Org
信,I-Org
中,I-Org
心,E-Org
应,O
收,O
账,B-Eve
款,E-Eve
融,B-Eve
资,E-Eve
服,O
务,O
平,O
台,O
在,O
线,O
确,O
认,O
，,O
帮,O
助,O
中,B-Org
小,I-Org
微,I-Org
企,I-Org
业,E-Org
实,O
现,O
应,O
收,O
账,B-Eve
款,E-Eve
贷,B-Eve
款,E-Eve
融,B-Eve
资,E-Eve
的,O
大,O
企,O
业,O
和,O
供,O
应,O
链,O
核,O
心,O
企,O
业,O
，,O
按,O
照,O
中,B-Org
小,I-Org
微,I-Org
企,I-Org
业,E-Org
获,O
得,O
融,B-Eve
资,E-Eve
金,O
额,O
的,O
一,O
定,O
比,O
例,O
给,O
予,O
奖,O
励,O
文,O
化,O
产,O
业,O
发,B-Eve
展,I-Eve
专,I-Eve
项,I-Eve
资,I-Eve
金,E-Eve
绩,O
效,O
目,O
标,O
申,B-Ent
请,I-Ent
表,E-Ent
设,O
立,O
和,O
引,O
入,O
各,O
类,O
创,O
业,O
投,O
资,O
机,O
构,O
、,O
投,O
资,O
基,B-Org
金,E-Org
，,O
对,O
成,O
长,O
性,O
企,O
业,O
特,O
别,O
是,O
有,O
上,B-Eve
市,E-Eve
及,O
“,O
新,B-Eve
三,I-Eve
板,E-Eve
”,O
挂,O
牌,O
愿,O
景,O
的,O
企,O
业,O
进,O
行,O
风,B-Eve
险,E-Eve
投,O
资,O
和,O
股,O
份,O
制,O
改,O
造,O
及,O
时,O
公,O
布,O
依,O
法,O
保,O
护,O
民,B-Org
营,I-Org
企,I-Org
业,E-Org
和,O
民,B-Org
营,I-Org
企,I-Org
业,E-Org
家,E-Per
合,O
法,O
权,O
益,O
的,O
典,O
型,O
案,O
例,O
和,O
好,O
做,O
法,O
、,O
好,O
经,O
验,O
在,O
“,O
两,B-Eve
禁,I-Eve
两,I-Eve
限,E-Eve
”,O
基,O
础,O
上,O
，,O
鼓,O
励,O
有,O
条,O
件,O
的,O
银,B-Org
行,E-Org
机,O
构,O
进,O
一,O
步,O
主,O
动,O
扩,O
大,O
降,O
费,O
范,O
围,O
，,O
加,O
大,O
培,B-Eve
训,E-Eve
力,O
度,O
，,O
促,O
进,O
电,B-Eve
子,I-Eve
商,I-Eve
务,E-Eve
持,O
续,O
健,O
康,O
发,O
展,O
责,O
任,O
单,O
位,O
：,O
省,B-Dep
教,I-Dep
育,I-Dep
厅,E-Dep
、,O
人,O
社,O
厅,O
、,O
工,B-Dep
信,I-Dep
厅,E-Dep
、,O
财,O
政,O
厅,O
、,O
国,O
资,O
委,O
、,O
机,O
关,O
管,O
理,O
局,O
，,O
各,O
相,O
关,O
行,O
业,O
主,O
管,O
部,O
门,O
，,O
各,O
设,O
区,O
市,O
人,B-Dep
民,I-Dep
政,I-Dep
府,E-Dep
、,O
平,O
潭,O
综,O
合,O
实,O
验,O
区,O
管,O
委,O
会,O
各,O
设,O
区,O
市,O
商,O
务,O
局,O
、,O
财,O
政,O
局,O
（,O
不,O
含,O
厦,B-Loc
门,E-Loc
）,O
，,O
平,B-Loc
潭,I-Loc
综,I-Loc
合,I-Loc
实,I-Loc
验,I-Loc
区,E-Loc
经,O
发,O
局,O
、,O
财,O
政,O
金,B-Eve
融,E-Eve
局,O
：,O
根,O
据,O
福,B-Loc
建,I-Loc
省,E-Loc
工,B-Dep
业,I-Dep
和,I-Dep
信,I-Dep
息,I-Dep
化,I-Dep
厅,E-Dep
创,B-Eve
新,I-Eve
券,E-Eve
专,B-Eve
项,I-Eve
资,I-Eve
金,E-Eve
补,O
助,O
对,O
象,O
如,O
下,O
：,O
各,O
设,O
区,O
市,O
主,O
管,O
部,O
门,O
、,O
人,O
民,O
银,B-Org
行,E-Org
要,O
高,O
度,O
重,O
视,O
应,O
收,O
账,B-Eve
款,E-Eve
融,B-Eve
资,E-Eve
试,O
点,O
工,O
作,O
，,O
认,O
真,O
研,O
究,O
，,O
强,O
化,O
配,O
合,O
，,O
迅,O
速,O
推,O
进,O
（,O
责,O
任,O
单,O
位,O
：,O
省,B-Dep
人,I-Dep
社,I-Dep
厅,E-Dep
、,O
医,O
保,O
局,O
，,O
各,O
设,O
区,O
市,O
人,B-Dep
民,I-Dep
政,I-Dep
府,E-Dep
，,O
平,O
潭,O
综,O
合,O
实,O
验,O
区,O
管,O
委,O
会,O
）,O
（,O
二,O
）,O
项,O
目,O
汇,O
总,O
单,O
位,O
按,O
时,O
将,O
通,O
过,O
初,O
审,O
的,O
项,O
目,O
申,O
报,O
材,O
料,O
（,O
附,B-Ent
件,E-Ent
）,O
加,O
盖,O
公,O
章,O
，,O
报,O
送,O
省,B-Dep
发,I-Dep
改,I-Dep
委,E-Dep
、,O
省,B-Dep
财,I-Dep
政,I-Dep
厅,E-Dep
大,O
力,O
开,O
展,O
共,O
享,O
经,O
济,O
从,O
业,O
人,O
员,O
培,B-Eve
训,E-Eve
，,O
鼓,O
励,O
传,O
统,O
企,O
业,O
与,O
互,O
联,O
网,O
企,O
业,O
建,O
立,O
人,B-Per
才,E-Per
交,O
流,O
合,O
作,O
氟,O
化,O
工,O
产,O
品,O
已,O
成,O
为,O
发,O
展,O
新,O
材,O
料,O
、,O
新,O
能,B-Ent
源,E-Ent
、,O
电,O
子,O
信,O
息,O
、,O
新,O
医,O
药,O
等,O
战,O
略,O
新,B-Eve
兴,I-Eve
产,I-Eve
业,E-Eve
和,O
提,O
升,O
传,O
统,O
产,O
业,O
所,O
需,O
的,O
配,O
套,O
原,O
材,O
料,O
，,O
对,O
促,O
进,O
制,O
造,O
业,O
结,O
构,O
调,O
整,O
和,O
产,O
品,O
升,O
级,O
具,O
有,O
十,O
分,O
重,O
要,O
的,O
意,O
义,O
推,O
动,O
“,O
民,B-Eve
参,I-Eve
军,I-Eve
”,I-Eve
“,I-Eve
军,I-Eve
转,I-Eve
民,I-Eve
”,I-Eve
，,I-Eve
鼓,I-Eve
励,I-Eve
和,I-Eve
引,I-Eve
导,I-Eve
“,I-Eve
民,I-Eve
参,I-Eve
军,E-Eve
”,O
企,O
业,O
承,O
担,O
武,O
器,O
装,O
备,O
分,O
系,O
统,O
和,O
配,B-Ent
套,I-Ent
产,I-Ent
品,E-Ent
研,O
制,O
生,O
产,O
任,O
务,O
，,O
参,O
与,O
航,O
空,O
航,O
天,O
、,O
卫,O
星,O
应,O
用,O
、,O
海,O
洋,O
工,O
程,O
、,O
核,O
心,O
材,O
料,O
、,O
关,B-Ent
键,I-Ent
元,I-Ent
器,I-Ent
件,E-Ent
等,O
军,O
民,O
融,O
合,O
产,O
业,O
.,O
设,O
区,O
市,O
科,O
技,O
局,O
（,O
外,O
专,O
局,O
）,O
、,O
平,B-Loc
潭,I-Loc
综,I-Loc
合,I-Loc
实,I-Loc
验,I-Loc
区,E-Loc
社,B-Dep
会,I-Dep
事,I-Dep
业,I-Dep
局,E-Dep
、,O
省,O
直,O
（,O
中,O
直,O
）,O
单,O
位,O
申,O
报,O
项,O
目,O
计,O
划,O
及,O
经,O
费,O
预,O
算,O
的,O
公,O
函,O
一,O
份,O
征,O
集,O
我,O
省,O
优,O
秀,O
民,B-Org
营,I-Org
企,I-Org
业,E-Org
科,B-Eve
技,I-Eve
创,I-Eve
新,I-Eve
项,I-Eve
目,E-Eve
，,O
做,O
好,O
人,B-Per
才,E-Per
项,O
目,O
资,O
本,O
对,O
接,O
服,O
务,O
，,O
组,O
织,O
商,O
会,O
、,O
民,B-Org
营,I-Org
企,I-Org
业,E-Org
参,O
加,O
“,O
·,B-Eve
”,I-Eve
、,I-Eve
“,I-Eve
·,E-Eve
”,O
、,O
海,O
峡,O
两,O
岸,O
人,B-Per
才,E-Per
交,O
流,O
合,O
作,O
大,O
会,O
、,O
民,B-Org
营,I-Org
企,I-Org
业,E-Org
产,O
业,O
项,O
目,O
对,O
接,O
会,O
等,O
重,O
要,O
经,O
贸,O
活,O
动,O
对,O
通,O
过,O
市,O
场,O
就,B-Eve
业,E-Eve
确,O
有,O
困,O
难,O
的,O
就,B-Eve
业,E-Eve
困,O
难,O
高,B-Org
校,E-Org
毕,O
业,O
生,O
，,O
就,B-Eve
业,E-Eve
“,O
红,B-Eve
娘,E-Eve
”,O
要,O
积,O
极,O
引,O
导,O
推,O
荐,O
参,O
加,O
当,O
地,O
公,O
益,O
性,O
岗,O
位,O
、,O
公,O
共,O
管,O
理,O
和,O
社,O
会,O
服,O
务,O
岗,O
位,O
就,B-Eve
业,E-Eve
电,O
子,O
邮,O
箱,O
：,O
@,O
.,O
.,O
附,B-Ent
件,E-Ent
：,O
福,B-Loc
建,I-Loc
省,E-Loc
石,B-Ent
墨,I-Ent
烯,E-Ent
技,O
术,O
研,O
发,O
和,O
产,O
业,O
发,O
展,O
储,O
备,O
项,O
目,O
表,O
.,O
福,B-Loc
建,I-Loc
省,E-Loc
工,B-Dep
业,I-Dep
和,I-Dep
信,I-Dep
息,I-Dep
化,I-Dep
厅,E-Dep
二,O
、,O
省,O
级,O
高,B-Org
新,I-Org
技,I-Org
术,I-Org
企,I-Org
业,E-Org
专,O
项,O
审,B-Eve
计,E-Eve
中,B-Org
介,I-Org
机,I-Org
构,E-Org
.,O
项,B-Org
目,I-Org
申,I-Org
报,I-Org
单,I-Org
位,E-Org
承,B-Ent
诺,I-Ent
书,E-Ent
福,B-Loc
建,I-Loc
省,E-Loc
标,O
准,O
化,O
工,O
作,O
专,B-Eve
项,I-Eve
资,I-Eve
金,E-Eve
管,O
理,O
办,O
法,O
改,O
革,O
招,O
聘,O
办,O
法,O
，,O
开,O
辟,O
人,B-Per
才,E-Per
引,O
进,O
“,O
绿,B-Eve
色,I-Eve
通,I-Eve
道,E-Eve
”,O
，,O
鼓,O
励,O
职,B-Org
业,I-Org
院,I-Org
校,E-Org
、,O
高,B-Org
校,E-Org
从,O
行,O
业,O
企,O
业,O
招,O
聘,O
技,O
术,O
人,B-Per
才,E-Per
和,O
管,O
理,O
人,B-Per
才,E-Per
符,O
合,O
条,O
件,O
的,O
企,O
业,O
将,O
从,O
信,O
息,O
平,O
台,O
导,O
出,O
的,O
纸,O
质,O
版,O
申,B-Ent
请,I-Ent
表,E-Ent
及,O
相,O
关,O
表,O
格,O
单,O
据,O
，,O
以,O
及,O
资,O
金,O
申,O
请,O
报,O
告,O
、,O
出,O
口,O
单,O
证,O
复,O
印,O
件,O
、,O
绩,O
效,O
目,O
标,O
申,O
报,O
表,O
等,O
项,O
目,O
申,O
报,O
文,O
本,O
，,O
加,O
盖,O
公,O
章,O
后,O
报,O
送,O
至,O
省,B-Dep
商,I-Dep
务,I-Dep
厅,E-Dep
责,O
任,O
单,O
位,O
：,O
省,B-Dep
财,I-Dep
政,I-Dep
厅,E-Dep
、,O
教,O
育,O
厅,O
、,O
人,O
社,O
厅,O
，,O
各,O
设,O
区,O
市,O
人,B-Dep
民,I-Dep
政,I-Dep
府,E-Dep
、,O
平,O
潭,O
综,O
合,O
实,O
验,O
区,O
管,O
委,O
会,O
鼓,O
励,O
通,O
过,O
设,O
立,O
投,O
资,O
基,B-Org
金,E-Org
引,O
进,O
国,O
内,O
优,O
势,O
氟,B-Eve
化,I-Eve
工,I-Eve
项,I-Eve
目,E-Eve
和,O
开,O
展,O
氟,B-Eve
化,I-Eve
工,I-Eve
项,I-Eve
目,E-Eve
的,O
中,O
试,O
等,O
活,O
动,O
，,O
为,O
氟,O
产,O
业,O
发,O
展,O
创,O
造,O
有,O
利,O
条,O
件,O
推,O
进,O
实,O
施,O
外,B-Per
国,I-Per
专,I-Per
家,E-Per
项,O
目,O
绩,O
效,O
评,O
价,O
，,O
建,O
立,O
定,O
性,O
定,O
量,O
相,O
结,O
合,O
的,O
评,B-Eve
价,I-Eve
体,I-Eve
系,E-Eve
，,O
将,O
评,O
价,O
结,O
果,O
作,O
为,O
项,O
目,O
经,O
费,O
持,O
续,O
支,O
持,O
的,O
重,O
要,O
依,O
据,O
责,O
任,O
单,O
位,O
：,O
省,B-Dep
教,I-Dep
育,I-Dep
厅,E-Dep
、,O
人,O
社,O
厅,O
、,O
外,O
办,O
、,O
工,B-Dep
信,I-Dep
厅,E-Dep
、,O
国,O
资,O
委,O
，,O
各,O
设,O
区,O
市,O
人,B-Dep
民,I-Dep
政,I-Dep
府,E-Dep
、,O
平,O
潭,O
综,O
合,O
实,O
验,O
区,O
管,O
委,O
会,O
（,O
附,B-Ent
件,E-Ent
）,O
并,O
提,O
交,O
相,O
关,O
附,B-Ent
件,E-Ent
材,I-Ent
料,E-Ent
贫,B-Per
困,I-Per
农,I-Per
户,E-Per
独,O
自,O
创,O
业,O
且,O
符,O
合,O
贷,B-Eve
款,E-Eve
条,O
件,O
的,O
给,O
予,O
不,O
超,O
过,O
万,O
元,O
扶,O
贫,O
贷,B-Eve
款,E-Eve
额,O
度,O
（,O
国,O
发,O
〔,O
〕,O
号,O
）,O
要,O
求,O
，,O
进,O
一,O
步,O
支,O
持,O
企,O
业,O
稳,O
定,O
岗,O
位,O
，,O
促,O
进,O
就,B-Eve
业,E-Eve
创,O
业,O
，,O
强,O
化,O
培,B-Eve
训,E-Eve
服,O
务,O
，,O
突,O
出,O
抓,O
好,O
年,O
就,B-Eve
业,E-Eve
工,O
作,O
，,O
现,O
结,O
合,O
我,O
省,O
实,O
际,O
，,O
提,O
出,O
以,O
下,O
实,O
施,O
意,O
见,O
：,O
教,B-Per
师,E-Per
拥,O
有,O
知,B-Ent
识,I-Ent
产,I-Ent
权,E-Ent
的,O
技,O
术,O
开,O
发,O
、,O
产,O
品,O
设,O
计,O
等,O
成,O
果,O
，,O
可,O
依,O
法,O
依,O
规,O
在,O
企,O
业,O
作,O
价,O
入,O
股,O
推,O
进,O
厦,B-Loc
门,I-Loc
火,I-Loc
炬,I-Loc
高,I-Loc
新,I-Loc
区,E-Loc
、,O
厦,B-Loc
门,I-Loc
火,I-Loc
炬,I-Loc
高,I-Loc
新,I-Loc
区,E-Loc
、,O
将,O
乐,B-Loc
经,I-Loc
开,I-Loc
区,E-Loc
、,O
闽,B-Loc
北,I-Loc
经,I-Loc
开,I-Loc
区,E-Loc
等,O
四,O
个,O
园,O
区,O
创,O
建,O
国,O
家,O
“,B-Org
双,B-Eve
创,E-Eve
”,I-Org
特,I-Org
色,I-Org
载,I-Org
体,E-Org
，,O
打,O
造,O
示,O
范,O
标,O
杆,O
一,O
、,O
请,O
各,O
单,O
位,O
积,O
极,O
组,O
织,O
、,O
推,O
荐,O
当,O
地,O
相,O
关,O
文,O
化,O
出,O
口,O
企,O
业,O
申,O
报,O
“,O
福,B-Eve
建,I-Eve
省,I-Eve
文,I-Eve
化,I-Eve
出,I-Eve
口,I-Eve
重,I-Eve
点,I-Eve
培,I-Eve
育,I-Eve
企,I-Eve
业,E-Eve
”,O
福,B-Loc
建,I-Loc
省,E-Loc
工,B-Dep
业,I-Dep
和,I-Dep
信,I-Dep
息,I-Dep
化,I-Dep
厅,E-Dep
推,O
动,O
职,B-Org
业,I-Org
院,I-Org
校,E-Org
、,O
高,B-Org
校,E-Org
与,O
行,O
业,O
企,O
业,O
共,O
建,O
共,O
享,O
优,O
质,O
公,O
共,O
教,O
育,O
资,O
源,O
，,O
建,O
立,O
一,O
批,O
“,O
互,B-Eve
联,I-Eve
网,I-Eve
＋,E-Eve
”,O
培,B-Eve
训,E-Eve
平,O
台,O
，,O
开,O
发,O
产,O
业,O
技,O
术,O
课,O
程,O
和,O
职,O
业,O
培,B-Eve
训,E-Eve
包,O
坚,O
持,O
以,O
习,B-Per
近,I-Per
平,E-Per
新,B-Eve
时,I-Eve
代,I-Eve
中,I-Eve
国,I-Eve
特,I-Eve
色,I-Eve
社,I-Eve
会,I-Eve
主,I-Eve
义,I-Eve
思,I-Eve
想,I-Eve
为,I-Eve
指,I-Eve
导,E-Eve
，,O
深,O
入,O
贯,O
彻,O
落,O
实,O
习,B-Per
近,I-Per
平,E-Per
总,O
书,O
记,O
关,O
于,O
支,O
持,O
民,B-Org
营,I-Org
（,I-Org
中,I-Org
小,I-Org
）,I-Org
企,I-Org
业,E-Org
发,O
展,O
的,O
重,O
要,O
指,O
示,O
和,O
参,O
加,O
十,O
三,O
届,O
全,O
国,O
人,O
大,O
二,O
次,O
会,O
议,O
福,O
建,O
代,O
表,O
团,O
审,O
议,O
时,O
的,O
重,O
要,O
讲,O
话,O
精,O
神,O
，,O
以,O
贯,O
彻,O
落,O
实,O
年,O
福,B-Loc
建,I-Loc
省,E-Loc
数,B-Eve
字,I-Eve
经,I-Eve
济,E-Eve
发,B-Eve
展,I-Eve
专,I-Eve
项,I-Eve
资,I-Eve
金,E-Eve
贷,B-Eve
款,E-Eve
贴,B-Eve
息,E-Eve
项,O
目,O
借,O
款,O
明,O
细,O
表,O
对,O
在,O
福,B-Loc
建,I-Loc
省,E-Loc
内,O
（,O
不,O
含,O
厦,B-Loc
门,E-Loc
）,O
注,O
册,O
、,O
经,O
营,O
满,O
一,O
年,O
且,O
年,O
经,O
营,O
规,O
模,O
达,O
万,O
元,O
以,O
上,O
的,O
新,O
引,O
进,O
品,O
牌,O
企,O
业,O
，,O
予,O
以,O
营,O
业,O
额,O
适,O
当,O
比,O
例,O
的,O
一,O
次,O
性,O
奖,O
励,O
，,O
奖,O
励,O
总,O
额,O
最,O
高,O
不,O
超,O
过,O
万,O
元,O
重,O
点,O
支,O
持,O
围,O
绕,O
我,O
省,O
重,O
大,O
科,B-Eve
技,I-Eve
创,I-Eve
新,E-Eve
需,O
求,O
，,O
从,O
事,O
前,O
沿,O
基,O
础,O
研,O
究,O
、,O
科,O
技,O
产,O
业,O
创,O
新,O
和,O
工,O
程,O
技,O
术,O
创,O
新,O
的,O
外,B-Per
国,I-Per
专,I-Per
家,E-Per
就,B-Eve
业,E-Eve
和,O
社,O
会,O
保,O
障,O
平,O
台,O
相,O
关,O
工,O
作,O
人,O
员,O
是,O
就,B-Eve
业,E-Eve
“,O
红,B-Eve
娘,E-Eve
”,O
最,O
基,O
础,O
的,O
力,O
量,O
，,O
各,O
地,O
要,O
大,O
力,O
推,O
进,O
所,O
辖,O
地,O
区,O
基,O
层,O
就,B-Eve
业,E-Eve
和,O
社,O
会,O
保,O
障,O
平,O
台,O
建,O
设,O
",",O
落,O
实,O
编,O
制,O
，,O
配,O
齐,O
人,O
员,O
，,O
全,O
面,O
提,O
升,O
公,O
共,O
就,B-Eve
业,E-Eve
服,O
务,O
能,O
力,O
企,O
业,O
因,O
接,O
收,O
学,B-Per
生,E-Per
实,B-Eve
习,E-Eve
所,O
实,O
际,O
发,O
生,O
的,O
与,O
取,O
得,O
收,O
入,O
有,O
关,O
的,O
合,O
理,O
支,O
出,O
，,O
依,O
法,O
在,O
计,O
算,O
应,O
纳,O
税,O
所,O
得,O
额,O
时,O
扣,O
除,O
年,O
月,O
日,O
国,B-Dep
家,I-Dep
税,I-Dep
务,I-Dep
总,I-Dep
局,E-Dep
福,B-Loc
建,I-Loc
省,E-Loc
税,B-Dep
务,I-Dep
局,E-Dep
公,O
告,O
年,O
第,O
号,O
用,O
好,O
用,O
足,O
人,O
民,O
银,B-Org
行,E-Org
再,O
贷,B-Eve
款,E-Eve
、,O
再,O
贴,O
现,O
政,O
策,O
，,O
发,O
挥,O
逆,O
周,O
期,O
调,O
结,O
构,O
功,O
能,O
，,O
将,O
政,O
策,O
效,O
应,O
与,O
经,O
营,O
收,O
益,O
有,O
机,O
结,O
合,O
创,B-Per
业,I-Per
致,I-Per
富,I-Per
带,I-Per
头,I-Per
人,E-Per
与,O
经,O
过,O
培,B-Eve
训,E-Eve
且,O
有,O
创,O
业,O
意,O
愿,O
的,O
创,B-Per
业,I-Per
农,I-Per
户,E-Per
签,O
订,O
帮,O
带,O
协,O
议,O
，,O
为,O
创,B-Per
业,I-Per
农,I-Per
户,E-Per
提,O
供,O
全,O
程,O
的,O
指,O
导,O
和,O
帮,O
带,O
服,O
务,O
，,O
有,O
效,O
提,O
高,O
他,O
们,O
的,O
创,O
业,O
成,O
功,O
率,O
.,O
无,O
展,O
位,O
费,O
的,O
服,B-Eve
务,I-Eve
贸,I-Eve
易,E-Eve
一,O
般,O
展,O
洽,O
会,O
（,O
）,O
申,O
请,O
单,O
位,O
展,O
洽,O
会,O
资,O
金,O
拨,O
付,O
申,B-Ent
请,I-Ent
表,E-Ent
、,O
对,O
提,O
交,O
材,O
料,O
真,O
实,O
性,O
的,O
承,O
诺,O
函,O
，,O
参,O
会,O
企,O
业,O
营,B-Ent
业,I-Ent
执,I-Ent
照,E-Ent
复,O
印,O
件,O
推,O
动,O
就,B-Eve
业,E-Eve
“,O
红,B-Eve
娘,E-Eve
”,O
主,O
动,O
摸,O
清,O
离,O
校,O
未,O
就,B-Eve
业,E-Eve
高,B-Org
校,E-Org
毕,O
业,O
生,O
就,B-Eve
业,E-Eve
意,O
愿,O
和,O
就,B-Eve
业,E-Eve
需,O
求,O
，,O
综,O
合,O
运,O
用,O
就,B-Eve
业,E-Eve
信,O
息,O
推,O
荐,O
、,O
就,B-Eve
业,E-Eve
指,O
导,O
教,O
育,O
、,O
培,O
训,O
见,O
习,O
提,O
升,O
、,O
自,O
主,O
创,O
业,O
扶,O
持,O
、,O
心,O
理,O
健,O
康,O
疏,O
导,O
等,O
多,O
种,O
帮,O
扶,O
措,O
施,O
，,O
帮,O
助,O
就,B-Eve
业,E-Eve
困,O
难,O
高,B-Org
校,E-Org
毕,O
业,O
生,O
尽,O
快,O
实,O
现,O
就,B-Eve
业,E-Eve
实,O
施,O
氟,B-Ent
化,I-Ent
工,I-Ent
产,I-Ent
业,E-Ent
创,O
新,O
发,O
展,O
青,O
年,O
科,B-Per
学,I-Per
家,E-Per
培,O
养,O
计,O
划,O
，,O
鼓,O
励,O
省,O
内,O
高,B-Org
校,E-Org
、,O
科,B-Org
研,I-Org
院,I-Org
所,E-Org
青,O
年,O
科,O
技,O
人,B-Per
才,E-Per
到,O
氟,O
化,O
工,O
创,O
新,O
平,O
台,O
工,O
作,O
，,O
可,O
在,O
三,O
年,O
内,O
保,O
留,O
人,O
事,O
关,O
系,O
，,O
发,O
挥,O
高,O
端,O
人,B-Per
才,E-Per
行,O
业,O
科,O
技,O
引,O
领,O
作,O
用,O
实,O
践,O
基,O
地,O
由,O
各,O
县,O
依,O
据,O
建,O
档,O
立,O
卡,O
贫,B-Org
困,I-Org
村,E-Org
的,O
贫,B-Per
困,I-Per
农,I-Per
户,E-Per
数,O
确,O
定,O
，,O
原,O
则,O
上,O
每,O
个,O
贫,O
困,O
户,O
应,O
创,O
建,O
个,O
实,O
践,O
基,O
地,O
，,O
要,O
注,O
重,O
实,O
践,O
基,O
地,O
选,O
育,O
的,O
多,O
样,O
性,O
，,O
使,O
创,B-Per
业,I-Per
农,I-Per
户,E-Per
根,O
据,O
自,O
身,O
条,O
件,O
有,O
更,O
多,O
的,O
创,O
业,O
类,O
型,O
可,O
供,O
选,O
择,O
坚,O
决,O
杜,O
绝,O
平,O
时,O
不,O
作,O
为,O
、,O
临,O
时,O
乱,O
作,O
为,O
情,O
况,O
，,O
切,O
实,O
维,O
护,O
守,O
法,O
企,O
业,O
利,O
益,O
，,O
禁,O
止,O
生,O
态,O
环,O
保,O
领,O
域,O
的,O
“,O
一,B-Eve
刀,I-Eve
切,E-Eve
”,O
执,B-Eve
法,E-Eve
全,O
力,O
做,O
好,O
中,O
国,O
-,O
东,O
盟,O
自,O
贸,O
协,O
定,O
项,O
下,O
原,O
产,O
地,O
证,O
签,O
证,O
工,O
作,O
，,O
加,O
强,O
与,O
海,B-Dep
关,E-Dep
、,O
市,O
场,O
监,O
督,O
管,O
理,O
、,O
外,O
贸,O
协,O
会,O
、,O
认,O
证,O
认,O
可,O
协,O
会,O
等,O
机,O
构,O
的,O
沟,O
通,O
与,O
合,O
作,O
，,O
帮,O
助,O
企,O
业,O
用,O
足,O
用,O
好,O
关,O
税,O
优,O
惠,O
政,O
策,O
，,O
降,O
低,O
外,O
贸,O
成,O
本,O
，,O
占,O
领,O
国,B-Org
际,I-Org
市,I-Org
场,E-Org
（,O
一,O
）,O
企,B-Eve
业,I-Eve
注,I-Eve
册,I-Eve
登,I-Eve
记,I-Eve
表,E-Eve
在,O
上,O
传,O
的,O
附,B-Ent
件,E-Ent
中,O
增,O
加,O
“,O
企,B-Eve
业,I-Eve
注,I-Eve
册,I-Eve
登,I-Eve
记,I-Eve
表,E-Eve
”,O
栏,O
目,O
，,O
数,O
据,O
从,O
企,O
业,O
信,O
息,O
完,O
善,O
表,O
中,O
自,O
动,O
获,O
取,O
，,O
随,O
申,O
报,O
书,O
一,O
起,O
打,O
印,O
其,O
中,O
，,O
海,O
洋,O
工,O
程,O
装,O
备,O
和,O
高,O
端,O
船,O
舶,O
修,O
造,O
个,O
，,O
邮,O
轮,O
游,O
艇,O
个,O
，,O
海,O
洋,O
生,O
物,O
医,O
药,O
个,O
，,O
海,O
洋,O
可,O
再,O
生,O
能,B-Ent
源,E-Ent
个,O
，,O
现,O
代,O
海,O
洋,O
渔,O
业,O
个,O
，,O
海,O
洋,O
旅,B-Eve
游,E-Eve
和,O
文,O
化,O
创,O
意,O
个,O
，,O
航,O
运,O
物,O
流,O
个,O
，,O
港,O
口,O
泊,O
位,O
个,O
，,O
临,O
港,O
工,O
业,O
个,O
，,O
渔,O
港,O
个,O
，,O
海,O
洋,O
科,O
研,O
平,O
台,O
个,O
福,B-Loc
建,I-Loc
省,E-Loc
级,O
高,B-Org
新,I-Org
技,I-Org
术,I-Org
企,I-Org
业,E-Org
备,O
案,O
实,O
施,O
细,O
则,O
（,O
试,O
行,O
）,O
持,O
续,O
推,O
进,O
科,O
技,O
金,B-Eve
融,E-Eve
试,O
点,O
工,O
作,O
，,O
继,O
续,O
实,O
施,O
专,B-Eve
利,I-Eve
权,E-Eve
质,O
押,O
贷,B-Eve
款,E-Eve
贴,B-Eve
息,I-Eve
政,I-Eve
策,E-Eve
、,O
科,O
技,O
保,O
险,O
补,O
贴,O
政,O
策,O
，,O
启,O
动,O
科,O
技,O
型,O
中,B-Org
小,I-Org
微,I-Org
企,I-Org
业,E-Org
贷,B-Eve
款,E-Eve
试,O
点,O
.,O
财,O
务,O
审,B-Eve
计,E-Eve
报,O
告,O
、,O
企,O
业,O
所,O
得,O
税,O
年,O
度,O
纳,O
税,O
申,O
报,O
表,O
等,O
材,O
料,O
，,O
网,O
络,O
系,O
统,O
上,O
传,O
附,B-Ent
件,E-Ent
时,O
有,O
删,O
减,O
，,O
但,O
纸,O
质,O
材,O
料,O
必,O
须,O
包,O
含,O
全,O
部,O
内,O
容,O
实,O
施,O
过,O
程,O
中,O
，,O
遇,O
有,O
商,O
务,O
部,O
或,O
省,B-Dep
政,I-Dep
府,E-Dep
交,O
办,O
的,O
服,B-Eve
务,I-Eve
贸,I-Eve
易,E-Eve
展,O
会,O
活,O
动,O
，,O
原,O
则,O
上,O
依,O
重,O
点,O
展,O
洽,O
会,O
标,O
准,O
办,O
理,O
.,O
已,O
入,O
库,O
福,B-Loc
建,I-Loc
省,E-Loc
科,B-Org
技,I-Org
小,I-Org
巨,I-Org
人,I-Org
领,I-Org
军,I-Org
企,I-Org
业,E-Org
取,O
消,O
资,O
格,O
表,O
（,O
二,O
）,O
支,O
持,O
地,O
方,O
政,O
府,O
建,O
立,O
氟,B-Ent
化,I-Ent
工,I-Ent
产,I-Ent
业,E-Ent
投,O
资,O
基,B-Org
金,E-Org
鼓,O
励,O
院,O
士,O
、,O
国,O
家,O
“,O
千,B-Eve
人,I-Eve
计,I-Eve
划,I-Eve
”,I-Eve
和,I-Eve
省,I-Eve
引,I-Eve
才,I-Eve
“,I-Eve
百,I-Eve
人,I-Eve
计,I-Eve
划,I-Eve
”,I-Eve
等,I-Eve
专,I-Eve
家,I-Eve
，,I-Eve
以,I-Eve
“,I-Eve
师,I-Eve
带,I-Eve
徒,E-Eve
”,O
方,O
式,O
，,O
嫁,O
接,O
一,O
批,O
实,O
用,O
新,O
型,O
成,O
熟,O
项,O
目,O
，,O
带,O
动,O
一,O
批,O
就,B-Eve
业,E-Eve
困,O
难,O
高,B-Org
校,E-Org
毕,O
业,O
生,O
创,O
业,O
、,O
省,O
外,O
经,O
贸,O
厅,O
在,O
收,O
齐,O
文,O
化,O
出,O
口,O
企,O
业,O
申,O
请,O
材,O
料,O
五,O
个,O
工,O
作,O
日,O
内,O
，,O
按,O
文,O
化,O
企,O
业,O
不,O
同,O
类,O
别,O
将,O
企,O
业,O
申,O
报,O
材,O
料,O
分,O
别,O
送,O
省,B-Dep
委,E-Dep
宣,O
传,O
部,O
、,O
省,B-Dep
发,I-Dep
改,I-Dep
委,E-Dep
、,O
经,O
贸,O
委,O
、,O
财,O
政,O
厅,O
、,O
文,O
化,O
厅,O
、,O
广,O
电,O
局,O
、,O
新,O
闻,O
出,O
版,O
局,O
（,O
版,O
权,O
局,O
）,O
审,B-Eve
核,E-Eve
优,O
先,O
支,O
持,O
数,B-Loc
字,I-Loc
福,I-Loc
建,I-Loc
（,I-Loc
长,I-Loc
乐,I-Loc
）,I-Loc
产,I-Loc
业,I-Loc
园,E-Loc
、,O
中,B-Loc
国,I-Loc
国,I-Loc
际,I-Loc
信,I-Loc
息,I-Loc
技,I-Loc
术,I-Loc
（,I-Loc
福,I-Loc
建,I-Loc
）,I-Loc
产,I-Loc
业,I-Loc
园,E-Loc
等,O
大,B-Eve
数,I-Eve
据,E-Eve
重,O
点,O
产,B-Loc
业,I-Loc
园,I-Loc
区,E-Loc
项,O
目,O
、,O
首,O
届,O
数,B-Eve
字,I-Eve
中,I-Eve
国,E-Eve
建,O
设,O
峰,O
会,O
对,O
接,O
项,O
目,O
和,O
年,O
数,B-Eve
字,I-Eve
经,I-Eve
济,E-Eve
投,O
资,O
工,O
程,O
包,O
项,O
目,O
（,O
责,O
任,O
单,O
位,O
：,O
省,B-Dep
人,I-Dep
社,I-Dep
厅,E-Dep
、,O
财,O
政,O
厅,O
，,O
各,O
设,O
区,O
市,O
人,B-Dep
民,I-Dep
政,I-Dep
府,E-Dep
、,O
平,O
潭,O
综,O
合,O
实,O
验,O
区,O
管,O
委,O
会,O
）,O
支,O
持,O
民,B-Org
营,I-Org
企,I-Org
业,E-Org
通,O
过,O
出,O
资,O
入,O
股,O
、,O
收,O
购,O
股,O
权,O
、,O
认,O
购,O
可,O
转,O
债,O
、,O
股,O
权,O
置,O
换,O
等,O
多,O
种,O
方,O
式,O
参,O
与,O
国,B-Org
有,I-Org
企,I-Org
业,E-Org
混,O
合,O
所,O
有,O
制,O
改,O
革,O
主,O
要,O
指,O
在,O
石,B-Ent
墨,I-Ent
烯,E-Ent
材,O
料,O
在,O
复,O
合,O
材,O
料,O
开,O
发,O
、,O
电,O
子,O
信,O
息,O
、,O
能,B-Ent
源,E-Ent
、,O
热,O
管,O
理,O
、,O
环,O
保,O
健,O
康,O
等,O
领,O
域,O
应,O
用,O
的,O
产,B-Eve
业,I-Eve
化,E-Eve
项,O
目,O
及,O
其,O
相,O
关,O
装,O
备,O
等,O
配,O
套,O
产,O
业,O
项,O
目,O
鼓,O
励,O
并,O
支,O
持,O
我,O
省,O
氟,B-Ent
化,I-Ent
工,I-Ent
产,I-Ent
业,E-Ent
相,O
关,O
单,O
位,O
积,O
极,O
参,O
加,O
国,O
家,O
或,O
者,O
行,O
业,O
氟,O
化,O
工,O
标,O
准,O
化,O
专,O
业,O
技,O
术,O
委,O
员,O
会,O
，,O
对,O
主,O
导,O
或,O
参,O
与,O
制,O
定,O
国,O
际,O
标,O
准,O
、,O
国,O
家,O
标,O
准,O
、,O
行,O
业,O
标,O
准,O
和,O
地,O
方,O
标,O
准,O
的,O
制,O
修,O
订,O
工,O
作,O
的,O
相,O
关,O
单,O
位,O
和,O
氟,B-Org
化,I-Org
工,I-Org
企,I-Org
业,E-Org
，,O
符,O
合,O
深,O
化,O
“,O
放,B-Eve
管,I-Eve
服,I-Eve
”,I-Eve
改,I-Eve
革,I-Eve
，,I-Eve
建,I-Eve
立,I-Eve
海,I-Eve
洋,I-Eve
项,I-Eve
目,I-Eve
审,I-Eve
批,I-Eve
绿,I-Eve
色,I-Eve
通,I-Eve
道,I-Eve
，,I-Eve
提,I-Eve
升,I-Eve
“,I-Eve
一,I-Eve
趟,I-Eve
不,I-Eve
用,I-Eve
跑,I-Eve
、,I-Eve
最,I-Eve
多,I-Eve
跑,I-Eve
一,I-Eve
趟,E-Eve
”,O
改,O
革,O
成,O
效,O
，,O
强,O
化,O
项,O
目,O
跟,O
踪,O
推,O
进,O
和,O
协,O
调,O
服,O
务,O
，,O
加,O
快,O
海,O
洋,O
项,O
目,O
落,O
地,O
积,O
极,O
引,O
导,O
萤,B-Ent
石,E-Ent
矿,O
山,O
企,O
业,O
优,O
先,O
供,O
应,O
邻,O
近,O
具,O
有,O
深,O
加,O
工,O
能,O
力,O
的,O
企,O
业,O
，,O
鼓,O
励,O
持,O
有,O
采,O
矿,O
证,O
的,O
企,O
业,O
从,O
我,O
省,O
现,O
有,O
符,O
合,O
氟,B-Ent
化,I-Ent
工,I-Ent
产,I-Ent
业,E-Ent
政,O
策,O
企,O
业,O
中,O
自,O
主,O
选,O
择,O
企,O
业,O
参,O
股,O
，,O
以,O
提,O
高,O
萤,B-Ent
石,E-Ent
矿,O
资,O
源,O
综,O
合,O
利,O
用,O
效,O
率,O
职,B-Per
工,E-Per
技,O
能,O
培,B-Eve
训,E-Eve
制,O
度,O
积,O
极,O
协,O
助,O
政,O
府,O
监,O
督,O
执,B-Eve
法,E-Eve
和,O
权,O
利,O
人,O
维,O
权,O
，,O
承,O
担,O
协,O
查,O
义,O
务,O
，,O
协,O
同,O
有,O
关,O
部,O
门,O
实,O
施,O
失,O
信,O
联,O
合,O
惩,O
戒,O
措,O
施,O
，,O
依,O
法,O
加,O
强,O
信,O
用,O
记,O
录,O
、,O
风,B-Eve
险,E-Eve
预,B-Eve
警,E-Eve
、,O
违,O
法,O
失,O
信,O
行,O
为,O
等,O
信,O
息,O
在,O
线,O
披,O
露,O
各,O
设,O
区,O
市,O
科,O
技,O
局,O
，,O
平,B-Loc
潭,I-Loc
综,I-Loc
合,I-Loc
实,I-Loc
验,I-Loc
区,E-Loc
社,B-Dep
会,I-Dep
事,I-Dep
业,I-Dep
局,E-Dep
，,O
有,O
关,O
单,O
位,O
：,O
分,O
地,O
区,O
完,O
成,O
投,O
资,O
目,O
标,O
任,O
务,O
为,O
：,O
福,B-Loc
州,E-Loc
市,O
.,O
亿,O
元,O
，,O
厦,B-Loc
门,I-Loc
市,E-Loc
.,O
亿,O
元,O
，,O
漳,B-Loc
州,E-Loc
市,O
.,O
亿,O
元,O
，,O
泉,B-Loc
州,E-Loc
市,O
.,O
亿,O
元,O
，,O
莆,B-Loc
田,E-Loc
市,O
.,O
亿,O
元,O
，,O
宁,O
德,O
市,O
.,O
亿,O
元,O
，,O
平,B-Loc
潭,I-Loc
综,I-Loc
合,I-Loc
实,I-Loc
验,I-Loc
区,E-Loc
.,O
亿,O
元,O
，,O
厦,B-Loc
门,E-Loc
大,O
学,O
、,O
集,O
美,O
大,O
学,O
等,O
高,O
等,O
院,O
校,O
.,O
亿,O
元,O
责,O
任,O
单,O
位,O
：,O
省,B-Dep
发,I-Dep
改,I-Dep
委,E-Dep
、,O
工,B-Dep
信,I-Dep
厅,E-Dep
，,O
三,O
明,O
、,O
南,O
平,O
和,O
龙,O
岩,O
市,O
政,O
府,O
要,O
积,O
极,O
引,O
导,O
就,B-Eve
业,E-Eve
困,O
难,O
高,B-Org
校,E-Org
毕,O
业,O
生,O
通,O
过,O
就,B-Eve
业,E-Eve
创,O
业,O
公,O
共,O
服,O
务,O
网,O
定,O
制,O
公,O
共,O
就,B-Eve
业,E-Eve
服,O
务,O
，,O
享,O
受,O
“,O
零,B-Eve
距,I-Eve
离,E-Eve
”,O
服,O
务,O
.,O
拥,O
有,O
自,B-Ent
主,I-Ent
知,I-Ent
识,I-Ent
产,I-Ent
权,E-Ent
或,O
掌,O
握,O
核,O
心,O
技,O
术,O
的,O
创,O
业,O
人,B-Per
才,E-Per
;,O
化,B-Org
工,I-Org
园,I-Org
区,E-Org
升,O
级,O
改,O
造,O
应,O
同,O
步,O
规,O
划,O
建,O
设,O
污,B-Ent
水,E-Ent
和,O
固,B-Ent
体,I-Ent
废,I-Ent
物,E-Ent
集,O
中,O
处,O
理,O
处,O
置,O
等,O
污,O
染,O
治,O
理,O
设,O
施,O
并,O
安,O
装,O
自,O
动,O
在,O
线,O
监,B-Ent
控,I-Ent
装,I-Ent
置,E-Ent
，,O
加,O
强,O
园,O
区,O
风,B-Eve
险,E-Eve
应,O
急,O
能,O
力,O
建,O
设,O
附,B-Ent
件,E-Ent
：,O
符,O
合,O
条,O
件,O
的,O
年,O
福,B-Loc
建,I-Loc
省,E-Loc
数,B-Eve
字,I-Eve
经,I-Eve
济,E-Eve
发,B-Eve
展,I-Eve
专,I-Eve
项,I-Eve
资,I-Eve
金,E-Eve
拟,O
扶,O
持,O
项,O
目,O
着,O
力,O
引,O
进,O
能,O
够,O
推,O
动,O
绿,B-Eve
色,I-Eve
发,I-Eve
展,E-Eve
、,O
解,O
决,O
突,O
出,O
环,O
境,O
问,O
题,O
、,O
推,O
动,O
生,O
态,O
系,O
统,O
保,O
护,O
、,O
加,O
快,O
建,O
设,O
“,O
美,B-Eve
丽,I-Eve
福,I-Eve
建,E-Eve
”,O
，,O
实,O
施,O
区,O
域,O
协,O
调,O
与,O
可,O
持,O
续,O
发,O
展,O
战,O
略,O
中,O
发,O
挥,O
重,O
要,O
作,O
用,O
的,O
外,B-Per
国,I-Per
专,I-Per
家,E-Per
为,O
加,O
强,O
资,O
金,O
信,O
息,O
管,O
理,O
，,O
各,O
地,O
要,O
认,O
真,O
收,O
集,O
整,O
理,O
资,O
金,O
扶,O
持,O
项,O
目,O
单,O
位,O
相,O
关,O
信,O
息,O
，,O
填,O
写,O
福,B-Loc
建,I-Loc
省,E-Loc
商,O
务,O
资,O
金,O
管,O
理,O
信,O
息,O
系,O
统,O
数,O
据,O
表,O
（,O
见,O
附,B-Ent
件,E-Ent
）,O
，,O
并,O
于,O
年,O
月,O
底,O
前,O
报,O
送,O
省,B-Dep
商,I-Dep
务,I-Dep
厅,E-Dep
（,O
市,O
场,O
运,O
行,O
调,O
节,O
处,O
、,O
财,O
务,O
处,O
）,O
支,O
持,O
高,B-Org
新,I-Org
技,I-Org
术,I-Org
企,I-Org
业,E-Org
、,O
特,O
色,O
产,B-Loc
业,I-Loc
园,I-Loc
区,E-Loc
、,O
科,B-Org
研,I-Org
院,I-Org
所,E-Org
开,O
放,O
共,O
享,O
大,O
型,O
科,O
技,O
仪,O
器,O
、,O
实,O
验,O
室,O
环,O
境,O
、,O
检,O
验,O
检,O
测,O
能,O
力,O
等,O
软,B-Eve
硬,I-Eve
件,I-Eve
资,I-Eve
源,E-Eve
.,O
已,O
入,O
库,O
福,B-Loc
建,I-Loc
省,E-Loc
科,B-Org
技,I-Org
小,I-Org
巨,I-Org
人,I-Org
领,I-Org
军,I-Org
企,I-Org
业,E-Org
成,O
长,O
情,O
况,O
调,O
查,O
汇,O
总,O
表,O
落,O
实,O
“,O
百,B-Eve
名,I-Eve
行,I-Eve
长,I-Eve
进,I-Eve
企,I-Eve
业,E-Eve
”,O
活,O
动,O
要,O
求,O
，,O
经,O
营,O
机,O
构,O
主,O
要,O
负,O
责,O
人,O
实,O
地,O
走,O
访,O
，,O
帮,O
扶,O
小,B-Org
微,I-Org
企,I-Org
业,E-Org
解,O
决,O
实,O
际,O
困,O
难,O
资,O
金,O
拨,O
付,O
中,O
，,O
各,O
设,O
区,O
市,O
经,O
信,O
、,O
财,B-Dep
政,I-Dep
部,E-Dep
门,O
要,O
按,O
规,O
定,O
做,O
好,O
排,O
重,O
工,O
作,O
并,O
按,O
照,O
“,O
惠,B-Eve
企,I-Eve
政,I-Eve
策,I-Eve
项,I-Eve
目,I-Eve
管,I-Eve
理,I-Eve
系,I-Eve
统,E-Eve
”,O
要,O
求,O
，,O
完,O
善,O
资,B-Eve
金,I-Eve
拨,I-Eve
付,I-Eve
程,I-Eve
序,E-Eve
厦,B-Loc
门,I-Loc
市,E-Loc
可,O
参,O
照,O
规,O
定,O
，,O
给,O
予,O
厦,B-Loc
门,I-Loc
市,E-Loc
软,I-Loc
件,I-Loc
园,I-Loc
三,I-Loc
期,I-Loc
创,I-Loc
新,I-Loc
社,I-Loc
区,E-Loc
专,B-Eve
项,I-Eve
资,I-Eve
金,E-Eve
补,O
助,O
，,O
所,O
需,O
资,O
金,O
由,O
厦,B-Loc
门,I-Loc
市,E-Loc
自,O
行,O
统,O
筹,O
.,O
各,O
设,O
区,O
市,O
（,O
含,O
平,B-Loc
潭,I-Loc
综,I-Loc
合,I-Loc
实,I-Loc
验,I-Loc
区,E-Loc
，,O
下,O
同,O
）,O
科,O
技,O
、,O
发,O
改,O
、,O
工,O
信,O
、,O
财,B-Dep
政,I-Dep
部,E-Dep
门,O
应,O
按,O
照,O
当,O
地,O
人,B-Dep
民,I-Dep
政,I-Dep
府,E-Dep
工,O
作,O
部,O
署,O
，,O
遴,O
选,O
确,O
定,O
培,O
育,O
名,O
单,O
（,O
名,O
单,O
应,O
含,O
当,O
地,O
挂,O
钩,O
责,O
任,O
领,O
导,O
）,O
各,O
地,O
发,O
改,O
委,O
在,O
会,O
同,O
当,O
地,O
有,O
关,O
部,O
门,O
研,O
究,O
制,O
定,O
经,O
济,O
和,O
社,O
会,O
发,O
展,O
规,O
划,O
、,O
政,O
策,O
以,O
及,O
管,O
理,O
措,O
施,O
等,O
文,O
件,O
时,O
，,O
要,O
秉,O
持,O
“,O
两,B-Eve
岸,I-Eve
一,I-Eve
家,I-Eve
亲,E-Eve
”,O
理,O
念,O
，,O
主,O
动,O
考,O
虑,O
对,O
台,O
工,O
作,O
需,O
要,O
，,O
为,O
率,O
先,O
同,O
台,B-Loc
湾,E-Loc
同,O
胞,O
分,O
享,O
大,O
陆,O
发,O
展,O
机,O
遇,O
创,O
造,O
条,O
件,O
充,O
分,O
发,O
挥,O
类,O
金,B-Org
融,I-Org
机,I-Org
构,E-Org
作,O
用,O
，,O
提,O
高,O
担,O
保,O
风,B-Eve
险,E-Eve
容,O
忍,O
度,O
，,O
建,O
立,O
政,O
策,O
性,O
担,O
保,O
机,O
构,O
尽,O
职,O
免,O
责,O
和,O
激,O
励,O
机,O
制,O
，,O
降,O
低,O
担,O
保,O
费,O
率,O
，,O
提,O
高,O
政,O
策,O
性,O
担,O
保,O
机,O
构,O
对,O
民,O
营,O
中,B-Org
小,I-Org
微,I-Org
企,I-Org
业,E-Org
担,O
保,O
比,O
例,O
三,O
、,O
信,O
息,O
适,O
时,O
更,O
新,O
当,O
年,O
月,O
日,O
和,O
月,O
日,O
，,O
各,O
高,B-Org
校,E-Org
应,O
继,O
续,O
通,O
过,O
福,B-Loc
建,I-Loc
省,E-Loc
毕,O
业,O
生,O
就,O
业,O
创,O
业,O
公,O
共,O
服,O
务,O
网,O
更,O
新,O
高,B-Org
校,E-Org
毕,O
业,O
生,O
就,O
业,O
去,O
向,O
信,O
息,O
，,O
确,O
保,O
数,O
据,O
库,O
信,O
息,O
完,O
整,O
准,O
确,O
.,O
年,O
福,B-Loc
建,I-Loc
省,E-Loc
数,B-Eve
字,I-Eve
经,I-Eve
济,E-Eve
发,B-Eve
展,I-Eve
专,I-Eve
项,I-Eve
资,I-Eve
金,E-Eve
贷,B-Eve
款,E-Eve
贴,B-Eve
息,E-Eve
项,O
目,O
借,O
款,O
明,O
细,O
表,O
（,O
项,B-Org
目,I-Org
申,I-Org
报,I-Org
单,I-Org
位,E-Org
填,O
报,O
，,O
项,O
目,O
汇,O
总,O
单,O
位,O
核,O
对,O
）,O
筹,O
备,O
成,O
立,O
智,B-Org
库,I-Org
委,I-Org
员,I-Org
会,E-Org
，,O
打,O
造,O
富,O
有,O
工,B-Org
商,I-Org
联,E-Org
特,O
色,O
的,O
“,O
思,B-Eve
想,I-Eve
库,I-Eve
”,I-Eve
和,I-Eve
“,I-Eve
智,I-Eve
囊,I-Eve
团,E-Eve
”,O
引,O
导,O
担,O
保,O
机,O
构,O
开,O
展,O
小,B-Org
微,I-Org
企,I-Org
业,E-Org
融,B-Eve
